{"statuses":[{"created_at":"Sun Aug 15 22:42:02 +0000 2021","id":1427037896796565507,"id_str":"1427037896796565507","full_text":"Las escuelas secundarias se vuelven \u201cazules\u201d: promover\u00e1n la cultura oce\u00e1nica https:\/\/t.co\/6hbmKcfvbD","truncated":false,"display_text_range":[0,100],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hbmKcfvbD","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/S5jBsJ","display_url":"dlvr.it\/S5jBsJ","indices":[77,100]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":114880180,"id_str":"114880180","name":"The Citivers","screen_name":"PedroPFigueroaM","location":"Bogot\u00e1 D.C., Bogot\u00e1 D. C.","description":"Actualidad en tecnolog\u00eda y mi voz","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":237,"friends_count":632,"listed_count":6,"created_at":"Tue Feb 16 22:28:00 +0000 2010","favourites_count":1187,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":7839,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/962345295089631232\/huETfUqN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/962345295089631232\/huETfUqN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/114880180\/1464004447","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Aug 15 16:01:04 +0000 2021","id":1426936990054944770,"id_str":"1426936990054944770","full_text":"\ud83c\udf0a #EscuelasAzules | El 90% de las grandes especies mar\u00edtimas de peces se vieron disminuidas. Por eso, lanzaron un programa que promueve proyectos en escuelas secundarias en #Argentina, con la idea de desarrollar una cultura oce\u00e1nica. Enterate ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/eWqVCVDgQs","truncated":false,"display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EscuelasAzules","indices":[2,17]},{"text":"Argentina","indices":[173,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWqVCVDgQs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iMVmVK","display_url":"bit.ly\/3iMVmVK","indices":[250,273]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":140217913,"id_str":"140217913","name":"Diario R\u00edo Negro","screen_name":"rionegrocomar","location":"Patagonia, Argentina","description":"Somos el sitio de noticias m\u00e1s visitado de la Patagonia \ud83d\uddde\ufe0f  Facebook https:\/\/t.co\/Ke8RarqoLz  Youtube https:\/\/t.co\/Gufj5qBuuQ Instagram https:\/\/t.co\/P91mfTJ2Wv","url":"https:\/\/t.co\/9NjNh3POfX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9NjNh3POfX","expanded_url":"https:\/\/www.rionegro.com.ar\/","display_url":"rionegro.com.ar","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ke8RarqoLz","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39ycI3B","display_url":"bit.ly\/39ycI3B","indices":[69,92]},{"url":"https:\/\/t.co\/Gufj5qBuuQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2PIJYOK","display_url":"bit.ly\/2PIJYOK","indices":[102,125]},{"url":"https:\/\/t.co\/P91mfTJ2Wv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3weKZ1C","display_url":"bit.ly\/3weKZ1C","indices":[136,159]}]}},"protected":false,"followers_count":97101,"friends_count":983,"listed_count":417,"created_at":"Tue May 04 22:56:16 +0000 2010","favourites_count":522,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":140439,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EC2028","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338595313997721600\/gpNIZ-fh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338595313997721600\/gpNIZ-fh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/140217913\/1607980764","profile_link_color":"C31A21","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Aug 15 14:46:21 +0000 2021","id":1426918188797792258,"id_str":"1426918188797792258","full_text":"UFABC promove curso MaRemoto: a Invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas\u00a0escolas https:\/\/t.co\/PBpiC2qcIp","truncated":false,"display_text_range":[0,95],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBpiC2qcIp","expanded_url":"https:\/\/www.pebsp.com\/ufabc-promove-curso-maremoto-a-invasao-da-cultura-oceanica-nas-escolas\/","display_url":"pebsp.com\/ufabc-promove-\u2026","indices":[72,95]}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1247167899271225345,"id_str":"1247167899271225345","name":"Portal de Professores de SP","screen_name":"pebsp1","location":"","description":"Twitter oficial do site PEBSP - Portal dos Professores de S\u00e3o Paulo.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":125,"friends_count":0,"listed_count":0,"created_at":"Mon Apr 06 14:22:57 +0000 2020","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1829,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247170054292221953\/UYjgwfT__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247170054292221953\/UYjgwfT__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1247167899271225345\/1586183487","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 13 19:11:06 +0000 2021","id":1426260039002697736,"id_str":"1426260039002697736","full_text":"RT @ufabc: A #UFABC recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas escolas\u201d. At\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"UFABC","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[3,9]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/help.twitter.com\/en\/using-twitter\/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\"\u003eSB3.0\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1321412793497780225,"id_str":"1321412793497780225","name":"Science Bot","screen_name":"ScienceBot8","location":"Brasil","description":"Sou um BOT em defesa da ci\u00eancia, retweetando tudo que diz respeito \u00e0 FAPESP.\n#EmDefesaDaFAPESP #Ci\u00eanciaSalva #Ci\u00eanciaParaTodos","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":358,"friends_count":28,"listed_count":2,"created_at":"Wed Oct 28 11:25:50 +0000 2020","favourites_count":470,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":14388,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321413676071616512\/esRwDidx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321413676071616512\/esRwDidx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1321412793497780225\/1604436757","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 13 19:11:00 +0000 2021","id":1426260012423282688,"id_str":"1426260012423282688","full_text":"A #UFABC recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas escolas\u201d. Atividades s\u00e3o voltadas a profissionais da educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio ou em forma\u00e7\u00e3o. Veja mat\u00e9ria da @AgenciaFAPESP:  https:\/\/t.co\/2r5BjCtLG4 https:\/\/t.co\/oZiRk9GIzZ","truncated":false,"display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"UFABC","indices":[2,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenciaFAPESP","name":"Ag\u00eancia FAPESP","id":42399225,"id_str":"42399225","indices":[223,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2r5BjCtLG4","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/36568\/","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1425897471599906821,"id_str":"1425897471599906821","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","url":"https:\/\/t.co\/oZiRk9GIzZ","display_url":"pic.twitter.com\/oZiRk9GIzZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ufabc\/status\/1426260012423282688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1425897471599906821,"id_str":"1425897471599906821","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","url":"https:\/\/t.co\/oZiRk9GIzZ","display_url":"pic.twitter.com\/oZiRk9GIzZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ufabc\/status\/1426260012423282688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68402737,"id_str":"68402737","name":"UFABC","screen_name":"ufabc","location":"Santo Andr\u00e9, SP - Brasil","description":"Perfil oficial da Universidade Federal do ABC\n#UFABC 15 anos: uma trajet\u00f3ria coletiva de transforma\u00e7\u00e3o social","url":"http:\/\/t.co\/1q3abn1PhX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1q3abn1PhX","expanded_url":"http:\/\/www.ufabc.edu.br","display_url":"ufabc.edu.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7303,"friends_count":170,"listed_count":109,"created_at":"Mon Aug 24 13:07:20 +0000 2009","favourites_count":2020,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4853,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"003333","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1426238243431976964\/_fWDL6fd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1426238243431976964\/_fWDL6fd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68402737\/1628892845","profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 13 19:11:00 +0000 2021","id":1426260012423282688,"id_str":"1426260012423282688","full_text":"A #UFABC recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas escolas\u201d. Atividades s\u00e3o voltadas a profissionais da educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio ou em forma\u00e7\u00e3o. Veja mat\u00e9ria da @AgenciaFAPESP:  https:\/\/t.co\/2r5BjCtLG4 https:\/\/t.co\/oZiRk9GIzZ","truncated":false,"display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"UFABC","indices":[2,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenciaFAPESP","name":"Ag\u00eancia FAPESP","id":42399225,"id_str":"42399225","indices":[223,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2r5BjCtLG4","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/36568\/","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1425897471599906821,"id_str":"1425897471599906821","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","url":"https:\/\/t.co\/oZiRk9GIzZ","display_url":"pic.twitter.com\/oZiRk9GIzZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ufabc\/status\/1426260012423282688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1425897471599906821,"id_str":"1425897471599906821","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8nOMhjXEAUAARr.png","url":"https:\/\/t.co\/oZiRk9GIzZ","display_url":"pic.twitter.com\/oZiRk9GIzZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ufabc\/status\/1426260012423282688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68402737,"id_str":"68402737","name":"UFABC","screen_name":"ufabc","location":"Santo Andr\u00e9, SP - Brasil","description":"Perfil oficial da Universidade Federal do ABC\n#UFABC 15 anos: uma trajet\u00f3ria coletiva de transforma\u00e7\u00e3o social","url":"http:\/\/t.co\/1q3abn1PhX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1q3abn1PhX","expanded_url":"http:\/\/www.ufabc.edu.br","display_url":"ufabc.edu.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7303,"friends_count":170,"listed_count":109,"created_at":"Mon Aug 24 13:07:20 +0000 2009","favourites_count":2020,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4853,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"003333","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1426238243431976964\/_fWDL6fd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1426238243431976964\/_fWDL6fd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68402737\/1628892845","profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 13 15:22:54 +0000 2021","id":1426202609162067970,"id_str":"1426202609162067970","full_text":"RT @LMoscaleski: Curso...confira! @ufabc\n@NeuroUFABC https:\/\/t.co\/THfUPFZNO3","truncated":false,"display_text_range":[0,76],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LMoscaleski","name":"Luciane Moscaleski","id":1073647927841701888,"id_str":"1073647927841701888","indices":[3,15]},{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[34,40]},{"screen_name":"NeuroUFABC","name":"Neuroci\u00eancia UFABC","id":234518165,"id_str":"234518165","indices":[41,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THfUPFZNO3","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/ufabc-oferece-curso-de-extensao-sobre-cultura-oceanica-nas-escolas\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/ufabc-oferece-\u2026","indices":[53,76]}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/help.twitter.com\/en\/using-twitter\/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\"\u003eSB3.0\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1321412793497780225,"id_str":"1321412793497780225","name":"Science Bot","screen_name":"ScienceBot8","location":"Brasil","description":"Sou um BOT em defesa da ci\u00eancia, retweetando tudo que diz respeito \u00e0 FAPESP.\n#EmDefesaDaFAPESP #Ci\u00eanciaSalva #Ci\u00eanciaParaTodos","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":358,"friends_count":28,"listed_count":2,"created_at":"Wed Oct 28 11:25:50 +0000 2020","favourites_count":470,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":14388,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321413676071616512\/esRwDidx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321413676071616512\/esRwDidx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1321412793497780225\/1604436757","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 13 15:22:39 +0000 2021","id":1426202546125819905,"id_str":"1426202546125819905","full_text":"Curso...confira! @ufabc\n@NeuroUFABC https:\/\/t.co\/THfUPFZNO3","truncated":false,"display_text_range":[0,59],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[17,23]},{"screen_name":"NeuroUFABC","name":"Neuroci\u00eancia UFABC","id":234518165,"id_str":"234518165","indices":[24,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THfUPFZNO3","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/ufabc-oferece-curso-de-extensao-sobre-cultura-oceanica-nas-escolas\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/ufabc-oferece-\u2026","indices":[36,59]}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1073647927841701888,"id_str":"1073647927841701888","name":"Luciane Moscaleski","screen_name":"LMoscaleski","location":"Santo Andr\u00e9, Brasil","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":76,"friends_count":269,"listed_count":0,"created_at":"Fri Dec 14 18:36:28 +0000 2018","favourites_count":185,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":115,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073659187547254786\/rDTj2yf-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073659187547254786\/rDTj2yf-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1073647927841701888\/1544813650","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 13 15:22:39 +0000 2021","id":1426202546125819905,"id_str":"1426202546125819905","full_text":"Curso...confira! @ufabc\n@NeuroUFABC https:\/\/t.co\/THfUPFZNO3","truncated":false,"display_text_range":[0,59],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[17,23]},{"screen_name":"NeuroUFABC","name":"Neuroci\u00eancia UFABC","id":234518165,"id_str":"234518165","indices":[24,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THfUPFZNO3","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/ufabc-oferece-curso-de-extensao-sobre-cultura-oceanica-nas-escolas\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/ufabc-oferece-\u2026","indices":[36,59]}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1073647927841701888,"id_str":"1073647927841701888","name":"Luciane Moscaleski","screen_name":"LMoscaleski","location":"Santo Andr\u00e9, Brasil","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":76,"friends_count":269,"listed_count":0,"created_at":"Fri Dec 14 18:36:28 +0000 2018","favourites_count":185,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":115,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073659187547254786\/rDTj2yf-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073659187547254786\/rDTj2yf-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1073647927841701888\/1544813650","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 12 19:06:08 +0000 2021","id":1425896399514873858,"id_str":"1425896399514873858","full_text":"RT @AgenciaFAPESP: Universidade Federal do ABC @ufabc recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenciaFAPESP","name":"Ag\u00eancia FAPESP","id":42399225,"id_str":"42399225","indices":[3,17]},{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[47,53]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1409512720400068610,"id_str":"1409512720400068610","name":"III SICAM","screen_name":"sicam_procamusp","location":"Universidade de S\u00e3o Paulo","description":"Inscri\u00e7\u00f5es e Submiss\u00e3o de Trabalhos \ud83d\udc47","url":"https:\/\/t.co\/JGnItOHBvy","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JGnItOHBvy","expanded_url":"http:\/\/www.sicam.com.br","display_url":"sicam.com.br","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":28,"friends_count":169,"listed_count":0,"created_at":"Mon Jun 28 14:03:40 +0000 2021","favourites_count":17,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":97,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1415361854491316231\/LRNj0Lgl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1415361854491316231\/LRNj0Lgl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1409512720400068610\/1626277546","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 12 18:53:00 +0000 2021","id":1425893094625615879,"id_str":"1425893094625615879","full_text":"Universidade Federal do ABC @ufabc recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas escolas\u201d. Atividades s\u00e3o voltadas a profissionais da educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio ou em forma\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","truncated":false,"display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[28,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/36568\/","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42399225,"id_str":"42399225","name":"Ag\u00eancia FAPESP","screen_name":"AgenciaFAPESP","location":"Brazil","description":"Perfil oficial da ag\u00eancia de not\u00edcias da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo - FAPESP","url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","expanded_url":"http:\/\/www.agencia.fapesp.br","display_url":"agencia.fapesp.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":80693,"friends_count":744,"listed_count":884,"created_at":"Mon May 25 12:48:49 +0000 2009","favourites_count":3677,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":19523,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42399225\/1611063688","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 12 18:53:26 +0000 2021","id":1425893206319828993,"id_str":"1425893206319828993","full_text":"RT @AgenciaFAPESP: Universidade Federal do ABC @ufabc recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenciaFAPESP","name":"Ag\u00eancia FAPESP","id":42399225,"id_str":"42399225","indices":[3,17]},{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[47,53]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73596195,"id_str":"73596195","name":"Roberto Takata","screen_name":"rmtakata","location":"-22.90576,-43.2265289","description":"Homo sapiens sapiens (neanderthalensis et denisovanus) var. differentiatus (sensu G. Ferreira) subvar. stultus utilis f. maricas","url":"http:\/\/t.co\/tkCs9e6Bcu","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tkCs9e6Bcu","expanded_url":"http:\/\/genereporter.blogspot.com","display_url":"genereporter.blogspot.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6626,"friends_count":522,"listed_count":143,"created_at":"Sat Sep 12 07:44:35 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":396366,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1339941687880265728\/pUFZGlbM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1339941687880265728\/pUFZGlbM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73596195\/1561808924","profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 12 18:53:00 +0000 2021","id":1425893094625615879,"id_str":"1425893094625615879","full_text":"Universidade Federal do ABC @ufabc recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas escolas\u201d. Atividades s\u00e3o voltadas a profissionais da educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio ou em forma\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","truncated":false,"display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[28,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/36568\/","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42399225,"id_str":"42399225","name":"Ag\u00eancia FAPESP","screen_name":"AgenciaFAPESP","location":"Brazil","description":"Perfil oficial da ag\u00eancia de not\u00edcias da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo - FAPESP","url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","expanded_url":"http:\/\/www.agencia.fapesp.br","display_url":"agencia.fapesp.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":80693,"friends_count":744,"listed_count":884,"created_at":"Mon May 25 12:48:49 +0000 2009","favourites_count":3677,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":19523,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42399225\/1611063688","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 12 18:53:06 +0000 2021","id":1425893121162887169,"id_str":"1425893121162887169","full_text":"RT @AgenciaFAPESP: Universidade Federal do ABC @ufabc recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenciaFAPESP","name":"Ag\u00eancia FAPESP","id":42399225,"id_str":"42399225","indices":[3,17]},{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[47,53]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/help.twitter.com\/en\/using-twitter\/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\"\u003eSB3.0\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1321412793497780225,"id_str":"1321412793497780225","name":"Science Bot","screen_name":"ScienceBot8","location":"Brasil","description":"Sou um BOT em defesa da ci\u00eancia, retweetando tudo que diz respeito \u00e0 FAPESP.\n#EmDefesaDaFAPESP #Ci\u00eanciaSalva #Ci\u00eanciaParaTodos","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":358,"friends_count":28,"listed_count":2,"created_at":"Wed Oct 28 11:25:50 +0000 2020","favourites_count":470,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":14388,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321413676071616512\/esRwDidx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321413676071616512\/esRwDidx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1321412793497780225\/1604436757","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 12 18:53:00 +0000 2021","id":1425893094625615879,"id_str":"1425893094625615879","full_text":"Universidade Federal do ABC @ufabc recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas escolas\u201d. Atividades s\u00e3o voltadas a profissionais da educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio ou em forma\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","truncated":false,"display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[28,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/36568\/","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42399225,"id_str":"42399225","name":"Ag\u00eancia FAPESP","screen_name":"AgenciaFAPESP","location":"Brazil","description":"Perfil oficial da ag\u00eancia de not\u00edcias da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo - FAPESP","url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","expanded_url":"http:\/\/www.agencia.fapesp.br","display_url":"agencia.fapesp.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":80693,"friends_count":744,"listed_count":884,"created_at":"Mon May 25 12:48:49 +0000 2009","favourites_count":3677,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":19523,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42399225\/1611063688","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 12 18:53:00 +0000 2021","id":1425893094625615879,"id_str":"1425893094625615879","full_text":"Universidade Federal do ABC @ufabc recebe, at\u00e9 20 de agosto, inscri\u00e7\u00f5es para o curso de extens\u00e3o \u201cMaRemoto: a invas\u00e3o da cultura oce\u00e2nica nas escolas\u201d. Atividades s\u00e3o voltadas a profissionais da educa\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio ou em forma\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","truncated":false,"display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufabc","name":"UFABC","id":68402737,"id_str":"68402737","indices":[28,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBV32Hkj6l","expanded_url":"https:\/\/agencia.fapesp.br\/36568\/","display_url":"agencia.fapesp.br\/36568\/","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1425831892507512839,"id_str":"1425831892507512839","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8mSjUZVUAcUuOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxoB21VDKo","display_url":"pic.twitter.com\/UxoB21VDKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenciaFAPESP\/status\/1425893094625615879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42399225,"id_str":"42399225","name":"Ag\u00eancia FAPESP","screen_name":"AgenciaFAPESP","location":"Brazil","description":"Perfil oficial da ag\u00eancia de not\u00edcias da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo - FAPESP","url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b3JqQwLC9v","expanded_url":"http:\/\/www.agencia.fapesp.br","display_url":"agencia.fapesp.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":80693,"friends_count":744,"listed_count":884,"created_at":"Mon May 25 12:48:49 +0000 2009","favourites_count":3677,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":19523,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075409264833900546\/sZWnULi1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42399225\/1611063688","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 12 14:32:05 +0000 2021","id":1425827433433878534,"id_str":"1425827433433878534","full_text":"RT @rtransatlantica: 08\/09\/21 \u2013 PR\u00d3XIMO ENCUENTRO ASTROLABIO \u201cCULTURA OCE\u00c1NICA: UN MAR DE TRANSFORMACI\u00d3N\u00a0SOCIAL\u201d https:\/\/t.co\/PQNS5lrAal","truncated":false,"display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtransatlantica","name":"Asociaci\u00f3n Red Transatl\u00e1ntica","id":473055840,"id_str":"473055840","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQNS5lrAal","expanded_url":"http:\/\/redtransatlantica.com\/2021\/08\/10\/08-09-21-proximo-encuentro-astrolabio-cultura-oceanica-un-mar-de-transformacion-social\/","display_url":"redtransatlantica.com\/2021\/08\/10\/08-\u2026","indices":[113,136]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2459588119,"id_str":"2459588119","name":"Lola D\u00edaz G-Blanco","screen_name":"loladiazgb","location":"","description":"Comprometida desde la cultura en la lucha feminista contra la desigualdad la corrupcion y la injusticia social.Dtra. de @culturagenero #CulturayG\u00e9nero #MAV","url":"https:\/\/t.co\/Ex8tHPQwQK","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ex8tHPQwQK","expanded_url":"http:\/\/culturaygenero.com","display_url":"culturaygenero.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":245,"friends_count":565,"listed_count":2,"created_at":"Wed Apr 23 11:16:57 +0000 2014","favourites_count":1248,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":852,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187845197335613446\/0a5Y-E7r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187845197335613446\/0a5Y-E7r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2459588119\/1624267953","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 10 16:22:16 +0000 2021","id":1425130388385636353,"id_str":"1425130388385636353","full_text":"08\/09\/21 \u2013 PR\u00d3XIMO ENCUENTRO ASTROLABIO \u201cCULTURA OCE\u00c1NICA: UN MAR DE TRANSFORMACI\u00d3N\u00a0SOCIAL\u201d https:\/\/t.co\/PQNS5lrAal","truncated":false,"display_text_range":[0,115],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQNS5lrAal","expanded_url":"http:\/\/redtransatlantica.com\/2021\/08\/10\/08-09-21-proximo-encuentro-astrolabio-cultura-oceanica-un-mar-de-transformacion-social\/","display_url":"redtransatlantica.com\/2021\/08\/10\/08-\u2026","indices":[92,115]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":473055840,"id_str":"473055840","name":"Asociaci\u00f3n Red Transatl\u00e1ntica","screen_name":"rtransatlantica","location":"Madrid, G\u00e9nova, Par\u00eds, Bogot\u00e1","description":"Colaboraci\u00f3n cultural entre Europa y Am\u00e9rica; innovaci\u00f3n y desarrollo de modelos de gesti\u00f3n cultural para la cooperaci\u00f3n; expresiones art\u00edsticas; transformaci\u00f3n","url":"http:\/\/t.co\/tpxPP3seRM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tpxPP3seRM","expanded_url":"http:\/\/redtransatlantica.com\/","display_url":"redtransatlantica.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":177,"friends_count":38,"listed_count":3,"created_at":"Tue Jan 24 16:01:53 +0000 2012","favourites_count":3,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":72,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1794740435\/RSS._facebook_-_twitter4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1794740435\/RSS._facebook_-_twitter4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/473055840\/1616542809","profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Aug 12 10:52:51 +0000 2021","id":1425772260728705024,"id_str":"1425772260728705024","full_text":"RT @ccdelaciencia: \ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escola\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[3,17]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":781536486,"id_str":"781536486","name":"Soraya Corvalan","screen_name":"SorayaCorvalan","location":"","description":"Ing. Pesquera \ud83d\udc1f\ud83e\udd90. Vicedecana UTN FRCH ~  Sec. CTyP UTN FRCH y docente inv. ~ Inv INIDEP (lic). Maestranda de CTI, y Des. Territorial","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":349,"friends_count":699,"listed_count":0,"created_at":"Sun Aug 26 02:45:21 +0000 2012","favourites_count":6521,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1031,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"8596ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160682744638259201\/N6mfjjvg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160682744638259201\/N6mfjjvg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/781536486\/1594208186","profile_link_color":"043385","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 21:21:18 +0000 2021","id":1425568030390636551,"id_str":"1425568030390636551","full_text":"\ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escolares para acercar la comunidad educativa a la cultura oce\u00e1nica. https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","truncated":false,"display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771","display_url":"twitter.com\/D_Conocimiento\u2026","indices":[183,206]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4105102085,"id_str":"4105102085","name":"CC de la Ciencia","screen_name":"ccdelaciencia","location":"Godoy Cruz 2270, Buenos Aires","description":"Abrimos s\u00e1bados y domingos, de 14 a 18 h, con reserva previa.\nActividades virtuales e inscripciones ac\u00e1: https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","expanded_url":"http:\/\/www.ccciencia.gob.ar","display_url":"ccciencia.gob.ar","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","expanded_url":"http:\/\/c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","display_url":"c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","indices":[105,128]}]}},"protected":false,"followers_count":35529,"friends_count":390,"listed_count":140,"created_at":"Tue Nov 03 14:27:22 +0000 2015","favourites_count":2097,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":12236,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4105102085\/1593637674","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 12:00:01 +0000 2021","id":1425426776159776771,"id_str":"1425426776159776771","full_text":"\u00bfQu\u00e9 son las escuelas azules? Gracias @guadidc, directora del @ccdelaciencia, por explicar la importancia de concientizar sobre mar y medio ambiente en la escuela secundaria. Un trabajo con @carovera_ar. En @Radio10 https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","truncated":false,"display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guadidc","name":"Guadalupe D\u00edaz Costanzo","id":3165495148,"id_str":"3165495148","indices":[38,46]},{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[62,76]},{"screen_name":"carovera_ar","name":"Carolina Vera","id":186964337,"id_str":"186964337","indices":[190,202]},{"screen_name":"Radio10","name":"Radio 10 - AM 710","id":18898168,"id_str":"18898168","indices":[207,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":59267,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/pl\/rkhZ0VK26N6vft7N.m3u8?tag=12"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/320x320\/TbwGQ-3s-bHyyCXr.mp4?tag=12"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/600x600\/5TVYIRcl1eEpE8fk.mp4?tag=12"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1269468067572133889,"id_str":"1269468067572133889","name":"Desdeelconocimiento","screen_name":"D_Conocimiento","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","description":"DESDE EL CONOCIMIENTO\n\ud83d\udcfb Domingos 17 h @radio10\n\ud83d\udcfa S\u00e1bados 23.30 h @c5n\n\ud83c\udf99\ufe0f @lrubinska\n\ud83d\udcf2 (+54) 11 40490037","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1342,"friends_count":875,"listed_count":1,"created_at":"Sun Jun 07 03:16:09 +0000 2020","favourites_count":157,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1414,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1269468067572133889\/1591501523","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 11 21:31:59 +0000 2021","id":1425570716745969670,"id_str":"1425570716745969670","full_text":"RT @ccdelaciencia: \ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escola\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[3,17]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":214242743,"id_str":"214242743","name":"Juane Sala","screen_name":"JuaneSala","location":"Puerto Madryn, Chubut.","description":"Investigador del @CONICETDialoga. Coordinador del Consejo Asesor Cient\u00edfico de la Iniciativa @pampazul. Editor de @ESandPeople. Opiniones personales.","url":"https:\/\/t.co\/DfSZF0Zbzb","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DfSZF0Zbzb","expanded_url":"https:\/\/scholar.google.com.ar\/citations?hl=es&user=FGDq_wgAAAAJ&view_op=list_works","display_url":"scholar.google.com.ar\/citations?hl=e\u2026","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2711,"friends_count":708,"listed_count":30,"created_at":"Wed Nov 10 22:53:28 +0000 2010","favourites_count":43048,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":43576,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"6BAD74","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1405625537238908934\/R_9b7Dsh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1405625537238908934\/R_9b7Dsh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/214242743\/1598365463","profile_link_color":"0C19A8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 21:21:18 +0000 2021","id":1425568030390636551,"id_str":"1425568030390636551","full_text":"\ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escolares para acercar la comunidad educativa a la cultura oce\u00e1nica. https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","truncated":false,"display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771","display_url":"twitter.com\/D_Conocimiento\u2026","indices":[183,206]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4105102085,"id_str":"4105102085","name":"CC de la Ciencia","screen_name":"ccdelaciencia","location":"Godoy Cruz 2270, Buenos Aires","description":"Abrimos s\u00e1bados y domingos, de 14 a 18 h, con reserva previa.\nActividades virtuales e inscripciones ac\u00e1: https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","expanded_url":"http:\/\/www.ccciencia.gob.ar","display_url":"ccciencia.gob.ar","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","expanded_url":"http:\/\/c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","display_url":"c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","indices":[105,128]}]}},"protected":false,"followers_count":35529,"friends_count":390,"listed_count":140,"created_at":"Tue Nov 03 14:27:22 +0000 2015","favourites_count":2097,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":12236,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4105102085\/1593637674","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 12:00:01 +0000 2021","id":1425426776159776771,"id_str":"1425426776159776771","full_text":"\u00bfQu\u00e9 son las escuelas azules? Gracias @guadidc, directora del @ccdelaciencia, por explicar la importancia de concientizar sobre mar y medio ambiente en la escuela secundaria. Un trabajo con @carovera_ar. En @Radio10 https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","truncated":false,"display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guadidc","name":"Guadalupe D\u00edaz Costanzo","id":3165495148,"id_str":"3165495148","indices":[38,46]},{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[62,76]},{"screen_name":"carovera_ar","name":"Carolina Vera","id":186964337,"id_str":"186964337","indices":[190,202]},{"screen_name":"Radio10","name":"Radio 10 - AM 710","id":18898168,"id_str":"18898168","indices":[207,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":59267,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/pl\/rkhZ0VK26N6vft7N.m3u8?tag=12"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/320x320\/TbwGQ-3s-bHyyCXr.mp4?tag=12"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/600x600\/5TVYIRcl1eEpE8fk.mp4?tag=12"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1269468067572133889,"id_str":"1269468067572133889","name":"Desdeelconocimiento","screen_name":"D_Conocimiento","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","description":"DESDE EL CONOCIMIENTO\n\ud83d\udcfb Domingos 17 h @radio10\n\ud83d\udcfa S\u00e1bados 23.30 h @c5n\n\ud83c\udf99\ufe0f @lrubinska\n\ud83d\udcf2 (+54) 11 40490037","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1342,"friends_count":875,"listed_count":1,"created_at":"Sun Jun 07 03:16:09 +0000 2020","favourites_count":157,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1414,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1269468067572133889\/1591501523","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 11 21:29:06 +0000 2021","id":1425569993694060544,"id_str":"1425569993694060544","full_text":"RT @ccdelaciencia: \ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escola\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[3,17]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1029510434594975746,"id_str":"1029510434594975746","name":"Shambal\u00e1","screen_name":"Shambal9","location":"Lan\u00fas Este, Argentina","description":"","url":"https:\/\/t.co\/gH0FWCVzXi","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gH0FWCVzXi","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/TmL1TyR234s","display_url":"youtu.be\/TmL1TyR234s","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":550,"friends_count":1140,"listed_count":0,"created_at":"Tue Aug 14 23:29:49 +0000 2018","favourites_count":84520,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":10090,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1376721310592696321\/bX74a27M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1376721310592696321\/bX74a27M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1029510434594975746\/1538080133","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 21:21:18 +0000 2021","id":1425568030390636551,"id_str":"1425568030390636551","full_text":"\ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escolares para acercar la comunidad educativa a la cultura oce\u00e1nica. https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","truncated":false,"display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771","display_url":"twitter.com\/D_Conocimiento\u2026","indices":[183,206]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4105102085,"id_str":"4105102085","name":"CC de la Ciencia","screen_name":"ccdelaciencia","location":"Godoy Cruz 2270, Buenos Aires","description":"Abrimos s\u00e1bados y domingos, de 14 a 18 h, con reserva previa.\nActividades virtuales e inscripciones ac\u00e1: https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","expanded_url":"http:\/\/www.ccciencia.gob.ar","display_url":"ccciencia.gob.ar","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","expanded_url":"http:\/\/c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","display_url":"c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","indices":[105,128]}]}},"protected":false,"followers_count":35529,"friends_count":390,"listed_count":140,"created_at":"Tue Nov 03 14:27:22 +0000 2015","favourites_count":2097,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":12236,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4105102085\/1593637674","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 12:00:01 +0000 2021","id":1425426776159776771,"id_str":"1425426776159776771","full_text":"\u00bfQu\u00e9 son las escuelas azules? Gracias @guadidc, directora del @ccdelaciencia, por explicar la importancia de concientizar sobre mar y medio ambiente en la escuela secundaria. Un trabajo con @carovera_ar. En @Radio10 https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","truncated":false,"display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guadidc","name":"Guadalupe D\u00edaz Costanzo","id":3165495148,"id_str":"3165495148","indices":[38,46]},{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[62,76]},{"screen_name":"carovera_ar","name":"Carolina Vera","id":186964337,"id_str":"186964337","indices":[190,202]},{"screen_name":"Radio10","name":"Radio 10 - AM 710","id":18898168,"id_str":"18898168","indices":[207,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":59267,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/pl\/rkhZ0VK26N6vft7N.m3u8?tag=12"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/320x320\/TbwGQ-3s-bHyyCXr.mp4?tag=12"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/600x600\/5TVYIRcl1eEpE8fk.mp4?tag=12"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1269468067572133889,"id_str":"1269468067572133889","name":"Desdeelconocimiento","screen_name":"D_Conocimiento","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","description":"DESDE EL CONOCIMIENTO\n\ud83d\udcfb Domingos 17 h @radio10\n\ud83d\udcfa S\u00e1bados 23.30 h @c5n\n\ud83c\udf99\ufe0f @lrubinska\n\ud83d\udcf2 (+54) 11 40490037","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1342,"friends_count":875,"listed_count":1,"created_at":"Sun Jun 07 03:16:09 +0000 2020","favourites_count":157,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1414,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1269468067572133889\/1591501523","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 11 21:24:56 +0000 2021","id":1425568941997502470,"id_str":"1425568941997502470","full_text":"RT @ccdelaciencia: \ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escola\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[3,17]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2314235730,"id_str":"2314235730","name":"Pampa Azul","screen_name":"pampazul","location":"","description":"Iniciativa interministerial argentina con foco en la investigaci\u00f3n de los ambientes marinos en el Atl\u00e1ntico Sur.","url":"https:\/\/t.co\/WTgY1wL2Xg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WTgY1wL2Xg","expanded_url":"http:\/\/www.pampazul.gob.ar\/","display_url":"pampazul.gob.ar","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6625,"friends_count":86,"listed_count":24,"created_at":"Mon Jan 27 20:11:25 +0000 2014","favourites_count":1516,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":879,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884872163311878145\/92XKitrh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884872163311878145\/92XKitrh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2314235730\/1598884287","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 21:21:18 +0000 2021","id":1425568030390636551,"id_str":"1425568030390636551","full_text":"\ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escolares para acercar la comunidad educativa a la cultura oce\u00e1nica. https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","truncated":false,"display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771","display_url":"twitter.com\/D_Conocimiento\u2026","indices":[183,206]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4105102085,"id_str":"4105102085","name":"CC de la Ciencia","screen_name":"ccdelaciencia","location":"Godoy Cruz 2270, Buenos Aires","description":"Abrimos s\u00e1bados y domingos, de 14 a 18 h, con reserva previa.\nActividades virtuales e inscripciones ac\u00e1: https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","expanded_url":"http:\/\/www.ccciencia.gob.ar","display_url":"ccciencia.gob.ar","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","expanded_url":"http:\/\/c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","display_url":"c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","indices":[105,128]}]}},"protected":false,"followers_count":35529,"friends_count":390,"listed_count":140,"created_at":"Tue Nov 03 14:27:22 +0000 2015","favourites_count":2097,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":12236,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4105102085\/1593637674","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 12:00:01 +0000 2021","id":1425426776159776771,"id_str":"1425426776159776771","full_text":"\u00bfQu\u00e9 son las escuelas azules? Gracias @guadidc, directora del @ccdelaciencia, por explicar la importancia de concientizar sobre mar y medio ambiente en la escuela secundaria. Un trabajo con @carovera_ar. En @Radio10 https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","truncated":false,"display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guadidc","name":"Guadalupe D\u00edaz Costanzo","id":3165495148,"id_str":"3165495148","indices":[38,46]},{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[62,76]},{"screen_name":"carovera_ar","name":"Carolina Vera","id":186964337,"id_str":"186964337","indices":[190,202]},{"screen_name":"Radio10","name":"Radio 10 - AM 710","id":18898168,"id_str":"18898168","indices":[207,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":59267,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/pl\/rkhZ0VK26N6vft7N.m3u8?tag=12"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/320x320\/TbwGQ-3s-bHyyCXr.mp4?tag=12"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/600x600\/5TVYIRcl1eEpE8fk.mp4?tag=12"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1269468067572133889,"id_str":"1269468067572133889","name":"Desdeelconocimiento","screen_name":"D_Conocimiento","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","description":"DESDE EL CONOCIMIENTO\n\ud83d\udcfb Domingos 17 h @radio10\n\ud83d\udcfa S\u00e1bados 23.30 h @c5n\n\ud83c\udf99\ufe0f @lrubinska\n\ud83d\udcf2 (+54) 11 40490037","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1342,"friends_count":875,"listed_count":1,"created_at":"Sun Jun 07 03:16:09 +0000 2020","favourites_count":157,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1414,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1269468067572133889\/1591501523","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 11 21:21:18 +0000 2021","id":1425568030390636551,"id_str":"1425568030390636551","full_text":"\ud83c\udf0aCompartimos esta entrevista acerca de la iniciativa Escuelas Azules,un programa educativo que promueve proyectos escolares para acercar la comunidad educativa a la cultura oce\u00e1nica. https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","truncated":false,"display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9fmO8LIDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771","display_url":"twitter.com\/D_Conocimiento\u2026","indices":[183,206]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4105102085,"id_str":"4105102085","name":"CC de la Ciencia","screen_name":"ccdelaciencia","location":"Godoy Cruz 2270, Buenos Aires","description":"Abrimos s\u00e1bados y domingos, de 14 a 18 h, con reserva previa.\nActividades virtuales e inscripciones ac\u00e1: https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYy8snuEZt","expanded_url":"http:\/\/www.ccciencia.gob.ar","display_url":"ccciencia.gob.ar","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5bXRXJi76","expanded_url":"http:\/\/c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","display_url":"c3.mincyt.gob.ar\/?page_id=2931","indices":[105,128]}]}},"protected":false,"followers_count":35529,"friends_count":390,"listed_count":140,"created_at":"Tue Nov 03 14:27:22 +0000 2015","favourites_count":2097,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":12236,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278435175257518082\/XhfcbuVa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4105102085\/1593637674","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1425426776159776771,"quoted_status_id_str":"1425426776159776771","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 11 12:00:01 +0000 2021","id":1425426776159776771,"id_str":"1425426776159776771","full_text":"\u00bfQu\u00e9 son las escuelas azules? Gracias @guadidc, directora del @ccdelaciencia, por explicar la importancia de concientizar sobre mar y medio ambiente en la escuela secundaria. Un trabajo con @carovera_ar. En @Radio10 https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","truncated":false,"display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guadidc","name":"Guadalupe D\u00edaz Costanzo","id":3165495148,"id_str":"3165495148","indices":[38,46]},{"screen_name":"ccdelaciencia","name":"CC de la Ciencia","id":4105102085,"id_str":"4105102085","indices":[62,76]},{"screen_name":"carovera_ar","name":"Carolina Vera","id":186964337,"id_str":"186964337","indices":[190,202]},{"screen_name":"Radio10","name":"Radio 10 - AM 710","id":18898168,"id_str":"18898168","indices":[207,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1424554750968741891,"id_str":"1424554750968741891","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1424554750968741891\/pu\/img\/Ooq9nLd_cXF72Oex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5WtLXma2S","display_url":"pic.twitter.com\/P5WtLXma2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D_Conocimiento\/status\/1425426776159776771\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":59267,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/pl\/rkhZ0VK26N6vft7N.m3u8?tag=12"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/320x320\/TbwGQ-3s-bHyyCXr.mp4?tag=12"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1424554750968741891\/pu\/vid\/600x600\/5TVYIRcl1eEpE8fk.mp4?tag=12"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1269468067572133889,"id_str":"1269468067572133889","name":"Desdeelconocimiento","screen_name":"D_Conocimiento","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","description":"DESDE EL CONOCIMIENTO\n\ud83d\udcfb Domingos 17 h @radio10\n\ud83d\udcfa S\u00e1bados 23.30 h @c5n\n\ud83c\udf99\ufe0f @lrubinska\n\ud83d\udcf2 (+54) 11 40490037","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1342,"friends_count":875,"listed_count":1,"created_at":"Sun Jun 07 03:16:09 +0000 2020","favourites_count":157,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1414,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317506231490301952\/gqA6GBgi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1269468067572133889\/1591501523","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 10 16:22:16 +0000 2021","id":1425130388385636353,"id_str":"1425130388385636353","full_text":"08\/09\/21 \u2013 PR\u00d3XIMO ENCUENTRO ASTROLABIO \u201cCULTURA OCE\u00c1NICA: UN MAR DE TRANSFORMACI\u00d3N\u00a0SOCIAL\u201d https:\/\/t.co\/PQNS5lrAal","truncated":false,"display_text_range":[0,115],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQNS5lrAal","expanded_url":"http:\/\/redtransatlantica.com\/2021\/08\/10\/08-09-21-proximo-encuentro-astrolabio-cultura-oceanica-un-mar-de-transformacion-social\/","display_url":"redtransatlantica.com\/2021\/08\/10\/08-\u2026","indices":[92,115]}]},"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":473055840,"id_str":"473055840","name":"Asociaci\u00f3n Red Transatl\u00e1ntica","screen_name":"rtransatlantica","location":"Madrid, G\u00e9nova, Par\u00eds, Bogot\u00e1","description":"Colaboraci\u00f3n cultural entre Europa y Am\u00e9rica; innovaci\u00f3n y desarrollo de modelos de gesti\u00f3n cultural para la cooperaci\u00f3n; expresiones art\u00edsticas; transformaci\u00f3n","url":"http:\/\/t.co\/tpxPP3seRM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tpxPP3seRM","expanded_url":"http:\/\/redtransatlantica.com\/","display_url":"redtransatlantica.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":177,"friends_count":38,"listed_count":3,"created_at":"Tue Jan 24 16:01:53 +0000 2012","favourites_count":3,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":72,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1794740435\/RSS._facebook_-_twitter4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1794740435\/RSS._facebook_-_twitter4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/473055840\/1616542809","profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"}],"search_metadata":{"completed_in":0.081,"max_id":1427037896796565507,"max_id_str":"1427037896796565507","next_results":"?max_id=1425130388385636352&q=cultura%20oce%C3%A1nica&count=100&include_entities=1","query":"cultura+oce%C3%A1nica","refresh_url":"?since_id=1427037896796565507&q=cultura%20oce%C3%A1nica&include_entities=1","count":100,"since_id":0,"since_id_str":"0"}}