[{"created_at":"Wed Sep 08 17:02:30 +0000 2021","id":1435649758018867206,"id_str":"1435649758018867206","text":"Este viernes, no te pierdas este interesante seminario!! https:\/\/t.co\/GG7QKoGQIN","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1435649308360069120,"id_str":"1435649308360069120","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E-xzcIbWUAAQWlk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E-xzcIbWUAAQWlk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GG7QKoGQIN","display_url":"pic.twitter.com\/GG7QKoGQIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1435649758018867206\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1448,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1435649308360069120,"id_str":"1435649308360069120","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E-xzcIbWUAAQWlk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E-xzcIbWUAAQWlk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GG7QKoGQIN","display_url":"pic.twitter.com\/GG7QKoGQIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1435649758018867206\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1448,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Sep 06 16:51:52 +0000 2021","id":1434922308595068929,"id_str":"1434922308595068929","text":"\u00bfQui\u00e9nes habitan las profundidades hadales?\ud83e\udd14\nDesc\u00fabrelo en #Traves\u00edaAlInframundo!!\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/EPvFaddtsD https:\/\/t.co\/BEvjabTqKL","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Traves\u00edaAlInframundo","indices":[59,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EPvFaddtsD","expanded_url":"https:\/\/es.imo-chile.cl\/book.html","display_url":"es.imo-chile.cl\/book.html","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1434921548855529472,"id_str":"1434921548855529472","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1434921548855529472\/pu\/img\/24UJQQPPMubBVJzz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1434921548855529472\/pu\/img\/24UJQQPPMubBVJzz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BEvjabTqKL","display_url":"pic.twitter.com\/BEvjabTqKL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1434922308595068929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1434921548855529472,"id_str":"1434921548855529472","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1434921548855529472\/pu\/img\/24UJQQPPMubBVJzz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1434921548855529472\/pu\/img\/24UJQQPPMubBVJzz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BEvjabTqKL","display_url":"pic.twitter.com\/BEvjabTqKL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1434922308595068929\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[9,16],"duration_millis":8840,"variants":[{"bitrate":950000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1434921548855529472\/pu\/vid\/480x852\/AA-Wo7EGmvP9Q01a.mp4?tag=12"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1434921548855529472\/pu\/vid\/320x568\/DzOSgUz_-63Moad5.mp4?tag=12"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1434921548855529472\/pu\/vid\/720x1280\/uyy30vEOsmJQcquX.mp4?tag=12"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1434921548855529472\/pu\/pl\/rRFCqhZGMjrJSiM7.m3u8?tag=12&container=fmp4"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Sep 01 10:24:16 +0000 2021","id":1433012825774071809,"id_str":"1433012825774071809","text":"El d\u00eda 2 de septiembre, el Dr. Osvaldo Ulloa estar\u00e1 impartiendo este interesante seminario en la @uhmanoa.\n\nhttps:\/\/t.co\/XfGzEZeIVh","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"uhmanoa","name":"University of Hawaii at Manoa","id":202350999,"id_str":"202350999","indices":[97,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfGzEZeIVh","expanded_url":"https:\/\/www.soest.hawaii.edu\/oceanography\/events\/oceanography-seminar-dr-osvaldo-ulloa\/","display_url":"soest.hawaii.edu\/oceanography\/e\u2026","indices":[108,131]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 31 21:02:31 +0000 2021","id":1432811059887411200,"id_str":"1432811059887411200","text":"\ud83c\udf0aCristina Dorador ya se ha sumergido en las profundidades de la Fosa de Atacama!! \u00bfY t\u00fa? \n\n\u00a1\u00a1Descubre\u2026 https:\/\/t.co\/hdTdWtkUST","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdTdWtkUST","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1432811059887411200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":30,"favorite_count":81,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Aug 30 15:00:50 +0000 2021","id":1432357648813510657,"id_str":"1432357648813510657","text":"\u00a1Ya est\u00e1 disponible el episodio \u00edntegro de @ExploradoresTvn,  el cual abord\u00f3 temas relacionados con las investigaci\u2026 https:\/\/t.co\/QkO6gLM3KO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExploradoresTvn","name":"ExploradoresTVN","id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","indices":[43,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QkO6gLM3KO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1432357648813510657","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Aug 30 14:58:16 +0000 2021","id":1432357003784036355,"id_str":"1432357003784036355","text":"\u00a1Ya est\u00e1 disponible el episodio \u00edntegro de @ExploradoresTvn, el cual abord\u00f3 temas relacionados con las investigacio\u2026 https:\/\/t.co\/Wg0O1bQokC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExploradoresTvn","name":"ExploradoresTVN","id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","indices":[43,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wg0O1bQokC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1432357003784036355","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Aug 26 14:57:59 +0000 2021","id":1430907381018370048,"id_str":"1430907381018370048","text":"Hoy, a las 18:00 hrs, no se pierdan \u201cEl sabor del saber\u201d, cuyo cap\u00edtulo estar\u00e1 dedicado al oc\u00e9ano!!!\u2026 https:\/\/t.co\/xljMN529wO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xljMN529wO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1430907381018370048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 25 16:32:47 +0000 2021","id":1430568852019109889,"id_str":"1430568852019109889","text":"RT @ExploradoresTvn: IMO | Con el objetivo de aportar al conocimiento del oc\u00e9ano profundo, a fines de abril IMO, lanz\u00f3 su primer libro de d\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExploradoresTvn","name":"ExploradoresTVN","id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","indices":[3,19]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 25 14:00:02 +0000 2021","id":1430530412179304449,"id_str":"1430530412179304449","text":"IMO | Con el objetivo de aportar al conocimiento del oc\u00e9ano profundo, a fines de abril IMO, lanz\u00f3 su primer libro d\u2026 https:\/\/t.co\/WH487uQE1L","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WH487uQE1L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1430530412179304449","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","name":"ExploradoresTVN","screen_name":"ExploradoresTvn","location":"Santiago, Chile","description":"Programa de Tv | lnvestigaciones y nuevos descubrimientos de los centros cient\u00edficos chilenos de excelencia. Mi\u00e9rcoles 16:30 por #Canal24Horas de #TVN.","url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","expanded_url":"http:\/\/www.24horas.cl\/programas\/exploradores","display_url":"24horas.cl\/programas\/expl\u2026","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":482,"friends_count":646,"listed_count":1,"created_at":"Tue Oct 09 17:20:44 +0000 2018","favourites_count":113,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":237,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1049711271996780544\/1627936832","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 25 10:58:43 +0000 2021","id":1430484779158364160,"id_str":"1430484779158364160","text":"RT @ExploraOHiggins: La Dra. B\u00e1rbara L\u00e9niz, del IMO, nos invita al segundo cap\u00edtulo de El Sabor del Saber denominado \u201cLos Oc\u00e9anos\u201d, este ju\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExploraOHiggins","name":"Explora O'Higgins","id":2535904632,"id_str":"2535904632","indices":[3,19]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 23 21:01:56 +0000 2021","id":1429911808668839940,"id_str":"1429911808668839940","text":"La Dra. B\u00e1rbara L\u00e9niz, del IMO, nos invita al segundo cap\u00edtulo de El Sabor del Saber denominado \u201cLos Oc\u00e9anos\u201d, este\u2026 https:\/\/t.co\/UdlvOdAmeH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdlvOdAmeH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1429911808668839940","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2535904632,"id_str":"2535904632","name":"Explora O'Higgins","screen_name":"ExploraOHiggins","location":"Libertador General Bernardo O'","description":"Somos el proyecto regional de divulgaci\u00f3n y educaci\u00f3n cient\u00edfica del Mincyt, implementado por la UOH","url":"https:\/\/t.co\/crf6wV1md5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/crf6wV1md5","expanded_url":"http:\/\/www.explora.cl\/ohiggins","display_url":"explora.cl\/ohiggins","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2258,"friends_count":1294,"listed_count":23,"created_at":"Fri May 30 22:01:37 +0000 2014","favourites_count":3478,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":7551,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290392439098925057\/_gnDhA5I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290392439098925057\/_gnDhA5I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2535904632\/1625405511","profile_link_color":"1A9E00","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"00b596506d9933be","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/00b596506d9933be.json","place_type":"city","name":"Rancagua","full_name":"Rancagua, Chile","country_code":"CL","country":"Chile","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-70.941151,-34.2152215],[-70.6770009,-34.2152215],[-70.6770009,-34.027843],[-70.941151,-34.027843]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 25 09:56:58 +0000 2021","id":1430469242781147139,"id_str":"1430469242781147139","text":"RT @ExploradoresTvn: IMO| Se define como oc\u00e9ano profundo todo aquello que est\u00e1 bajo los 200 metros de profundidad, es decir, representa cer\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExploradoresTvn","name":"ExploradoresTVN","id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","indices":[3,19]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 24 19:11:41 +0000 2021","id":1430246452710809606,"id_str":"1430246452710809606","text":"IMO| Se define como oc\u00e9ano profundo todo aquello que est\u00e1 bajo los 200 metros de profundidad, es decir, representa\u2026 https:\/\/t.co\/GTRL6JGLJL","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GTRL6JGLJL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1430246452710809606","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","name":"ExploradoresTVN","screen_name":"ExploradoresTvn","location":"Santiago, Chile","description":"Programa de Tv | lnvestigaciones y nuevos descubrimientos de los centros cient\u00edficos chilenos de excelencia. Mi\u00e9rcoles 16:30 por #Canal24Horas de #TVN.","url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","expanded_url":"http:\/\/www.24horas.cl\/programas\/exploradores","display_url":"24horas.cl\/programas\/expl\u2026","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":482,"friends_count":646,"listed_count":1,"created_at":"Tue Oct 09 17:20:44 +0000 2018","favourites_count":113,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":237,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1049711271996780544\/1627936832","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 25 09:56:25 +0000 2021","id":1430469103538655234,"id_str":"1430469103538655234","text":"RT @COPASSurAustral: Nuestro Coordinador de Divulgaci\u00f3n Cient\u00edfica @Paulville76 estar\u00e1 este jueves como invitado del cap\u00edtulo 2 de #ElSabor\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COPASSurAustral","name":"COPAS Sur-Austral","id":3308604593,"id_str":"3308604593","indices":[3,19]},{"screen_name":"Paulville76","name":"Paul Gomez-Canchong","id":180628454,"id_str":"180628454","indices":[67,79]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 24 21:39:16 +0000 2021","id":1430283593943822337,"id_str":"1430283593943822337","text":"Nuestro Coordinador de Divulgaci\u00f3n Cient\u00edfica @Paulville76 estar\u00e1 este jueves como invitado del cap\u00edtulo 2 de\u2026 https:\/\/t.co\/SUrsBDQDdl","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Paulville76","name":"Paul Gomez-Canchong","id":180628454,"id_str":"180628454","indices":[46,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SUrsBDQDdl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1430283593943822337","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3308604593,"id_str":"3308604593","name":"COPAS Sur-Austral","screen_name":"COPASSurAustral","location":"Tortel, Chile","description":"Programa de investigaci\u00f3n oceanogr\u00e1fica centrado en la Patagonia chilena","url":"http:\/\/t.co\/LsuYagf61T","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LsuYagf61T","expanded_url":"http:\/\/www.sur-austral.cl\/","display_url":"sur-austral.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2867,"friends_count":1050,"listed_count":29,"created_at":"Thu Jun 04 19:14:00 +0000 2015","favourites_count":4713,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4421,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0404B4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978387696887349248\/wn9BEIxS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978387696887349248\/wn9BEIxS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308604593\/1614629343","profile_link_color":"298A08","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 25 09:54:53 +0000 2021","id":1430468716467195906,"id_str":"1430468716467195906","text":"RT @NaturaUdec: Compartimos invitaci\u00f3n a la mesa redonda \"Progreso en tiempos de pandemia\", que contar\u00e1 con la participaci\u00f3n del acad\u00e9mico\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaturaUdec","name":"Natura Udec","id":539994065,"id_str":"539994065","indices":[3,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 25 02:56:27 +0000 2021","id":1430363416259137537,"id_str":"1430363416259137537","text":"Compartimos invitaci\u00f3n a la mesa redonda \"Progreso en tiempos de pandemia\", que contar\u00e1 con la participaci\u00f3n del ac\u2026 https:\/\/t.co\/BTzxTjLEui","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BTzxTjLEui","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1430363416259137537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539994065,"id_str":"539994065","name":"Natura Udec","screen_name":"NaturaUdec","location":"Concepcion, Chile","description":"Cuenta oficial de la Facultad de Ciencias Naturales y Oceanograficas de la Universidad de Concepcion.","url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","expanded_url":"http:\/\/natura.udec.cl","display_url":"natura.udec.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1804,"friends_count":310,"listed_count":9,"created_at":"Thu Mar 29 13:51:25 +0000 2012","favourites_count":773,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1544,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539994065\/1415272713","profile_link_color":"00B33F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 24 16:32:43 +0000 2021","id":1430206446768205829,"id_str":"1430206446768205829","text":"RT @ExploradoresTvn: El 16% de los centros de investigaci\u00f3n en Chile est\u00e1n liderados por mujeres. Los datos demuestran que las desigualdade\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExploradoresTvn","name":"ExploradoresTVN","id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","indices":[3,19]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 24 16:13:49 +0000 2021","id":1430201692025466881,"id_str":"1430201692025466881","text":"El 16% de los centros de investigaci\u00f3n en Chile est\u00e1n liderados por mujeres. Los datos demuestran que las desiguald\u2026 https:\/\/t.co\/q9yqNw71rD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9yqNw71rD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1430201692025466881","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","name":"ExploradoresTVN","screen_name":"ExploradoresTvn","location":"Santiago, Chile","description":"Programa de Tv | lnvestigaciones y nuevos descubrimientos de los centros cient\u00edficos chilenos de excelencia. Mi\u00e9rcoles 16:30 por #Canal24Horas de #TVN.","url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","expanded_url":"http:\/\/www.24horas.cl\/programas\/exploradores","display_url":"24horas.cl\/programas\/expl\u2026","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":482,"friends_count":646,"listed_count":1,"created_at":"Tue Oct 09 17:20:44 +0000 2018","favourites_count":113,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":237,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1049711271996780544\/1627936832","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 24 11:52:43 +0000 2021","id":1430135981559238689,"id_str":"1430135981559238689","text":"\ud83d\udce2\u00bfTe lo vas a perder? \ud83c\udf0a\ud83d\udc20\ud83d\udc19\ud83d\udc2c\ud83d\udc21\ud83e\udd80\ud83e\udd91\ud83e\udd88\ud83e\udd90 https:\/\/t.co\/1tSvpwv1BM","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tSvpwv1BM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ExploradoresTvn\/status\/1429932025486708738","display_url":"twitter.com\/ExploradoresTv\u2026","indices":[32,55]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1429932025486708738,"quoted_status_id_str":"1429932025486708738","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 23 22:22:16 +0000 2021","id":1429932025486708738,"id_str":"1429932025486708738","text":"IMO | Seguir explorando las profundidades del oc\u00e9ano es parte de los desaf\u00edos que el IMO se propuso en un nuevo pro\u2026 https:\/\/t.co\/suot0XeBFZ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/suot0XeBFZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1429932025486708738","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1049711271996780544,"id_str":"1049711271996780544","name":"ExploradoresTVN","screen_name":"ExploradoresTvn","location":"Santiago, Chile","description":"Programa de Tv | lnvestigaciones y nuevos descubrimientos de los centros cient\u00edficos chilenos de excelencia. Mi\u00e9rcoles 16:30 por #Canal24Horas de #TVN.","url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlNmUhigGB","expanded_url":"http:\/\/www.24horas.cl\/programas\/exploradores","display_url":"24horas.cl\/programas\/expl\u2026","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":482,"friends_count":646,"listed_count":1,"created_at":"Tue Oct 09 17:20:44 +0000 2018","favourites_count":113,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":237,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422296273013649409\/uEJFXU6j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1049711271996780544\/1627936832","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 20 15:54:48 +0000 2021","id":1428747355130634240,"id_str":"1428747355130634240","text":"\u00a1Recuerden que desde hoy pueden disfrutar de la serie de animaci\u00f3n infantil \"Lyn y Babas\" por la se\u00f1al NTV!\n\n\u00a1Un im\u2026 https:\/\/t.co\/WIi2SSRH3b","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WIi2SSRH3b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1428747355130634240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 20 12:34:08 +0000 2021","id":1428696855370780676,"id_str":"1428696855370780676","text":"Calentamiento global: \u00bfC\u00f3mo bajar la temperatura del planeta? https:\/\/t.co\/8cazfcYqe8 via @latercera","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"latercera","name":"La Tercera","id":3222731,"id_str":"3222731","indices":[90,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cazfcYqe8","expanded_url":"https:\/\/www.latercera.com\/laboratoriodecontenidos\/noticia\/calentamiento-global-como-bajar-la-temperatura-del-planeta\/XC5ZTKMEZFGM5LTU7LBYX3OBPA\/","display_url":"latercera.com\/laboratoriodec\u2026","indices":[62,85]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 18 16:05:49 +0000 2021","id":1428025348625678339,"id_str":"1428025348625678339","text":"\ud83d\udce2No se pierdan a partir de este viernes, por las pantallas de NTV, la tercera temporada de la serie de animaci\u00f3n in\u2026 https:\/\/t.co\/39EAiTNmxw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39EAiTNmxw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1428025348625678339","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Aug 18 15:04:57 +0000 2021","id":1428010031979634698,"id_str":"1428010031979634698","text":"\u00a1\u00a1Felicitaciones a la @udeconcepcion y, muy especialmente, a todos quienes hacen posible que \"Oceanograf\u00eda UdeC\" si\u2026 https:\/\/t.co\/G5zzOsVeWu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5zzOsVeWu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1428010031979634698","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1427631710699757573,"quoted_status_id_str":"1427631710699757573","quoted_status":{"created_at":"Tue Aug 17 14:01:38 +0000 2021","id":1427631710699757573,"id_str":"1427631710699757573","text":"#NoticiasUdeC: La #UdeC figura entre las cuatro casas de estudio nacionales que aparecen mencionadas en posiciones\u2026 https:\/\/t.co\/P3PTufGRvf","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[0,13]},{"text":"UdeC","indices":[18,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P3PTufGRvf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1427631710699757573","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":16,"favorite_count":25,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 17 21:20:03 +0000 2021","id":1427742042315186178,"id_str":"1427742042315186178","text":"RT @udeconcepcion: #NoticiasUdeC: La #UdeC figura entre las cuatro casas de estudio nacionales que aparecen mencionadas en posiciones desta\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[19,32]},{"text":"UdeC","indices":[37,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 17 14:01:38 +0000 2021","id":1427631710699757573,"id_str":"1427631710699757573","text":"#NoticiasUdeC: La #UdeC figura entre las cuatro casas de estudio nacionales que aparecen mencionadas en posiciones\u2026 https:\/\/t.co\/P3PTufGRvf","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[0,13]},{"text":"UdeC","indices":[18,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P3PTufGRvf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1427631710699757573","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":16,"favorite_count":25,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":16,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 17 13:03:02 +0000 2021","id":1427616961106694146,"id_str":"1427616961106694146","text":"\u00a1Recuerden que ya est\u00e1 abierto el plazo de postulaci\u00f3n para Becas IMO de Pregrado!\n\nPodr\u00e1n encontrar toda la inform\u2026 https:\/\/t.co\/cM11QCYxB2","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cM11QCYxB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1427616961106694146","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 13 16:15:00 +0000 2021","id":1426215723127513090,"id_str":"1426215723127513090","text":"\u00a1Recuerden que a\u00fan pueden postular su trabajo al pr\u00f3ximo Congreso Virtual de RedPOP! https:\/\/t.co\/qVqZYTC0do","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1426215676579139586,"id_str":"1426215676579139586","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8rvmfeX0AIjVh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8rvmfeX0AIjVh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qVqZYTC0do","display_url":"pic.twitter.com\/qVqZYTC0do","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1426215723127513090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1426215676579139586,"id_str":"1426215676579139586","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8rvmfeX0AIjVh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E8rvmfeX0AIjVh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qVqZYTC0do","display_url":"pic.twitter.com\/qVqZYTC0do","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1426215723127513090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 06 14:44:34 +0000 2021","id":1423656248440930306,"id_str":"1423656248440930306","text":"\ud83c\udf0aTe invitamos a viajar hasta las profundidades de la Fosa de Atacama, y descubrir tanto los misterios que alberga e\u2026 https:\/\/t.co\/Qr3fHkPApf","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qr3fHkPApf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1423656248440930306","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 06 14:15:53 +0000 2021","id":1423649030631006218,"id_str":"1423649030631006218","text":"RT @udeconcepcion: #NoticiasUdeC: Publicaci\u00f3n cient\u00edfica de la #UdeC aborda potencial sinergia entre cambio clim\u00e1tico y altas concentracion\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[19,32]},{"text":"UdeC","indices":[63,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 02 16:22:40 +0000 2021","id":1422231384991666176,"id_str":"1422231384991666176","text":"#NoticiasUdeC: Publicaci\u00f3n cient\u00edfica de la #UdeC aborda potencial sinergia entre cambio clim\u00e1tico y altas concentr\u2026 https:\/\/t.co\/fShKhwqZwr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[0,13]},{"text":"UdeC","indices":[44,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fShKhwqZwr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1422231384991666176","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 06 14:07:34 +0000 2021","id":1423646937916579845,"id_str":"1423646937916579845","text":"\ud83d\udce2Ya pueden postular al curso \"Acidificaci\u00f3n del oc\u00e9ano y otros estresores asociados al cambio clim\u00e1tico: Una mirada\u2026 https:\/\/t.co\/FmoSwBf5g9","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FmoSwBf5g9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1423646937916579845","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Aug 02 16:23:07 +0000 2021","id":1422231496694419456,"id_str":"1422231496694419456","text":"https:\/\/t.co\/XcTeVADfUS","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XcTeVADfUS","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/especial\/aqui-tierra\/noticias\/2021\/08\/02\/la-trampa-evolutiva-que-viven-en-los-oceanos-las-tortugas-marinas-jovenes.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/especial\/aqui-\u2026","indices":[0,23]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Thu Jul 29 17:37:37 +0000 2021","id":1420800694341226496,"id_str":"1420800694341226496","text":"Muy pronto\u2026podr\u00e1n sumergirse en las profundidades del oc\u00e9ano\u2026 con la Exposici\u00f3n: Atacamex: un viaje al oc\u00e9ano profu\u2026 https:\/\/t.co\/K1I5ZrTAAq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1I5ZrTAAq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1420800694341226496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jul 29 10:45:41 +0000 2021","id":1420697026774327304,"id_str":"1420697026774327304","text":"\u00bfC\u00f3mo es el oc\u00e9ano profundo? \u00bfQu\u00e9 especies habitan a m\u00e1s de 8000 metros de profundidad?\nDesc\u00fabrelo ahora en el \ud83d\udcd6\u2026 https:\/\/t.co\/duWYrqRdN8","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duWYrqRdN8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1420697026774327304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jul 29 10:36:04 +0000 2021","id":1420694607592148999,"id_str":"1420694607592148999","text":"RT @OceanaChile: \ud83d\udd36CORRIENTES TRASLADAN MICROPL\u00c1STICOS HACIA HOTSPOTS DE BIODIVERSIDAD OCE\u00c1NICA\n\n\ud83d\udc49Los hotspots de micropl\u00e1sticos contienen h\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OceanaChile","name":"Oceana Chile","id":135204312,"id_str":"135204312","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 28 16:20:02 +0000 2021","id":1420418784213573636,"id_str":"1420418784213573636","text":"\ud83d\udd36CORRIENTES TRASLADAN MICROPL\u00c1STICOS HACIA HOTSPOTS DE BIODIVERSIDAD OCE\u00c1NICA\n\n\ud83d\udc49Los hotspots de micropl\u00e1sticos cont\u2026 https:\/\/t.co\/ypLkr3Onht","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypLkr3Onht","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1420418784213573636","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135204312,"id_str":"135204312","name":"Oceana Chile","screen_name":"OceanaChile","location":"","description":"Oceana es una organizaci\u00f3n internacional dedicada a proteger y recuperar los oc\u00e9anos del mundo.","url":"https:\/\/t.co\/WP3oU4pueX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WP3oU4pueX","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/oceanachile","display_url":"linktr.ee\/oceanachile","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":37834,"friends_count":1655,"listed_count":268,"created_at":"Tue Apr 20 16:41:42 +0000 2010","favourites_count":10356,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20334,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565935602873286656\/UsKA5Hw7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565935602873286656\/UsKA5Hw7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/135204312\/1628525723","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jul 29 10:35:52 +0000 2021","id":1420694557138853888,"id_str":"1420694557138853888","text":"RT @OceanaChile: \ud83d\udccdCONSTITUCI\u00d3N &amp; OC\u00c9ANOS: \nRECURSOS MARINOS Y REGULACI\u00d3N CONSTITUCIONAL DE LA PROPIEDAD \n\n\ud83d\udc49Una nueva constituci\u00f3n debe cons\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OceanaChile","name":"Oceana Chile","id":135204312,"id_str":"135204312","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 28 20:30:14 +0000 2021","id":1420481748211744769,"id_str":"1420481748211744769","text":"\ud83d\udccdCONSTITUCI\u00d3N &amp; OC\u00c9ANOS: \nRECURSOS MARINOS Y REGULACI\u00d3N CONSTITUCIONAL DE LA PROPIEDAD \n\n\ud83d\udc49Una nueva constituci\u00f3n de\u2026 https:\/\/t.co\/80blq8bjEQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80blq8bjEQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1420481748211744769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[121,144]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135204312,"id_str":"135204312","name":"Oceana Chile","screen_name":"OceanaChile","location":"","description":"Oceana es una organizaci\u00f3n internacional dedicada a proteger y recuperar los oc\u00e9anos del mundo.","url":"https:\/\/t.co\/WP3oU4pueX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WP3oU4pueX","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/oceanachile","display_url":"linktr.ee\/oceanachile","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":37834,"friends_count":1655,"listed_count":268,"created_at":"Tue Apr 20 16:41:42 +0000 2010","favourites_count":10356,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20334,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565935602873286656\/UsKA5Hw7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565935602873286656\/UsKA5Hw7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/135204312\/1628525723","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jul 29 08:46:27 +0000 2021","id":1420667022317338627,"id_str":"1420667022317338627","text":"RT @udeconcepcion: #AgendaUdeC: En la cuarta versi\u00f3n de este encuentro se conversar\u00e1 sobre c\u00f3mo abordar la participaci\u00f3n de la mujer en cie\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"AgendaUdeC","indices":[19,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 28 18:12:47 +0000 2021","id":1420447158340292616,"id_str":"1420447158340292616","text":"#AgendaUdeC: En la cuarta versi\u00f3n de este encuentro se conversar\u00e1 sobre c\u00f3mo abordar la participaci\u00f3n de la mujer e\u2026 https:\/\/t.co\/klE9cNsJd1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"AgendaUdeC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klE9cNsJd1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1420447158340292616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitterrific.com\/ios\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitterrific for iOS\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jul 08 14:03:16 +0000 2021","id":1413136607566188556,"id_str":"1413136607566188556","text":"Recuerden que ya pueden votar por #ATACAMEX para el \"Premio del P\u00fablico \" de la 14\u00ba Edici\u00f3n del Festival Cine del M\u2026 https:\/\/t.co\/8gl8q5xoKf","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"ATACAMEX","indices":[34,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8gl8q5xoKf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1413136607566188556","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jul 07 19:04:30 +0000 2021","id":1412850027198881796,"id_str":"1412850027198881796","text":"Ma\u00f1ana, a las 16:30 (hora de Uruguay), el documental  #ATACAMEX ser\u00e1 exhibido en el Festival Internacional Cine del\u2026 https:\/\/t.co\/UAnqE0Pd61","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"ATACAMEX","indices":[54,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UAnqE0Pd61","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1412850027198881796","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jul 01 20:54:10 +0000 2021","id":1410703299729297417,"id_str":"1410703299729297417","text":"Expediciones a aguas profundas de Nazca, Salas y G\u00f3mez revelan la existencia de nuevos ecosistemas con m\u00e1s de 120 e\u2026 https:\/\/t.co\/CNXiVdDjJ6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CNXiVdDjJ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1410703299729297417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 30 14:33:00 +0000 2021","id":1410244984880644099,"id_str":"1410244984880644099","text":"La serie infantil \"Los Fant\u00e1sticos Viajes de Ruka\" finalista en el Festival @comkids_!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2026 https:\/\/t.co\/LVRZqjjwsU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"comkids_","name":"ComKids","id":250213395,"id_str":"250213395","indices":[76,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVRZqjjwsU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1410244984880644099","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 22 15:32:40 +0000 2021","id":1407360900953223169,"id_str":"1407360900953223169","text":"\ud83c\udf0a\u00bfA\u00fan no tienes #Traves\u00edaAlInframundo? \ud83d\ude31\n\u00a1No esperes m\u00e1s!\nCons\u00edguelo en el siguiente enlace:\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2026 https:\/\/t.co\/r4lspOAgO6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Traves\u00edaAlInframundo","indices":[16,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r4lspOAgO6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1407360900953223169","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[97,120]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jun 17 18:14:54 +0000 2021","id":1405589788917391367,"id_str":"1405589788917391367","text":"\ud83d\udcccAbrimos concurso para estancia postdoctoral a tiempo completo (septiembre 2021- septiembre 2023), dirigida a inves\u2026 https:\/\/t.co\/5wyNPpZkKV","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5wyNPpZkKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1405589788917391367","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Jun 12 06:36:56 +0000 2021","id":1403602199176007686,"id_str":"1403602199176007686","text":"RT @Ciencia_UdeC: #HIloVRIDUdeC Con motivo del #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos expertas\/os UdeC reflexionan y coinciden en que estamos extrayendo d\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"HIloVRIDUdeC","indices":[18,31]},{"text":"D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos","indices":[47,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ciencia_UdeC","name":"VRID UdeC","id":844204578300088322,"id_str":"844204578300088322","indices":[3,16]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 11 21:36:34 +0000 2021","id":1403466209832706050,"id_str":"1403466209832706050","text":"#HIloVRIDUdeC Con motivo del #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos expertas\/os UdeC reflexionan y coinciden en que estamos extray\u2026 https:\/\/t.co\/GluRxr15nR","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"HIloVRIDUdeC","indices":[0,13]},{"text":"D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos","indices":[29,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GluRxr15nR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1403466209832706050","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":844204578300088322,"id_str":"844204578300088322","name":"VRID UdeC","screen_name":"Ciencia_UdeC","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n y Desarrollo @udeconcepcion. M\u00e1s de 100 a\u00f1os de investigaci\u00f3n, desarrollo e innovaci\u00f3n en ciencias, arte y tecnolog\u00eda.","url":"https:\/\/t.co\/qNCgh5dEVY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNCgh5dEVY","expanded_url":"http:\/\/vrid.udec.cl","display_url":"vrid.udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4234,"friends_count":676,"listed_count":30,"created_at":"Tue Mar 21 15:10:30 +0000 2017","favourites_count":1034,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5503,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1402382343386669056\/0nO7du4K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1402382343386669056\/0nO7du4K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/844204578300088322\/1623339752","profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Jun 11 13:59:07 +0000 2021","id":1403351088162652165,"id_str":"1403351088162652165","text":"\ud83c\udf0a\u00bfTe perdiste el lanzamiento del\ud83d\udcd8 #Traves\u00edaAlInframundo? \ud83d\ude31\n\u00a1No te preocupes, porque ya puedes acceder a la grabaci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/CARGiYYHRt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Traves\u00edaAlInframundo","indices":[34,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CARGiYYHRt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1403351088162652165","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Jun 11 13:48:20 +0000 2021","id":1403348376582754309,"id_str":"1403348376582754309","text":"RT @osvulloa: Comenzando a dilucidar los misterios del oc\u00e9ano profundo frente a Chile. \n\nPlankton respiration in the Atacama Trench region:\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osvulloa","name":"Osvaldo Ulloa","id":2612162790,"id_str":"2612162790","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 11 13:25:11 +0000 2021","id":1403342550979813377,"id_str":"1403342550979813377","text":"Comenzando a dilucidar los misterios del oc\u00e9ano profundo frente a Chile. \n\nPlankton respiration in the Atacama Tren\u2026 https:\/\/t.co\/nnC6z3ud5o","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nnC6z3ud5o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1403342550979813377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2612162790,"id_str":"2612162790","name":"Osvaldo Ulloa","screen_name":"osvulloa","location":"Coliumo, Chile","description":"Acad\u00e9mico Universidad de Concepci\u00f3n, Director Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":359,"friends_count":220,"listed_count":1,"created_at":"Tue Jul 08 19:08:05 +0000 2014","favourites_count":787,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":421,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2612162790\/1567905606","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Jun 11 13:48:03 +0000 2021","id":1403348305262809088,"id_str":"1403348305262809088","text":"RT @MNHNcl: Apareci\u00f3 una nueva edici\u00f3n del #DiarioNuestraTierra de los amigos de @fucoa y como ya es costumbre vamos con nuestro aporte. Ho\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiarioNuestraTierra","indices":[43,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MNHNcl","name":"Museo Nacional de Historia Natural","id":64423811,"id_str":"64423811","indices":[3,10]},{"screen_name":"fucoa","name":"FUCOA","id":131164182,"id_str":"131164182","indices":[81,87]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 09 20:27:46 +0000 2021","id":1402724121109225472,"id_str":"1402724121109225472","text":"Apareci\u00f3 una nueva edici\u00f3n del #DiarioNuestraTierra de los amigos de @fucoa y como ya es costumbre vamos con nuestr\u2026 https:\/\/t.co\/xnMhBLu94F","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiarioNuestraTierra","indices":[31,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fucoa","name":"FUCOA","id":131164182,"id_str":"131164182","indices":[69,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xnMhBLu94F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1402724121109225472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64423811,"id_str":"64423811","name":"Museo Nacional de Historia Natural","screen_name":"MNHNcl","location":"Parque Quinta Normal, Santiago","description":"Martes a viernes (sin reserva): 11:00 a 12:30  y 14:00 a 15:30. S\u00e1bados (con reserva): 11:00, 12:00, 14:00 y 15:00. Ac\u00e1: https:\/\/t.co\/OWH0lzXE7t","url":"https:\/\/t.co\/vJLgEbWFNL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vJLgEbWFNL","expanded_url":"http:\/\/www.mnhn.cl\/","display_url":"mnhn.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OWH0lzXE7t","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/ReservaMNHN","display_url":"bit.ly\/ReservaMNHN","indices":[121,144]}]}},"protected":false,"followers_count":38547,"friends_count":26291,"listed_count":326,"created_at":"Mon Aug 10 15:02:52 +0000 2009","favourites_count":8139,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":34494,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971014648047853568\/PXnPbKKk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971014648047853568\/PXnPbKKk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64423811\/1630609439","profile_link_color":"BD0F0F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 09 22:28:16 +0000 2021","id":1402754445176344580,"id_str":"1402754445176344580","text":"\u00a1Ya en vivo!\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps:\/\/t.co\/ZYGFlsELJt https:\/\/t.co\/Xariu8WOEv","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZYGFlsELJt","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=Z3Ub_qkdQYI","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=Z3Ub_q\u2026","indices":[16,39]}],"media":[{"id":1402754436498399240,"id_str":"1402754436498399240","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3eVulaXIAg84BT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3eVulaXIAg84BT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xariu8WOEv","display_url":"pic.twitter.com\/Xariu8WOEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1402754445176344580\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1095,"h":1095,"resize":"fit"},"large":{"w":1095,"h":1095,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1402754436498399240,"id_str":"1402754436498399240","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3eVulaXIAg84BT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E3eVulaXIAg84BT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xariu8WOEv","display_url":"pic.twitter.com\/Xariu8WOEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1402754445176344580\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1095,"h":1095,"resize":"fit"},"large":{"w":1095,"h":1095,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 09 18:34:37 +0000 2021","id":1402695648110170112,"id_str":"1402695648110170112","text":"Esta tarde, a las 18:00 hrs, no pueden perderse este interesante conversatorio, el cual versar\u00e1 en torno a la neces\u2026 https:\/\/t.co\/LYk26bs1xe","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYk26bs1xe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1402695648110170112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 09 09:02:34 +0000 2021","id":1402551686955216896,"id_str":"1402551686955216896","text":"RT @udeconcepcion: #NoticiasUdeC: Como ya es tradici\u00f3n, la Facultad de Ciencias Naturales y Oceanogr\u00e1ficas de la Universidad de Concepci\u00f3n\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 08 21:19:01 +0000 2021","id":1402374631303139328,"id_str":"1402374631303139328","text":"#NoticiasUdeC: Como ya es tradici\u00f3n, la Facultad de Ciencias Naturales y Oceanogr\u00e1ficas de la Universidad de Concep\u2026 https:\/\/t.co\/iwhNeElIHi","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwhNeElIHi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1402374631303139328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitterrific.com\/ios\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitterrific for iOS\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 08 22:04:35 +0000 2021","id":1402386096068116487,"id_str":"1402386096068116487","text":"\u00a1Ya en vivo!\nhttps:\/\/t.co\/mp1U1DhDC0","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mp1U1DhDC0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S6laJiZUBDk","display_url":"youtube.com\/watch?v=S6laJi\u2026","indices":[13,36]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 08 18:45:17 +0000 2021","id":1402335943114244099,"id_str":"1402335943114244099","text":"RT @udeconcepcion: #AgendaUdeC: Presentaci\u00f3n de libro \"Traves\u00eda al Inframundo\u201d, inspirado en la expedici\u00f3n #Atacamex, en el marco del #D\u00edaM\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"AgendaUdeC","indices":[19,30]},{"text":"Atacamex","indices":[107,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 07 15:35:19 +0000 2021","id":1401925747304972291,"id_str":"1401925747304972291","text":"#AgendaUdeC: Presentaci\u00f3n de libro \"Traves\u00eda al Inframundo\u201d, inspirado en la expedici\u00f3n #Atacamex, en el marco del\u2026 https:\/\/t.co\/nteTNi7K28","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"AgendaUdeC","indices":[0,11]},{"text":"Atacamex","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nteTNi7K28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1401925747304972291","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 08 17:35:45 +0000 2021","id":1402318442670309384,"id_str":"1402318442670309384","text":"Hoy, a las 18:00 Hrs, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, estaremos presentando el libro\u2026 https:\/\/t.co\/MJuv126nJC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos","indices":[58,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MJuv126nJC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1402318442670309384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 08 16:01:06 +0000 2021","id":1402294623683371008,"id_str":"1402294623683371008","text":"RT @andreavial: Hoy es el d\u00eda mundial de los oc\u00e9anos, y lo vamos a celebrar con el lanzamiento del libro \"Traves\u00eda al Inframundo: la Fosa d\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreavial","name":"Andrea Vial","id":16041095,"id_str":"16041095","indices":[3,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 08 15:14:59 +0000 2021","id":1402283017427734530,"id_str":"1402283017427734530","text":"Hoy es el d\u00eda mundial de los oc\u00e9anos, y lo vamos a celebrar con el lanzamiento del libro \"Traves\u00eda al Inframundo: l\u2026 https:\/\/t.co\/EUQd4jYcSU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EUQd4jYcSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1402283017427734530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16041095,"id_str":"16041095","name":"Andrea Vial","screen_name":"andreavial","location":"Santiago, CHILE","description":"Periodista","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":53785,"friends_count":1596,"listed_count":404,"created_at":"Fri Aug 29 12:13:00 +0000 2008","favourites_count":6354,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":19087,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"CCB4B3","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2724437172\/a2466611cec12dcc6a131cb0f2bf2156_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2724437172\/a2466611cec12dcc6a131cb0f2bf2156_normal.png","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"C2ACAA","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 08 14:57:47 +0000 2021","id":1402278690529153026,"id_str":"1402278690529153026","text":"RT @acouvecorrea: En el #DiaMundialdelosOc\u00e9anos, el @min_ciencia se incorpora de manera oficial al Consejo de Pol\u00edtica Oce\u00e1nica y al comit\u00e9\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelosOc\u00e9anos","indices":[24,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"acouvecorrea","name":"Andr\u00e9s Couve Correa","id":1074674526112354304,"id_str":"1074674526112354304","indices":[3,16]},{"screen_name":"min_ciencia","name":"Ministerio de Ciencia","id":1002266913018433537,"id_str":"1002266913018433537","indices":[52,64]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 08 14:30:47 +0000 2021","id":1402271894364110855,"id_str":"1402271894364110855","text":"En el #DiaMundialdelosOc\u00e9anos, el @min_ciencia se incorpora de manera oficial al Consejo de Pol\u00edtica Oce\u00e1nica y al\u2026 https:\/\/t.co\/S1ZetJ0qef","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelosOc\u00e9anos","indices":[6,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"min_ciencia","name":"Ministerio de Ciencia","id":1002266913018433537,"id_str":"1002266913018433537","indices":[34,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S1ZetJ0qef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1402271894364110855","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1074674526112354304,"id_str":"1074674526112354304","name":"Andr\u00e9s Couve Correa","screen_name":"acouvecorrea","location":"","description":"Ministro de Ciencia, Tecnolog\u00eda, Conocimiento e Innovaci\u00f3n del gobierno del Presidente @sebastianpinera. @min_ciencia","url":"https:\/\/t.co\/imwlNYWLYR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imwlNYWLYR","expanded_url":"http:\/\/www.minciencia.gob.cl","display_url":"minciencia.gob.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":25947,"friends_count":142,"listed_count":129,"created_at":"Mon Dec 17 14:35:48 +0000 2018","favourites_count":712,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":1623,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128034736427945985\/BZyy6qdS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128034736427945985\/BZyy6qdS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1074674526112354304\/1568054679","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":34,"favorite_count":87,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":34,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 08 13:38:51 +0000 2021","id":1402258827316183055,"id_str":"1402258827316183055","text":"Cient\u00edficos chilenos descubren nuevo crust\u00e1ceo que vive a 8.000 metros de profundidad https:\/\/t.co\/xCWnLkVmUn","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xCWnLkVmUn","expanded_url":"https:\/\/m.elmostrador.cl\/cultura\/2021\/06\/08\/cientificos-chilenos-descubren-nuevo-crustaceo-que-vive-a-8-000-metros-de-profundidad\/","display_url":"m.elmostrador.cl\/cultura\/2021\/0\u2026","indices":[86,109]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jun 08 13:02:40 +0000 2021","id":1402249719179624448,"id_str":"1402249719179624448","text":"\u201cTraves\u00eda al inframundo\u201d, el libro que explora la Fosa de Atacama: \u201cEs como visitar un mundo distinto\u201d, dice Jos\u00e9 M\u2026 https:\/\/t.co\/b70wV4wXRp","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b70wV4wXRp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1402249719179624448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Jun 06 21:57:02 +0000 2021","id":1401659422338961408,"id_str":"1401659422338961408","text":"Descubren un nuevo crust\u00e1ceo \u2018gigante\u2019 que vive a m\u00e1s de 8.000 metros de profundidad https:\/\/t.co\/USHkClfqAb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/USHkClfqAb","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/natural\/20210603\/7501401\/crustaceo-gigante-fosa-atacama-eurythenes-atacamensis.amp.html","display_url":"lavanguardia.com\/natural\/202106\u2026","indices":[85,108]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Jun 06 21:48:22 +0000 2021","id":1401657241120428038,"id_str":"1401657241120428038","text":"RT @DiarioConce: Ese 8 de junio se lanza \u201cTraves\u00eda al Inframundo\u201d, obra escrita por Osvaldo Ulloa y acompa\u00f1ada por las ilustraciones de Fel\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 06 18:10:00 +0000 2021","id":1401602286342787072,"id_str":"1401602286342787072","text":"Ese 8 de junio se lanza \u201cTraves\u00eda al Inframundo\u201d, obra escrita por Osvaldo Ulloa y acompa\u00f1ada por las ilustraciones\u2026 https:\/\/t.co\/Lj19F3eiZr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lj19F3eiZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1401602286342787072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90426711,"id_str":"90426711","name":"Diario Concepci\u00f3n","screen_name":"DiarioConce","location":"Concepci\u00f3n, Chile.","description":"Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo. Fundado el 20 de mayo de 2008 #MediosUdeC","url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","expanded_url":"http:\/\/www.diarioconcepcion.cl","display_url":"diarioconcepcion.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":56418,"friends_count":372,"listed_count":229,"created_at":"Mon Nov 16 16:26:24 +0000 2009","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":79088,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"004F5C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90426711\/1500994826","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Jun 04 18:50:42 +0000 2021","id":1400887755941597191,"id_str":"1400887755941597191","text":"\u00bfTiene \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 una s\u00f3lida cultura oceanogr\u00e1fica? \ud83e\udd14\n\nNuestro colega y Premio Nacional de Ciencias Aplicadas, Juan Carlos\u2026 https:\/\/t.co\/JKu86lvZxh","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKu86lvZxh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1400887755941597191","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jun 03 19:59:09 +0000 2021","id":1400542591028973571,"id_str":"1400542591028973571","text":"\u00bfEres al igual que la Subsecretaria de Ciencia, @ctorrear, un apasionado del oc\u00e9ano? \nEn tal caso, te invitamos a d\u2026 https:\/\/t.co\/S9EgZytP0C","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ctorrear","name":"Carolina Torrealba Ruiz-Tagle","id":367239310,"id_str":"367239310","indices":[48,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S9EgZytP0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1400542591028973571","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jun 03 14:20:58 +0000 2021","id":1400457487275286546,"id_str":"1400457487275286546","text":"\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan el Espacio y el Oc\u00e9ano Profundo?\ud83e\udd14\n\u00a1Nadie mejor que nuestro querido Premio Nacional de Ciencias\u2026 https:\/\/t.co\/R6OYiO9XuF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6OYiO9XuF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1400457487275286546","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jun 03 13:41:19 +0000 2021","id":1400447507759472647,"id_str":"1400447507759472647","text":"Hoy, les recomendamos esta conferencia sobre la din\u00e1mica del ciclo del carbono en el oc\u00e9ano.\n\u00c9sta se enmarca en un\u2026 https:\/\/t.co\/Vhoc0nFLWM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vhoc0nFLWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1400447507759472647","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 02 19:30:00 +0000 2021","id":1400172869460627459,"id_str":"1400172869460627459","text":"Este libro, dirigido al p\u00fablico general, pretende sumergir a los lectores en el desconocido e inh\u00f3spito ecosistema\u2026 https:\/\/t.co\/hzCPFxhacj","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hzCPFxhacj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1400172869460627459","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":1400172867132825606,"in_reply_to_status_id_str":"1400172867132825606","in_reply_to_user_id":2601856500,"in_reply_to_user_id_str":"2601856500","in_reply_to_screen_name":"imochile","user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 02 19:30:00 +0000 2021","id":1400172867132825606,"id_str":"1400172867132825606","text":"\ud83d\udccd\u00a1ATENCI\u00d3N!\nEl pr\u00f3ximo 8 de junio, #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, estaremos presentando el libro de divulgaci\u00f3n cient\u00edfic\u2026 https:\/\/t.co\/xzNBbDp3tP","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos","indices":[35,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzNBbDp3tP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1400172867132825606","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 02 12:42:33 +0000 2021","id":1400070330299957255,"id_str":"1400070330299957255","text":"\u00a1El anf\u00edpodo carro\u00f1ero gigante de la fosa de Atacama ya tiene nombre! - Museo Nacional de Historia Natural - https:\/\/t.co\/tETGH7iWSg","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tETGH7iWSg","expanded_url":"https:\/\/www.mnhn.gob.cl\/sitio\/Contenido\/Noticias\/100029:El-anfipodo-carronero-gigante-de-la-fosa-de-Atacama-ya-tiene-nombre","display_url":"mnhn.gob.cl\/sitio\/Contenid\u2026","indices":[109,132]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jun 02 12:42:14 +0000 2021","id":1400070252415832071,"id_str":"1400070252415832071","text":"How we discovered a giant new crustacean scavenging on the deepest depths of the ocean floor https:\/\/t.co\/R33bQ0B1Ru via @ConversationUK","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConversationUK","name":"The Conversation","id":1241258612,"id_str":"1241258612","indices":[121,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R33bQ0B1Ru","expanded_url":"https:\/\/theconversation.com\/how-we-discovered-a-giant-new-crustacean-scavenging-on-the-deepest-depths-of-the-ocean-floor-161214?utm_source=twitter&utm_medium=bylinetwitterbutton","display_url":"theconversation.com\/how-we-discove\u2026","indices":[93,116]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sun May 30 19:21:33 +0000 2021","id":1399083579112579074,"id_str":"1399083579112579074","text":"RT @dw_espanol: Las emisiones de CO2 acidifican los oc\u00e9anos\n\nSe estima que en #Chile la producci\u00f3n de mejillones se reducir\u00e1 entre 20% y 30\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Chile","indices":[78,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dw_espanol","name":"DW Espa\u00f1ol","id":6135622,"id_str":"6135622","indices":[3,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 30 16:26:03 +0000 2021","id":1399039414282690561,"id_str":"1399039414282690561","text":"Las emisiones de CO2 acidifican los oc\u00e9anos\n\nSe estima que en #Chile la producci\u00f3n de mejillones se reducir\u00e1 entre\u2026 https:\/\/t.co\/h02SqSDdlg","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Chile","indices":[62,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h02SqSDdlg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1399039414282690561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":6135622,"id_str":"6135622","name":"DW Espa\u00f1ol","screen_name":"dw_espanol","location":"Berlin, Germany","description":"Desde Alemania para Am\u00e9rica Latina. Todo lo que necesita saber del mundo. Aqu\u00ed y ahora. Se\u00f1al en vivo 24\/7 https:\/\/t.co\/CrFwQbXtJa","url":"https:\/\/t.co\/ECcdsABhng","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ECcdsABhng","expanded_url":"http:\/\/www.dw.com\/es\/","display_url":"dw.com\/es\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CrFwQbXtJa","expanded_url":"http:\/\/youtube.com\/dwespanol","display_url":"youtube.com\/dwespanol","indices":[107,130]}]}},"protected":false,"followers_count":1034881,"friends_count":144,"listed_count":5933,"created_at":"Fri May 18 11:40:24 +0000 2007","favourites_count":1657,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":137284,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F4F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900335405580550144\/EpLMIlFW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900335405580550144\/EpLMIlFW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/6135622\/1629986787","profile_link_color":"0099FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"3E3E3E","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":210,"favorite_count":260,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":210,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 28 14:39:10 +0000 2021","id":1398287738697400328,"id_str":"1398287738697400328","text":"Recuerden que esta tarde estaremos presentando en el Congreso de Ciencias del Mar, el libro \u201cTraves\u00eda al inframundo\u2026 https:\/\/t.co\/ZBo6tQz3f6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZBo6tQz3f6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1398287738697400328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 28 07:02:25 +0000 2021","id":1398172792479272961,"id_str":"1398172792479272961","text":"As\u00ed es el &amp;#8216;O&amp;#8217;opu: el \u00fanico pez en el mundo que escala cascadas https:\/\/t.co\/kdrCEUeWvt","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kdrCEUeWvt","expanded_url":"https:\/\/www.ngenespanol.com\/animales\/asi-es-el-oopu-el-unico-pez-en-el-mundo-que-escala-cascadas\/","display_url":"ngenespanol.com\/animales\/asi-e\u2026","indices":[83,106]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 25 20:56:24 +0000 2021","id":1397295507467390980,"id_str":"1397295507467390980","text":"\u201cPara mi el mar es una pasi\u00f3n, un estilo de vida\u201d. Con estas palabras describe, el Dr. Osvaldo Ulloa, una vida dedi\u2026 https:\/\/t.co\/MEtoUo0NbH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MEtoUo0NbH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1397295507467390980","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 25 14:50:02 +0000 2021","id":1397203308058750986,"id_str":"1397203308058750986","text":"Aunque en esta oportunidad el evento estar\u00e1 restringido a los participantes en el Congreso, no se preocupen, ya que\u2026 https:\/\/t.co\/FBbQB8TF34","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBbQB8TF34","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1397203308058750986","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":1397203305814757377,"in_reply_to_status_id_str":"1397203305814757377","in_reply_to_user_id":2601856500,"in_reply_to_user_id_str":"2601856500","in_reply_to_screen_name":"imochile","user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 25 14:50:01 +0000 2021","id":1397203305814757377,"id_str":"1397203305814757377","text":"El viernes, estaremos participando en el XL Congreso de Ciencias del Mar con un proyecto muy especial,  ya que pres\u2026 https:\/\/t.co\/lwANqWLSpU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lwANqWLSpU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1397203305814757377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 25 13:22:41 +0000 2021","id":1397181328353792006,"id_str":"1397181328353792006","text":"\"Run For The Oceans\": A m\u00e1s kil\u00f3metros donados, m\u00e1s pl\u00e1stico es retirado de los oc\u00e9anos https:\/\/t.co\/LULX3loYkE","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LULX3loYkE","expanded_url":"http:\/\/a.msn.com\/02\/es-cl\/AAKkYcT?ocid=st","display_url":"a.msn.com\/02\/es-cl\/AAKkY\u2026","indices":[88,111]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 24 14:07:03 +0000 2021","id":1396830105691992068,"id_str":"1396830105691992068","text":"RT @ONU_es: Los oc\u00e9anos cubren el 70% de la superficie de la \ud83c\udf0e\nAlbergan el 80% de la vida \ud83d\udc1f\nGeneran el 50% del ox\u00edgeno que respiramos \ud83c\udf2c\ufe0f\n\nP\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[3,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon May 24 01:00:00 +0000 2021","id":1396632038241804289,"id_str":"1396632038241804289","text":"Los oc\u00e9anos cubren el 70% de la superficie de la \ud83c\udf0e\nAlbergan el 80% de la vida \ud83d\udc1f\nGeneran el 50% del ox\u00edgeno que resp\u2026 https:\/\/t.co\/etpSxQEmR1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/etpSxQEmR1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1396632038241804289","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":119844526,"id_str":"119844526","name":"Naciones Unidas","screen_name":"ONU_es","location":"Nueva York","description":"Cuenta oficial de las Naciones Unidas.\nPor la paz, la dignidad y la igualdad en un planeta sano.\n\nS\u00edguenos en Instagram y Facebook: nacionesunidas","url":"http:\/\/t.co\/a38gP0FEj4","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/a38gP0FEj4","expanded_url":"http:\/\/www.un.org\/es","display_url":"un.org\/es","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1838342,"friends_count":177,"listed_count":5580,"created_at":"Thu Mar 04 20:23:48 +0000 2010","favourites_count":524,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25712,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334954544040734722\/q3n4Fg6K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334954544040734722\/q3n4Fg6K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119844526\/1607112941","profile_link_color":"154496","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"060702","profile_text_color":"D0C3B3","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":148,"favorite_count":332,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":148,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun May 23 21:31:37 +0000 2021","id":1396579595772735488,"id_str":"1396579595772735488","text":"RT @TVU_television: #TVUNoticiasCentral | El animal puede medir m\u00e1s de 8 cent\u00edmetros de longitud y vivir a m\u00e1s de 8.000 metros de profundid\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TVUNoticiasCentral","indices":[20,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TVU_television","name":"TVU","id":899813334,"id_str":"899813334","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 21 01:44:40 +0000 2021","id":1395556114507390985,"id_str":"1395556114507390985","text":"#TVUNoticiasCentral | El animal puede medir m\u00e1s de 8 cent\u00edmetros de longitud y vivir a m\u00e1s de 8.000 metros de profu\u2026 https:\/\/t.co\/iiIUg8AuNm","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TVUNoticiasCentral","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iiIUg8AuNm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1395556114507390985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":899813334,"id_str":"899813334","name":"TVU","screen_name":"TVU_television","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Televisi\u00f3n de la Universidad de Concepci\u00f3n. Sigue a nuestro Departamento de Prensa en @tvunoticias #MediosUdeC","url":"http:\/\/t.co\/9SeJR2HSfq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9SeJR2HSfq","expanded_url":"http:\/\/www.tvu.cl","display_url":"tvu.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":43759,"friends_count":355,"listed_count":150,"created_at":"Tue Oct 23 12:36:52 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":51014,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817109814824181760\/-H1jZHo9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817109814824181760\/-H1jZHo9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/899813334\/1467646027","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun May 23 18:10:43 +0000 2021","id":1396529037296689154,"id_str":"1396529037296689154","text":"Juan Carlos Castilla aborda desaf\u00edos y cambios a monitoreo de medio marino costero en Chile https:\/\/t.co\/oLLZDpvxEK via @emol","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Emol","name":"Emol.com","id":146087611,"id_str":"146087611","indices":[120,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oLLZDpvxEK","expanded_url":"https:\/\/tv.emol.com\/detail\/20210519153947274\/juan-carlos-castilla-aborda-desafios-y-cambios-a-monitoreo-de-medio-marino-costero-en-chile","display_url":"tv.emol.com\/detail\/2021051\u2026","indices":[92,115]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 20 18:41:21 +0000 2021","id":1395449583346532355,"id_str":"1395449583346532355","text":"RT @DOCEUdeC: #NoticiasDOCEUdeC \ud83d\udccc | Cient\u00edficos IMO descubren nueva especie de pulga de mar gigante en la Fosa de Atacama\n\nhttps:\/\/t.co\/TW5\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasDOCEUdeC","indices":[14,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed May 19 16:40:11 +0000 2021","id":1395056703587110914,"id_str":"1395056703587110914","text":"#NoticiasDOCEUdeC \ud83d\udccc | Cient\u00edficos IMO descubren nueva especie de pulga de mar gigante en la Fosa de Atacama\u2026 https:\/\/t.co\/IfNFvCNbIC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasDOCEUdeC","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IfNFvCNbIC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1395056703587110914","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","screen_name":"DOCEUdeC","location":"Concepci\u00f3n","description":"Somos el Departamento de Oceanograf\u00eda de la @udeconcepcion\nNuestras carreras: @BM_UdeC \u2022 @IBMA_UdeC\nVisita nuestro sitio web \ud83c\udf0a\ud83d\udc0b","url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","expanded_url":"http:\/\/oceanografia.udec.cl","display_url":"oceanografia.udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":329,"friends_count":118,"listed_count":1,"created_at":"Tue Nov 03 15:19:50 +0000 2020","favourites_count":321,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":325,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1323646008312631296\/1629396002","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 20 18:36:49 +0000 2021","id":1395448440394551296,"id_str":"1395448440394551296","text":"RT @DiarioConce: Eurythenes atacamensis es la especie hallada en lo m\u00e1s profundo de esta fosa, ubicada frente a Antofagasta, conquistado po\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu May 20 18:20:00 +0000 2021","id":1395444209205735424,"id_str":"1395444209205735424","text":"Eurythenes atacamensis es la especie hallada en lo m\u00e1s profundo de esta fosa, ubicada frente a Antofagasta, conquis\u2026 https:\/\/t.co\/tr8bVjJa2v","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tr8bVjJa2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1395444209205735424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90426711,"id_str":"90426711","name":"Diario Concepci\u00f3n","screen_name":"DiarioConce","location":"Concepci\u00f3n, Chile.","description":"Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo. Fundado el 20 de mayo de 2008 #MediosUdeC","url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","expanded_url":"http:\/\/www.diarioconcepcion.cl","display_url":"diarioconcepcion.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":56418,"friends_count":372,"listed_count":229,"created_at":"Mon Nov 16 16:26:24 +0000 2009","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":79088,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"004F5C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90426711\/1500994826","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed May 19 21:28:24 +0000 2021","id":1395129235963060227,"id_str":"1395129235963060227","text":"En breve\u2026empezamos!! https:\/\/t.co\/WfeLUhaq3Q","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1395129228379758599,"id_str":"1395129228379758599","indices":[21,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1x-pDlXIAcpswp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1x-pDlXIAcpswp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WfeLUhaq3Q","display_url":"pic.twitter.com\/WfeLUhaq3Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1395129235963060227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1395129228379758599,"id_str":"1395129228379758599","indices":[21,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1x-pDlXIAcpswp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1x-pDlXIAcpswp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WfeLUhaq3Q","display_url":"pic.twitter.com\/WfeLUhaq3Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1395129235963060227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed May 19 15:52:36 +0000 2021","id":1395044726244585472,"id_str":"1395044726244585472","text":"Nuevo crust\u00e1ceo fue bautizado como \"Eurythenes atacamensis\", en honor tanto al nombre de la fosa donde habita como\u2026 https:\/\/t.co\/5HvGAPNOGG","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5HvGAPNOGG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1395044726244585472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed May 19 15:19:07 +0000 2021","id":1395036299636224002,"id_str":"1395036299636224002","text":"\u00a1Bienvenida, \ud835\udc38\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc60! https:\/\/t.co\/QPEAtTSpMl","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1395036067032707072,"id_str":"1395036067032707072","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1395036067032707072\/pu\/img\/SGtWDMqGWPN3zib-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1395036067032707072\/pu\/img\/SGtWDMqGWPN3zib-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QPEAtTSpMl","display_url":"pic.twitter.com\/QPEAtTSpMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1395036299636224002\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1395036067032707072,"id_str":"1395036067032707072","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1395036067032707072\/pu\/img\/SGtWDMqGWPN3zib-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1395036067032707072\/pu\/img\/SGtWDMqGWPN3zib-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QPEAtTSpMl","display_url":"pic.twitter.com\/QPEAtTSpMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1395036299636224002\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":68282,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1395036067032707072\/pu\/pl\/AFogTBjw_qMiz93Y.m3u8?tag=12&container=fmp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1395036067032707072\/pu\/vid\/540x540\/2OzfNDk2UM66rYVa.mp4?tag=12"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1395036067032707072\/pu\/vid\/320x320\/SZheOscj9t5pRLkM.mp4?tag=12"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1395036067032707072\/pu\/vid\/720x720\/68Ov5G7t5mLIFxSF.mp4?tag=12"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 18 17:00:57 +0000 2021","id":1394699541899796483,"id_str":"1394699541899796483","text":"La importancia de la ciencia de las peque\u00f1as cosas https:\/\/t.co\/niWnWH6s56 a trav\u00e9s de @el_pais","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[87,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/niWnWH6s56","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2021-05-18\/la-importancia-de-la-ciencia-de-las-pequenas-cosas.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2021-0\u2026","indices":[51,74]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 18 13:57:38 +0000 2021","id":1394653409454735360,"id_str":"1394653409454735360","text":"Te esperamos ma\u00f1ana en este interesante conversatorio, el cual versar\u00e1 en torno al rol que la ciencia cumple en lo\u2026 https:\/\/t.co\/mxGWxS797v","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mxGWxS797v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1394653409454735360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 17 14:47:42 +0000 2021","id":1394303620305367043,"id_str":"1394303620305367043","text":"\u00bfConoces ya a \ud835\udc38\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc60?\nEsta pulga de mar gigante -reci\u00e9n descubierta por IMO- habita las profundidad\u2026 https:\/\/t.co\/G2tkMuE7Qr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2tkMuE7Qr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1394303620305367043","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 14 22:17:34 +0000 2021","id":1393329667629854724,"id_str":"1393329667629854724","text":"RT @osvulloa: Hello \ud835\udc38\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc60! The #DeepSea environment of the Peru-Chile Trench is extreme, but this #NewSpecies thrives at #\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"DeepSea","indices":[48,56]},{"text":"NewSpecies","indices":[115,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osvulloa","name":"Osvaldo Ulloa","id":2612162790,"id_str":"2612162790","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 14 14:39:03 +0000 2021","id":1393214279155867648,"id_str":"1393214279155867648","text":"Hello \ud835\udc38\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc60! The #DeepSea environment of the Peru-Chile Trench is extreme, but this #NewSpecies th\u2026 https:\/\/t.co\/WDAjvdbq2I","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"DeepSea","indices":[34,42]},{"text":"NewSpecies","indices":[101,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WDAjvdbq2I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1393214279155867648","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2612162790,"id_str":"2612162790","name":"Osvaldo Ulloa","screen_name":"osvulloa","location":"Coliumo, Chile","description":"Acad\u00e9mico Universidad de Concepci\u00f3n, Director Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":359,"friends_count":220,"listed_count":1,"created_at":"Tue Jul 08 19:08:05 +0000 2014","favourites_count":787,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":421,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2612162790\/1567905606","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri May 14 18:07:50 +0000 2021","id":1393266820577206272,"id_str":"1393266820577206272","text":"Desde IMO, estamos muy felices de presentarles a una nueva especie de pulga de mar gigante, hasta ahora desconocida\u2026 https:\/\/t.co\/2MiWbmwIot","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2MiWbmwIot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1393266820577206272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 14 17:40:06 +0000 2021","id":1393259840097693700,"id_str":"1393259840097693700","text":"\u00a1Desde IMO felicitamos a la @udeconcepcion en su 102 aniversario!\n#SomosUdeC #102A\u00f1osUdeC https:\/\/t.co\/7Bit9fTBok","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"SomosUdeC","indices":[66,76]},{"text":"102A\u00f1osUdeC","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[28,42]}],"urls":[],"media":[{"id":1393259795831009287,"id_str":"1393259795831009287","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1XaZwpXMAc7Jou.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1XaZwpXMAc7Jou.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Bit9fTBok","display_url":"pic.twitter.com\/7Bit9fTBok","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1393259840097693700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1393259795831009287,"id_str":"1393259795831009287","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1XaZwpXMAc7Jou.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E1XaZwpXMAc7Jou.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Bit9fTBok","display_url":"pic.twitter.com\/7Bit9fTBok","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1393259840097693700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 13 17:23:40 +0000 2021","id":1392893319047491588,"id_str":"1392893319047491588","text":"\ud83c\udf0aNo se pierdan ma\u00f1ana el regreso de \"La Receta Creativa de Estelita\"!! En esta oportunidad, nuestra estrella de mar\u2026 https:\/\/t.co\/nuVjgjbsBx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nuVjgjbsBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1392893319047491588","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 13 16:34:45 +0000 2021","id":1392881006227644423,"id_str":"1392881006227644423","text":"Identifican remolino de m\u00e1s de 10 kil\u00f3metros de di\u00e1metro en el mar al interior de Chilo\u00e9 https:\/\/t.co\/2WpvpoWJBZ via @biobio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[117,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2WpvpoWJBZ","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/noticias\/nacional\/region-de-los-lagos\/2021\/05\/13\/identifican-remolino-de-mas-de-10-kilometros-de-diametro-en-el-mar-al-interior-de-chiloe.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/noticias\/nacio\u2026","indices":[89,112]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 13 14:18:45 +0000 2021","id":1392846781948518410,"id_str":"1392846781948518410","text":"No se pierdan la ponencia sobre acidificaci\u00f3n oce\u00e1nica que el Dr. Cristian Vargas impartir\u00e1 hoy, en el marco de la\u2026 https:\/\/t.co\/HTKCY6KNy0","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HTKCY6KNy0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1392846781948518410","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 07 16:51:13 +0000 2021","id":1390710826659627009,"id_str":"1390710826659627009","text":"Dr. Rub\u00e9n Escribano, subdirector del Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda \u201cNuestro observatorio en la Fosa de Atacama\u2026 https:\/\/t.co\/lzO1wtFhWu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lzO1wtFhWu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1390710826659627009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 07 16:49:56 +0000 2021","id":1390710500850376707,"id_str":"1390710500850376707","text":"RT @udeconcepcion: #ComunidadUdeC: Lamentamos profundamente la partida de Humberto Maturana (1928-2021), bi\u00f3logo, fil\u00f3sofo, acad\u00e9mico de la\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"ComunidadUdeC","indices":[19,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu May 06 14:07:28 +0000 2021","id":1390307228268236800,"id_str":"1390307228268236800","text":"#ComunidadUdeC: Lamentamos profundamente la partida de Humberto Maturana (1928-2021), bi\u00f3logo, fil\u00f3sofo, acad\u00e9mico\u2026 https:\/\/t.co\/kA5j8GBmZj","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"ComunidadUdeC","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kA5j8GBmZj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1390307228268236800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":59,"favorite_count":179,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":59,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 07 16:49:29 +0000 2021","id":1390710389432897539,"id_str":"1390710389432897539","text":"Humberto Maturana en frases: un pensador humanista https:\/\/t.co\/WdrSAiS13a via @CultoLT","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CultoLT","name":"CultoLT","id":811709008054775808,"id_str":"811709008054775808","indices":[79,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WdrSAiS13a","expanded_url":"https:\/\/www.latercera.com\/culto\/2021\/05\/06\/humberto-maturana-en-frases-un-pensador-humanista\/","display_url":"latercera.com\/culto\/2021\/05\/\u2026","indices":[51,74]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 07 16:48:18 +0000 2021","id":1390710092337713152,"id_str":"1390710092337713152","text":"RT @DOCEUdeC: #PrensaDOCEUdeC \ud83d\udcf0 | @DiarioConce destaca en portada nuestro ciclo de conversatorios \u00ab50 a\u00f1os de Ciencias del Mar en la UdeC\u00bb.\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"PrensaDOCEUdeC","indices":[14,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[3,12]},{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[34,46]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 07 13:35:17 +0000 2021","id":1390661515364208643,"id_str":"1390661515364208643","text":"#PrensaDOCEUdeC \ud83d\udcf0 | @DiarioConce destaca en portada nuestro ciclo de conversatorios \u00ab50 a\u00f1os de Ciencias del Mar en\u2026 https:\/\/t.co\/MAEmRyekey","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"PrensaDOCEUdeC","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[20,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MAEmRyekey","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1390661515364208643","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","screen_name":"DOCEUdeC","location":"Concepci\u00f3n","description":"Somos el Departamento de Oceanograf\u00eda de la @udeconcepcion\nNuestras carreras: @BM_UdeC \u2022 @IBMA_UdeC\nVisita nuestro sitio web \ud83c\udf0a\ud83d\udc0b","url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","expanded_url":"http:\/\/oceanografia.udec.cl","display_url":"oceanografia.udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":329,"friends_count":118,"listed_count":1,"created_at":"Tue Nov 03 15:19:50 +0000 2020","favourites_count":321,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":325,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1323646008312631296\/1629396002","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 04 14:18:15 +0000 2021","id":1389585164414640131,"id_str":"1389585164414640131","text":"Descubren animal capaz de regenerarse solo incluso si lo parten en tres https:\/\/t.co\/Y7rWJFu4VA via @biobio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[100,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7rWJFu4VA","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/noticias\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/2021\/05\/04\/descubren-animal-capaz-de-regenerarse-solo-incluso-si-lo-parten-en-tres.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/noticias\/cienc\u2026","indices":[72,95]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 03 22:02:51 +0000 2021","id":1389339696745091072,"id_str":"1389339696745091072","text":"\u00a1Bienvenido #mesdelmar!\nDesde IMO, siempre conmemoramos el mes de mayo con especial alegr\u00eda. Sin embargo, este a\u00f1o\u2026 https:\/\/t.co\/EH77cJ7eQs","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"mesdelmar","indices":[12,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EH77cJ7eQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1389339696745091072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 03 21:19:47 +0000 2021","id":1389328862056681477,"id_str":"1389328862056681477","text":"RT @OceanaChile: #MesDelMar\n\ud83d\udccdPROTEGIENDO LOS OC\u00c9ANOS DE LA CONTAMINACI\u00d3N POR #PL\u00c1STICOS DE UN SOLO USO \n\n\u00a1Damos inicio a este mes dedicado\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"MesDelMar","indices":[17,27]},{"text":"PL\u00c1STICOS","indices":[77,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OceanaChile","name":"Oceana Chile","id":135204312,"id_str":"135204312","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon May 03 15:05:03 +0000 2021","id":1389234556092489729,"id_str":"1389234556092489729","text":"#MesDelMar\n\ud83d\udccdPROTEGIENDO LOS OC\u00c9ANOS DE LA CONTAMINACI\u00d3N POR #PL\u00c1STICOS DE UN SOLO USO \n\n\u00a1Damos inicio a este mes de\u2026 https:\/\/t.co\/JyZj52IqLF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"MesDelMar","indices":[0,10]},{"text":"PL\u00c1STICOS","indices":[60,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JyZj52IqLF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1389234556092489729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135204312,"id_str":"135204312","name":"Oceana Chile","screen_name":"OceanaChile","location":"","description":"Oceana es una organizaci\u00f3n internacional dedicada a proteger y recuperar los oc\u00e9anos del mundo.","url":"https:\/\/t.co\/WP3oU4pueX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WP3oU4pueX","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/oceanachile","display_url":"linktr.ee\/oceanachile","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":37834,"friends_count":1655,"listed_count":268,"created_at":"Tue Apr 20 16:41:42 +0000 2010","favourites_count":10356,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20334,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565935602873286656\/UsKA5Hw7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565935602873286656\/UsKA5Hw7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/135204312\/1628525723","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":24,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Apr 25 09:41:50 +0000 2021","id":1386254114666000384,"id_str":"1386254114666000384","text":"Estudio advierte: oc\u00e9anos podr\u00edan devolver a la atm\u00f3sfera sustancias que afectan a la capa de ozono https:\/\/t.co\/nMIRGSWoGZ via @biobio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[128,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMIRGSWoGZ","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/especial\/aqui-tierra\/noticias\/2021\/04\/24\/estudio-advierte-oceanos-podrian-devolver-a-la-atmosfera-sustancias-que-afectan-a-la-capa-de-ozono.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/especial\/aqui-\u2026","indices":[100,123]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Apr 22 19:33:18 +0000 2021","id":1385315798273638404,"id_str":"1385315798273638404","text":"RT @FAOChile: \ud83c\udf0a Los oc\u00e9anos, los mares y las zonas costeras proporcionan medios de vida y seguridad alimentaria a millones de personas \ud83d\udc20\ud83d\udc1f \ud83d\udc19\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FAOChile","name":"FAO Chile","id":865216696273031168,"id_str":"865216696273031168","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Apr 18 21:00:00 +0000 2021","id":1383888064246919168,"id_str":"1383888064246919168","text":"\ud83c\udf0a Los oc\u00e9anos, los mares y las zonas costeras proporcionan medios de vida y seguridad alimentaria a millones de per\u2026 https:\/\/t.co\/2iFaZhahqP","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2iFaZhahqP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1383888064246919168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":865216696273031168,"id_str":"865216696273031168","name":"FAO Chile","screen_name":"FAOChile","location":"Santiago, Chile","description":"Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Alimentaci\u00f3n y la Agricultura en Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1   Sigue a @FAODG","url":"https:\/\/t.co\/VjeA8gw0iN","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjeA8gw0iN","expanded_url":"http:\/\/www.fao.org\/chile\/es\/","display_url":"fao.org\/chile\/es\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8421,"friends_count":1297,"listed_count":57,"created_at":"Thu May 18 14:45:10 +0000 2017","favourites_count":12690,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":7605,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880450394069114881\/8uOdjqEv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880450394069114881\/8uOdjqEv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/865216696273031168\/1629721406","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Apr 22 19:32:51 +0000 2021","id":1385315682141843456,"id_str":"1385315682141843456","text":"RT @FAOChile: \ud83e\udd64Hay pl\u00e1sticos en #Oc\u00e9anos y acidificaci\u00f3n\n\ud83d\udd25 Calor extremo, incendios forestales\n\ud83c\udf27\ufe0f Inundaciones\n\ud83c\udf2a\ufe0fHuracanes\n\ud83e\udda0 #COVID19, prob\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Oc\u00e9anos","indices":[32,40]},{"text":"COVID19","indices":[125,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FAOChile","name":"FAO Chile","id":865216696273031168,"id_str":"865216696273031168","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 22 18:55:00 +0000 2021","id":1385306157347115014,"id_str":"1385306157347115014","text":"\ud83e\udd64Hay pl\u00e1sticos en #Oc\u00e9anos y acidificaci\u00f3n\n\ud83d\udd25 Calor extremo, incendios forestales\n\ud83c\udf27\ufe0f Inundaciones\n\ud83c\udf2a\ufe0fHuracanes\n\ud83e\udda0\u2026 https:\/\/t.co\/v7HGgYnsUS","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Oc\u00e9anos","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7HGgYnsUS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1385306157347115014","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":865216696273031168,"id_str":"865216696273031168","name":"FAO Chile","screen_name":"FAOChile","location":"Santiago, Chile","description":"Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Alimentaci\u00f3n y la Agricultura en Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1   Sigue a @FAODG","url":"https:\/\/t.co\/VjeA8gw0iN","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjeA8gw0iN","expanded_url":"http:\/\/www.fao.org\/chile\/es\/","display_url":"fao.org\/chile\/es\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8421,"friends_count":1297,"listed_count":57,"created_at":"Thu May 18 14:45:10 +0000 2017","favourites_count":12690,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":7605,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880450394069114881\/8uOdjqEv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880450394069114881\/8uOdjqEv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/865216696273031168\/1629721406","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Apr 22 19:31:55 +0000 2021","id":1385315449945182209,"id_str":"1385315449945182209","text":"RT @UNESCO_es: Podemos cambiar de bicicleta \ud83d\udeb2\n\nPodemos cambiar de camisa \ud83d\udc55\n\nPodemos cambiar de tel\u00e9fono \ud83d\udcf1\n\nPERO NO podemos cambiar de plane\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNESCO_es","name":"UNESCO en espa\u00f1ol \ud83c\udfdb\ufe0f#Educaci\u00f3n #Ciencia #Cultura","id":306245721,"id_str":"306245721","indices":[3,13]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 22 07:33:00 +0000 2021","id":1385134526138130434,"id_str":"1385134526138130434","text":"Podemos cambiar de bicicleta \ud83d\udeb2\n\nPodemos cambiar de camisa \ud83d\udc55\n\nPodemos cambiar de tel\u00e9fono \ud83d\udcf1\n\nPERO NO podemos cambiar\u2026 https:\/\/t.co\/zswKCA4uAt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zswKCA4uAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1385134526138130434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":306245721,"id_str":"306245721","name":"UNESCO en espa\u00f1ol \ud83c\udfdb\ufe0f#Educaci\u00f3n #Ciencia #Cultura","screen_name":"UNESCO_es","location":"Naciones Unidas","description":"Cuenta oficial de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (UNESCO).","url":"https:\/\/t.co\/8QMA7DMDTU","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QMA7DMDTU","expanded_url":"https:\/\/es.unesco.org","display_url":"es.unesco.org","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":489641,"friends_count":3728,"listed_count":3780,"created_at":"Fri May 27 15:01:04 +0000 2011","favourites_count":37608,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16131,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193583137139363841\/NvPCrXcJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193583137139363841\/NvPCrXcJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/306245721\/1620037375","profile_link_color":"0077D4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1140,"favorite_count":1768,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1140,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Apr 22 19:31:17 +0000 2021","id":1385315289139646472,"id_str":"1385315289139646472","text":"RT @ONU_es: 2021 es un a\u00f1o decisivo para la #Acci\u00f3nClim\u00e1tica.\n\nTodos podemos proteger el planeta: reduce y recicla tus residuos, conduce me\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Acci\u00f3nClim\u00e1tica","indices":[44,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[3,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 22 15:07:03 +0000 2021","id":1385248794372096000,"id_str":"1385248794372096000","text":"2021 es un a\u00f1o decisivo para la #Acci\u00f3nClim\u00e1tica.\n\nTodos podemos proteger el planeta: reduce y recicla tus residuos\u2026 https:\/\/t.co\/yziQd8JiP8","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Acci\u00f3nClim\u00e1tica","indices":[32,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yziQd8JiP8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1385248794372096000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":119844526,"id_str":"119844526","name":"Naciones Unidas","screen_name":"ONU_es","location":"Nueva York","description":"Cuenta oficial de las Naciones Unidas.\nPor la paz, la dignidad y la igualdad en un planeta sano.\n\nS\u00edguenos en Instagram y Facebook: nacionesunidas","url":"http:\/\/t.co\/a38gP0FEj4","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/a38gP0FEj4","expanded_url":"http:\/\/www.un.org\/es","display_url":"un.org\/es","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1838342,"friends_count":177,"listed_count":5580,"created_at":"Thu Mar 04 20:23:48 +0000 2010","favourites_count":524,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25712,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334954544040734722\/q3n4Fg6K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334954544040734722\/q3n4Fg6K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119844526\/1607112941","profile_link_color":"154496","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"060702","profile_text_color":"D0C3B3","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":125,"favorite_count":202,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":125,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Apr 22 19:18:47 +0000 2021","id":1385312144972029959,"id_str":"1385312144972029959","text":"Hasta el momento, y a falta de cerrar ma\u00f1ana la \u00faltima jornada, el balance es muy positivo, ya que este tipo de ini\u2026 https:\/\/t.co\/aRLbHI16Cv","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aRLbHI16Cv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1385312144972029959","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":1385312142887428101,"in_reply_to_status_id_str":"1385312142887428101","in_reply_to_user_id":2601856500,"in_reply_to_user_id_str":"2601856500","in_reply_to_screen_name":"imochile","user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Apr 22 19:18:47 +0000 2021","id":1385312142887428101,"id_str":"1385312142887428101","text":"En esta oportunidad, el curso titulado \u201cNuevos m\u00e9todos y herramientas para el an\u00e1lisis integral de datos biol\u00f3gicos\u2026 https:\/\/t.co\/8WXBuOsosh","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WXBuOsosh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1385312142887428101","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":1385312138240090120,"in_reply_to_status_id_str":"1385312138240090120","in_reply_to_user_id":2601856500,"in_reply_to_user_id_str":"2601856500","in_reply_to_screen_name":"imochile","user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Apr 22 19:18:46 +0000 2021","id":1385312138240090120,"id_str":"1385312138240090120","text":"Desde IMO -y en el marco del Programa Iberoamericano para el fortalecimiento de la Cooperaci\u00f3n Sur-Sur- estamos des\u2026 https:\/\/t.co\/S7Chkpy7cn","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S7Chkpy7cn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1385312138240090120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Apr 16 20:17:13 +0000 2021","id":1383152520021827584,"id_str":"1383152520021827584","text":"Desde IMO, agradecemos el gran inter\u00e9s mostrado por los estudiantes del Colegio Santa Emilia, quienes -en el marco\u2026 https:\/\/t.co\/e6ptPIK1DE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e6ptPIK1DE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1383152520021827584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Apr 14 18:43:18 +0000 2021","id":1382404108980781059,"id_str":"1382404108980781059","text":"Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda https:\/\/t.co\/pUZ6eSXxdb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUZ6eSXxdb","expanded_url":"https:\/\/www.puertodeideas.cl\/festivalantofagasta\/es\/programa\/instituto-milenio-de-oceanografia\/","display_url":"puertodeideas.cl\/festivalantofa\u2026","indices":[34,57]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Apr 14 14:52:26 +0000 2021","id":1382346010316390403,"id_str":"1382346010316390403","text":"RT @udeconcepcion: #CampusUdeC: Representantes de las Facultades de Ciencias Forestales y de Ciencias Naturales y Oceanogr\u00e1ficas, m\u00e1s la Di\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"CampusUdeC","indices":[19,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 12 20:43:00 +0000 2021","id":1381709457361543178,"id_str":"1381709457361543178","text":"#CampusUdeC: Representantes de las Facultades de Ciencias Forestales y de Ciencias Naturales y Oceanogr\u00e1ficas, m\u00e1s\u2026 https:\/\/t.co\/ihjbXOKxTx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"CampusUdeC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ihjbXOKxTx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1381709457361543178","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Apr 07 16:38:21 +0000 2021","id":1379835950965080066,"id_str":"1379835950965080066","text":"#Atacamex se encuentra participando en el @fusionfilmfests, donde est\u00e1 nominada en varias categor\u00edas!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\nhttps:\/\/t.co\/QvTK3LYJOT","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atacamex","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fusionfilmfests","name":"Fusion International Film Festivals","id":966699282031153153,"id_str":"966699282031153153","indices":[42,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QvTK3LYJOT","expanded_url":"https:\/\/fusionfilmfestivals.com\/movie\/atacamex-exploring-the-unknown-2\/","display_url":"fusionfilmfestivals.com\/movie\/atacamex\u2026","indices":[109,132]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Apr 02 09:51:49 +0000 2021","id":1377921704236871686,"id_str":"1377921704236871686","text":"La investigaci\u00f3n del oc\u00e9ano en Chile y recomendaciones de cine y TV https:\/\/t.co\/NFQfMIoRWv via @RadioDuna","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioDuna","name":"Radio Duna","id":31414330,"id_str":"31414330","indices":[96,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NFQfMIoRWv","expanded_url":"https:\/\/www.duna.cl\/podcasts\/la-investigacion-del-oceano-en-chile-y-recomendaciones-de-cine-y-tv\/","display_url":"duna.cl\/podcasts\/la-in\u2026","indices":[68,91]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Mar 29 11:17:52 +0000 2021","id":1376493807680753666,"id_str":"1376493807680753666","text":"El Conde C\u00e1lcula: las series animadas que ofrece el CNTV para apoyar la educaci\u00f3n desde la casa https:\/\/t.co\/fuqumrLIms via @lacuarta","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lacuarta","name":"La Cuarta","id":3223771,"id_str":"3223771","indices":[124,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuqumrLIms","expanded_url":"https:\/\/www.lacuarta.com\/espectaculos\/noticia\/cientos-series-animadas-cntv-para-apoyar-educacion-casa\/616155\/","display_url":"lacuarta.com\/espectaculos\/n\u2026","indices":[96,119]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Mar 25 17:14:19 +0000 2021","id":1375133961857462272,"id_str":"1375133961857462272","text":"RT @DiarioConce: El doctor Osvaldo Ulloa es autor principal de un estudio que revel\u00f3 inc\u00f3gnitas de la evoluci\u00f3n de la cianobacteria Prochlo\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Mar 25 14:25:06 +0000 2021","id":1375091375960637455,"id_str":"1375091375960637455","text":"El doctor Osvaldo Ulloa es autor principal de un estudio que revel\u00f3 inc\u00f3gnitas de la evoluci\u00f3n de la cianobacteria\u2026 https:\/\/t.co\/OZjJiWuGHN","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZjJiWuGHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1375091375960637455","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90426711,"id_str":"90426711","name":"Diario Concepci\u00f3n","screen_name":"DiarioConce","location":"Concepci\u00f3n, Chile.","description":"Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo. Fundado el 20 de mayo de 2008 #MediosUdeC","url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","expanded_url":"http:\/\/www.diarioconcepcion.cl","display_url":"diarioconcepcion.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":56418,"friends_count":372,"listed_count":229,"created_at":"Mon Nov 16 16:26:24 +0000 2009","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":79088,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"004F5C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90426711\/1500994826","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Mar 24 16:43:33 +0000 2021","id":1374763827640827905,"id_str":"1374763827640827905","text":"Ocean\u00f3grafo Osvaldo Ulloa es nuevo miembro de Academia de Ciencias https:\/\/t.co\/rAqD2Wrnru","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rAqD2Wrnru","expanded_url":"https:\/\/m.elmostrador.cl\/dia\/2021\/03\/24\/oceanografo-osvaldo-ulloa-es-nuevo-miembro-de-academia-de-ciencias\/","display_url":"m.elmostrador.cl\/dia\/2021\/03\/24\u2026","indices":[67,90]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Mar 24 15:04:42 +0000 2021","id":1374738951710343182,"id_str":"1374738951710343182","text":"Lyn y Babas: la ni\u00f1a y el caracol van a la playa a encantar al p\u00fablico infantil con las ciencia https:\/\/t.co\/Vmvn2zerbX","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vmvn2zerbX","expanded_url":"https:\/\/www.explora.cl\/blog\/lyn-y-babas-la-nina-y-el-caracol-van-a-la-playa-a-encantar-al-publico-infantil-con-las-ciencia\/","display_url":"explora.cl\/blog\/lyn-y-bab\u2026","indices":[96,119]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Mar 22 14:24:02 +0000 2021","id":1374003941298610180,"id_str":"1374003941298610180","text":"Te esperamos esta tarde!! https:\/\/t.co\/yI0Dz6NTvS","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1374003921606303746,"id_str":"1374003921606303746","indices":[26,49],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ExFxSXNWYAIewR8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ExFxSXNWYAIewR8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yI0Dz6NTvS","display_url":"pic.twitter.com\/yI0Dz6NTvS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1374003941298610180\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1374003921606303746,"id_str":"1374003921606303746","indices":[26,49],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ExFxSXNWYAIewR8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ExFxSXNWYAIewR8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yI0Dz6NTvS","display_url":"pic.twitter.com\/yI0Dz6NTvS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1374003941298610180\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Mar 21 15:04:53 +0000 2021","id":1373651835874070528,"id_str":"1373651835874070528","text":"https:\/\/t.co\/JbFc7sWYZs","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JbFc7sWYZs","expanded_url":"https:\/\/www.diarioconcepcion.cl\/cultura\/2021\/03\/21\/atacamex-fue-premiado-en-importante-cita-filmica-internacional.html","display_url":"diarioconcepcion.cl\/cultura\/2021\/0\u2026","indices":[0,23]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Fri Mar 19 22:35:14 +0000 2021","id":1373040394414526468,"id_str":"1373040394414526468","text":"RT @DOCEUdeC: #NoticiasDOCEUdeC \ud83d\udccc | Investigadores IMO descubren \u201ceslab\u00f3n perdido\u201d de los organismos fotosint\u00e9ticos m\u00e1s abundantes del plan\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasDOCEUdeC","indices":[14,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Mar 19 15:21:30 +0000 2021","id":1372931241868197888,"id_str":"1372931241868197888","text":"#NoticiasDOCEUdeC \ud83d\udccc | Investigadores IMO descubren \u201ceslab\u00f3n perdido\u201d de los organismos fotosint\u00e9ticos m\u00e1s abundante\u2026 https:\/\/t.co\/IGGJ9vqU8q","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasDOCEUdeC","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGGJ9vqU8q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1372931241868197888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","screen_name":"DOCEUdeC","location":"Concepci\u00f3n","description":"Somos el Departamento de Oceanograf\u00eda de la @udeconcepcion\nNuestras carreras: @BM_UdeC \u2022 @IBMA_UdeC\nVisita nuestro sitio web \ud83c\udf0a\ud83d\udc0b","url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","expanded_url":"http:\/\/oceanografia.udec.cl","display_url":"oceanografia.udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":329,"friends_count":118,"listed_count":1,"created_at":"Tue Nov 03 15:19:50 +0000 2020","favourites_count":321,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":325,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1323646008312631296\/1629396002","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Mar 19 22:34:39 +0000 2021","id":1373040248352083970,"id_str":"1373040248352083970","text":"RT @CienciaMilenio: \ud83d\udc67El 22 de marzo es el estreno de la nueva temporada de   \u201cLyn y Babas\u201d en m\u00faltiples plataformas digitales, gratuitas, y\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Mar 17 16:13:59 +0000 2021","id":1372219673111097344,"id_str":"1372219673111097344","text":"\ud83d\udc67El 22 de marzo es el estreno de la nueva temporada de   \u201cLyn y Babas\u201d en m\u00faltiples plataformas digitales, gratuita\u2026 https:\/\/t.co\/OnckOk48jq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OnckOk48jq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1372219673111097344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3111439953,"id_str":"3111439953","name":"Centros ANID","screen_name":"CentrosAnid","location":"","description":"Fomento a la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica de excelencia en Chile.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10975,"friends_count":1034,"listed_count":95,"created_at":"Tue Mar 24 20:21:09 +0000 2015","favourites_count":5541,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":7061,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1386722916377759745\/gwqSb7fs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1386722916377759745\/gwqSb7fs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3111439953\/1619455533","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Mar 18 12:55:14 +0000 2021","id":1372532044689997828,"id_str":"1372532044689997828","text":"RT @udeconcepcion: #NoticiasUdeC: Esta pieza audiovisual muestra la apasionante aventura vivida por los investigadores del Instituto Mileni\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Mar 17 12:39:47 +0000 2021","id":1372165770394935302,"id_str":"1372165770394935302","text":"#NoticiasUdeC: Esta pieza audiovisual muestra la apasionante aventura vivida por los investigadores del Instituto M\u2026 https:\/\/t.co\/2JmH0EFDXs","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JmH0EFDXs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1372165770394935302","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitterrific.com\/ios\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitterrific for iOS\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":19,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Mar 17 14:47:59 +0000 2021","id":1372198033123897344,"id_str":"1372198033123897344","text":"El  22 de marzo, regresa a las pantallas de @CNTVInfantil la serie de animaci\u00f3n \"Lyn y Babas\". Para celebrarlo, ten\u2026 https:\/\/t.co\/WWzmYoosub","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNTVInfantil","name":"CNTV Infantil","id":137362876,"id_str":"137362876","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWzmYoosub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1372198033123897344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Mar 16 14:29:11 +0000 2021","id":1371830913487753219,"id_str":"1371830913487753219","text":"Recuerden que, hasta el pr\u00f3ximo 22 de marzo, est\u00e1 abierto el plazo de postulaci\u00f3n a las Becas IMO de Pregrado.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026 https:\/\/t.co\/l31yBlRc55","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l31yBlRc55","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1371830913487753219","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Mar 15 20:03:53 +0000 2021","id":1371552754615865344,"id_str":"1371552754615865344","text":"Cambio clim\u00e1tico: Investigadores chilenos descubren que algunas bacterias del fondo del mar pueden capturar CO2 https:\/\/t.co\/vYnaddqbfP","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vYnaddqbfP","expanded_url":"https:\/\/laderasur.com\/estapasando\/cambio-climatico-investigadores-chilenos-descubren-que-algunas-bacterias-del-fondo-del-mar-pueden-capturar-co2\/","display_url":"laderasur.com\/estapasando\/ca\u2026","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Mar 15 19:58:42 +0000 2021","id":1371551448530583557,"id_str":"1371551448530583557","text":"RT @CienciaMilenio: \u201cAtacamex: explorando lo desconocido\u201d, que registr\u00f3 la expedici\u00f3n cient\u00edfica del Instituto Milenio @imochile  al llegar\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[119,128]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 15 19:55:23 +0000 2021","id":1371550615088812036,"id_str":"1371550615088812036","text":"\u201cAtacamex: explorando lo desconocido\u201d, que registr\u00f3 la expedici\u00f3n cient\u00edfica del Instituto Milenio @imochile  al ll\u2026 https:\/\/t.co\/jO75NMZmME","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[99,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jO75NMZmME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1371550615088812036","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3111439953,"id_str":"3111439953","name":"Centros ANID","screen_name":"CentrosAnid","location":"","description":"Fomento a la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica de excelencia en Chile.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10975,"friends_count":1034,"listed_count":95,"created_at":"Tue Mar 24 20:21:09 +0000 2015","favourites_count":5541,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":7061,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1386722916377759745\/gwqSb7fs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1386722916377759745\/gwqSb7fs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3111439953\/1619455533","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":22,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Mar 15 17:30:06 +0000 2021","id":1371514055060504581,"id_str":"1371514055060504581","text":"#ATACAMEX sigue sumando premios y reconocimientos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb En esta oportunidad, estamos de celebraci\u00f3n tras haber obtenid\u2026 https:\/\/t.co\/lDDAWmfJBx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"ATACAMEX","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lDDAWmfJBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1371514055060504581","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Mar 15 17:11:16 +0000 2021","id":1371509311810207748,"id_str":"1371509311810207748","text":"#ATACAMEX se consagra internacionalmente tras imponerse en la categor\u00eda de \"Mejor Largometraje\" en el Actrum Intern\u2026 https:\/\/t.co\/vXFFGgNX2j","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"ATACAMEX","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vXFFGgNX2j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1371509311810207748","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Mar 14 20:09:46 +0000 2021","id":1371191848044216322,"id_str":"1371191848044216322","text":"RT @DiarioConce: El doctor Cristian Vargas, investigador de la Facultad de Ciencias Ambientales y del IMO, estuvo a cargo del trabajo que r\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 14 16:25:02 +0000 2021","id":1371135289729691649,"id_str":"1371135289729691649","text":"El doctor Cristian Vargas, investigador de la Facultad de Ciencias Ambientales y del IMO, estuvo a cargo del trabaj\u2026 https:\/\/t.co\/sRAGM8NPua","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRAGM8NPua","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1371135289729691649","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90426711,"id_str":"90426711","name":"Diario Concepci\u00f3n","screen_name":"DiarioConce","location":"Concepci\u00f3n, Chile.","description":"Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo. Fundado el 20 de mayo de 2008 #MediosUdeC","url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","expanded_url":"http:\/\/www.diarioconcepcion.cl","display_url":"diarioconcepcion.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":56418,"friends_count":372,"listed_count":229,"created_at":"Mon Nov 16 16:26:24 +0000 2009","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":79088,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"004F5C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90426711\/1500994826","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Mar 14 15:29:56 +0000 2021","id":1371121423343828992,"id_str":"1371121423343828992","text":"RT @udeconcepcion: #Investigaci\u00f3nUdeC: Investigadores del @imochile, junto a colegas de Canad\u00e1 y EEUU, reportan el descubrimiento y caracte\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3nUdeC","indices":[19,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]},{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[58,67]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Mar 12 18:46:59 +0000 2021","id":1370446238005485568,"id_str":"1370446238005485568","text":"#Investigaci\u00f3nUdeC: Investigadores del @imochile, junto a colegas de Canad\u00e1 y EEUU, reportan el descubrimiento y ca\u2026 https:\/\/t.co\/t8qqnWgiOO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3nUdeC","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[39,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t8qqnWgiOO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1370446238005485568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitterrific.com\/ios\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitterrific for iOS\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Mar 11 21:13:05 +0000 2021","id":1370120616595034121,"id_str":"1370120616595034121","text":"RT @udeconcepcion: #NoticiasUdeC: En la investigaci\u00f3n se aborda el determinante rol que desempe\u00f1an las comunidades marinas microbianas en l\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Mar 11 16:38:21 +0000 2021","id":1370051476882649090,"id_str":"1370051476882649090","text":"#NoticiasUdeC: En la investigaci\u00f3n se aborda el determinante rol que desempe\u00f1an las comunidades marinas microbianas\u2026 https:\/\/t.co\/yxU6Qxiuzw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoticiasUdeC","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yxU6Qxiuzw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1370051476882649090","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitterrific.com\/ios\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitterrific for iOS\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Mar 11 16:23:00 +0000 2021","id":1370047615774175232,"id_str":"1370047615774175232","text":"\u00a1Felicitaciones a nuestro investigador, Dr. Cristian Vargas, y a su equipo, quienes acaban de publicar innovador es\u2026 https:\/\/t.co\/ywwGiphETQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ywwGiphETQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1370047615774175232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Mar 11 13:58:04 +0000 2021","id":1370011140202319876,"id_str":"1370011140202319876","text":"RT @DOCEUdeC: #PrensaDOCEUdeC \ud83d\udcf0  | @ElMercurio_cl destaca a Dra. Pamela Hidalgo, acad\u00e9mica de nuestro @DOCEUdeC en su edici\u00f3n #8M sobre muj\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"PrensaDOCEUdeC","indices":[14,29]},{"text":"8M","indices":[126,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[3,12]},{"screen_name":"ElMercurio_cl","name":"El Mercurio","id":1323223190,"id_str":"1323223190","indices":[35,49]},{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[102,111]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Mar 10 20:26:34 +0000 2021","id":1369746524570345484,"id_str":"1369746524570345484","text":"#PrensaDOCEUdeC \ud83d\udcf0  | @ElMercurio_cl destaca a Dra. Pamela Hidalgo, acad\u00e9mica de nuestro @DOCEUdeC en su edici\u00f3n #8M\u2026 https:\/\/t.co\/CNlu3iZKu7","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"PrensaDOCEUdeC","indices":[0,15]},{"text":"8M","indices":[112,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElMercurio_cl","name":"El Mercurio","id":1323223190,"id_str":"1323223190","indices":[21,35]},{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CNlu3iZKu7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1369746524570345484","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","screen_name":"DOCEUdeC","location":"Concepci\u00f3n","description":"Somos el Departamento de Oceanograf\u00eda de la @udeconcepcion\nNuestras carreras: @BM_UdeC \u2022 @IBMA_UdeC\nVisita nuestro sitio web \ud83c\udf0a\ud83d\udc0b","url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4D2E9j3Ek","expanded_url":"http:\/\/oceanografia.udec.cl","display_url":"oceanografia.udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":329,"friends_count":118,"listed_count":1,"created_at":"Tue Nov 03 15:19:50 +0000 2020","favourites_count":321,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":325,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346152970887569415\/VqVep0Jn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1323646008312631296\/1629396002","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Mar 07 11:23:23 +0000 2021","id":1368522663682056196,"id_str":"1368522663682056196","text":"\u00a1No te pierdas esta tarde un nuevo cap\u00edtulo de \u201cLos Fant\u00e1sticos Viajes de Ruka\u201d! https:\/\/t.co\/1KaU23BmGV","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1368522640667852800,"id_str":"1368522640667852800","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1368522640667852800\/pu\/img\/HVkWxlnAMiH-h7S5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1368522640667852800\/pu\/img\/HVkWxlnAMiH-h7S5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1KaU23BmGV","display_url":"pic.twitter.com\/1KaU23BmGV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1368522663682056196\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1368522640667852800,"id_str":"1368522640667852800","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1368522640667852800\/pu\/img\/HVkWxlnAMiH-h7S5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1368522640667852800\/pu\/img\/HVkWxlnAMiH-h7S5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1KaU23BmGV","display_url":"pic.twitter.com\/1KaU23BmGV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1368522663682056196\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":9990,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1368522640667852800\/pu\/vid\/320x320\/Q3w9Xko97-kbXpNj.mp4?tag=12"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1368522640667852800\/pu\/pl\/yNSThHC8AKgqzQHw.m3u8?tag=12"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1368522640667852800\/pu\/vid\/540x540\/0Dr7uw0TrkFYRk15.mp4?tag=12"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1368522640667852800\/pu\/vid\/720x720\/-25ndAnejfcO6DZQ.mp4?tag=12"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Mar 05 17:14:36 +0000 2021","id":1367886274363678722,"id_str":"1367886274363678722","text":"\ud83c\udf0aUn a\u00f1o m\u00e1s, abrimos postulaci\u00f3n a Becas IMO 2021 para estudiantes de Pregrado!! \n\ud83d\uddd3\ufe0fRecuerden que la fecha l\u00edmite p\u2026 https:\/\/t.co\/FOuGnBVKqj","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOuGnBVKqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1367886274363678722","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Feb 23 20:48:54 +0000 2021","id":1364316325850529796,"id_str":"1364316325850529796","text":"El tiempo de los oc\u00e9anos \"se acaba\", alerta conferencia mundial https:\/\/t.co\/vANZBx5Tuj via @biobio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[92,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vANZBx5Tuj","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/especial\/aqui-tierra\/noticias\/2021\/02\/23\/el-tiempo-de-los-oceanos-se-acaba-alerta-conferencia-mundial.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/especial\/aqui-\u2026","indices":[64,87]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Feb 22 16:27:47 +0000 2021","id":1363888225245347845,"id_str":"1363888225245347845","text":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo registra 10 varamientos masivos de peces en zonas costeras en lo que va del a\u00f1o |\u2026 https:\/\/t.co\/dyUcWYzlzW","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dyUcWYzlzW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1363888225245347845","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Feb 21 15:10:40 +0000 2021","id":1363506430448455681,"id_str":"1363506430448455681","text":"TVN sorprende al estrenar este domingo premiada serie de animaci\u00f3n V\u00eda @ElfiltradorCL https:\/\/t.co\/uE1wUKjZbb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElfiltradorCl","name":"ElfiltradorCL","id":762299613332340736,"id_str":"762299613332340736","indices":[71,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uE1wUKjZbb","expanded_url":"https:\/\/elfiltrador.com\/tvn-sorprende-al-estrenar-este-domingo-premiada-serie-de-animacion\/","display_url":"elfiltrador.com\/tvn-sorprende-\u2026","indices":[86,109]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Feb 21 12:26:55 +0000 2021","id":1363465220656611329,"id_str":"1363465220656611329","text":"\u00a1Hoy, gran estreno de la segunda temporada de \u201cLos Fant\u00e1sticos Viajes de Ruka\u201d! https:\/\/t.co\/d8tUYHMdRV","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1363465196178726913,"id_str":"1363465196178726913","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1363465196178726913\/pu\/img\/JYYBT3vVy25h9rTw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1363465196178726913\/pu\/img\/JYYBT3vVy25h9rTw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d8tUYHMdRV","display_url":"pic.twitter.com\/d8tUYHMdRV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1363465220656611329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1363465196178726913,"id_str":"1363465196178726913","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1363465196178726913\/pu\/img\/JYYBT3vVy25h9rTw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1363465196178726913\/pu\/img\/JYYBT3vVy25h9rTw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d8tUYHMdRV","display_url":"pic.twitter.com\/d8tUYHMdRV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1363465220656611329\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[235,197],"duration_millis":3500,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1363465196178726913\/pu\/pl\/FXTJ5Rb6-1-GuGd6.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1363465196178726913\/pu\/vid\/428x360\/0NFkaCiWze0IJlNN.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1363465196178726913\/pu\/vid\/322x270\/2izvFsVYXY-SXX7L.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1363465196178726913\/pu\/vid\/858x720\/lOprd5kBdr1J2Ucz.mp4?tag=10"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Feb 19 12:41:08 +0000 2021","id":1362744024512270337,"id_str":"1362744024512270337","text":"Segunda temporada de la serie animada infantil \u201cLos Fant\u00e1sticos Viajes de Ruka\u201d  tendr\u00e1 gran estreno por TVN\u2026 https:\/\/t.co\/QIIwmycqU2","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QIIwmycqU2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1362744024512270337","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Feb 19 12:40:42 +0000 2021","id":1362743915804246018,"id_str":"1362743915804246018","text":"Serie animada \u201cLos Fant\u00e1sticos viajes de Ruka\u201d llega al bloque infantil de TVN | La Prensa Austral\u2026 https:\/\/t.co\/Ivzcud7jYs","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ivzcud7jYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1362743915804246018","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Feb 17 15:25:45 +0000 2021","id":1362060676542455808,"id_str":"1362060676542455808","text":"El domingo 21 de febrero se estrena Los Fant\u00e1sticos Viajes de Ruka https:\/\/t.co\/DxA5cAyNXD via @StarWlog","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StarWlog","name":"StarWlog","id":38458793,"id_str":"38458793","indices":[95,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxA5cAyNXD","expanded_url":"https:\/\/starwlog.com\/2021\/02\/16\/el-domingo-21-de-febrero-se-estrena-los-fantasticos-viajes-de-ruka\/","display_url":"starwlog.com\/2021\/02\/16\/el-\u2026","indices":[67,90]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Feb 17 15:25:23 +0000 2021","id":1362060583013654532,"id_str":"1362060583013654532","text":"Serie animada \"Los Fant\u00e1sticos viajes de Ruka\" llega al bloque infantil de TVN https:\/\/t.co\/TBVyN2E3yT via @Cooperativa","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cooperativa","name":"Cooperativa","id":7668952,"id_str":"7668952","indices":[107,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBVyN2E3yT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3arqaac","display_url":"bit.ly\/3arqaac","indices":[79,102]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Feb 17 15:25:01 +0000 2021","id":1362060490638319624,"id_str":"1362060490638319624","text":"https:\/\/t.co\/AwWDGiqFGM","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwWDGiqFGM","expanded_url":"https:\/\/www.tvn.cl\/programas\/findesemanaxl\/capitulos\/nueva-temporada-de-los-fantasticos-viajes-de-ruka-estreno-domingo-21-de-febrero-4651877","display_url":"tvn.cl\/programas\/find\u2026","indices":[0,23]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Tue Feb 16 22:25:12 +0000 2021","id":1361803843705712641,"id_str":"1361803843705712641","text":"Segunda temporada de la serie infantil \u201cLos Fant\u00e1sticos Viajes de Ruka\u201d tendr\u00e1 estreno en tv abierta @ElPeriodista https:\/\/t.co\/1J9nOnqDpG","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPeriodista","name":"El Periodista","id":19881436,"id_str":"19881436","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1J9nOnqDpG","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodista.cl\/2021\/02\/segunda-temporada-de-la-serie-infantil-los-fantasticos-viajes-de-ruka-tendra-estreno-en-tv-abierta\/","display_url":"elperiodista.cl\/2021\/02\/segund\u2026","indices":[115,138]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Feb 16 08:50:24 +0000 2021","id":1361598794593361920,"id_str":"1361598794593361920","text":"Bajas de ox\u00edgeno o intervenci\u00f3n humana: toman muestras tras masiva varaz\u00f3n de sardinas en Laraquete https:\/\/t.co\/JGVcJHSIwF via @biobio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[128,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JGVcJHSIwF","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/especial\/aqui-tierra\/noticias\/2021\/02\/15\/bajas-de-oxigeno-o-intervencion-humana-toman-muestras-tras-masiva-varazon-de-sardinas-en-laraquete.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/especial\/aqui-\u2026","indices":[100,123]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Feb 09 18:33:00 +0000 2021","id":1359208694429454341,"id_str":"1359208694429454341","text":"El ruido provocado por el ser humano altera la vida en los oc\u00e9anos https:\/\/t.co\/TFA4kauxgR","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFA4kauxgR","expanded_url":"https:\/\/m.elmostrador.cl\/dia\/2021\/02\/09\/el-ruido-provocado-por-el-ser-humano-altera-la-vida-en-los-oceanos\/","display_url":"m.elmostrador.cl\/dia\/2021\/02\/09\u2026","indices":[67,90]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Feb 05 14:21:29 +0000 2021","id":1357695847602016256,"id_str":"1357695847602016256","text":"#Atacamex se encuentra compitiendo en la secci\u00f3n internacional de largometrajes del Festival @ACTRUMProd!! Si te ha\u2026 https:\/\/t.co\/uykZOwRcey","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atacamex","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACTRUMProd","name":"ACTRUM Producciones","id":976499973339656199,"id_str":"976499973339656199","indices":[93,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uykZOwRcey","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1357695847602016256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Feb 03 16:24:45 +0000 2021","id":1357002094935478274,"id_str":"1357002094935478274","text":"[VIDEO] Manta: el barco que promete descontaminar el oc\u00e9ano y que estar\u00eda operativo en 2024 https:\/\/t.co\/lPO4fnus9y","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lPO4fnus9y","expanded_url":"https:\/\/t13.cl\/370659","display_url":"t13.cl\/370659","indices":[92,115]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Jan 29 20:53:55 +0000 2021","id":1355257890756567046,"id_str":"1355257890756567046","text":"En unos minutos...empezamos!! https:\/\/t.co\/pJQubFwUYc","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQubFwUYc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/udeconcepcion\/status\/1354907235877605376","display_url":"twitter.com\/udeconcepcion\/\u2026","indices":[30,53]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1354907235877605376,"quoted_status_id_str":"1354907235877605376","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 28 21:40:32 +0000 2021","id":1354907235877605376,"id_str":"1354907235877605376","text":"#AgendaUdeC: \u201cCiencia en la nueva constituci\u00f3n\u201d\nConversatorio convocado por @Ciencia_UdeC\n\n\ud83d\udcc5: Viernes, 18 hrs.\n\nSe\u00f1\u2026 https:\/\/t.co\/tVBvWKolR7","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"AgendaUdeC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ciencia_UdeC","name":"VRID UdeC","id":844204578300088322,"id_str":"844204578300088322","indices":[76,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tVBvWKolR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1354907235877605376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Jan 29 11:16:18 +0000 2021","id":1355112528578306051,"id_str":"1355112528578306051","text":"RT @DiarioConce: Distintas experiencias, como las de producciones en las que ha participado IMO y han sido premiadas como \"Experimenta, cie\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 28 19:05:10 +0000 2021","id":1354868134558248963,"id_str":"1354868134558248963","text":"Distintas experiencias, como las de producciones en las que ha participado IMO y han sido premiadas como \"Experimen\u2026 https:\/\/t.co\/PnjTk62CIq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PnjTk62CIq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1354868134558248963","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90426711,"id_str":"90426711","name":"Diario Concepci\u00f3n","screen_name":"DiarioConce","location":"Concepci\u00f3n, Chile.","description":"Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo. Fundado el 20 de mayo de 2008 #MediosUdeC","url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","expanded_url":"http:\/\/www.diarioconcepcion.cl","display_url":"diarioconcepcion.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":56418,"friends_count":372,"listed_count":229,"created_at":"Mon Nov 16 16:26:24 +0000 2009","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":79088,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"004F5C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90426711\/1500994826","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jan 28 14:24:36 +0000 2021","id":1354797530651914240,"id_str":"1354797530651914240","text":"\u00bfCu\u00e1l debe ser el rol de la Ciencia en el nuevo pa\u00eds que estamos construyendo? \ud83e\udd14 \n\u00danete ma\u00f1ana a la conversaci\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/MtmXdtRJLE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MtmXdtRJLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1354797530651914240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jan 26 14:15:34 +0000 2021","id":1354070480190320640,"id_str":"1354070480190320640","text":"Desde IMO felicitamos a nuestros investigadores: Cristian Vargas, Mauricio Urbina y Montserrat Aldunate por la adju\u2026 https:\/\/t.co\/Woh9xMhAtU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Woh9xMhAtU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1354070480190320640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jan 25 14:55:03 +0000 2021","id":1353718026718294016,"id_str":"1353718026718294016","text":"RT @QuePasaCL: \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udf21 La Ant\u00e1rtica se calienta: continente marc\u00f3 nuevos r\u00e9cords de temperatura en 2020 https:\/\/t.co\/LM54k6iWPX https:\/\/t.co\/ko\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuePasaCL","name":"Qu\u00e9 Pasa","id":172477586,"id_str":"172477586","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LM54k6iWPX","expanded_url":"http:\/\/lt.cl\/3vvgv2","display_url":"lt.cl\/3vvgv2","indices":[100,123]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jan 24 18:20:21 +0000 2021","id":1353407306856341504,"id_str":"1353407306856341504","text":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udf21 La Ant\u00e1rtica se calienta: continente marc\u00f3 nuevos r\u00e9cords de temperatura en 2020 https:\/\/t.co\/LM54k6iWPX https:\/\/t.co\/koupwQHkcx","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LM54k6iWPX","expanded_url":"http:\/\/lt.cl\/3vvgv2","display_url":"lt.cl\/3vvgv2","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1353407299109314560,"id_str":"1353407299109314560","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EshExJPU4AA_CSi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EshExJPU4AA_CSi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/koupwQHkcx","display_url":"pic.twitter.com\/koupwQHkcx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuePasaCL\/status\/1353407306856341504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1353407299109314560,"id_str":"1353407299109314560","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EshExJPU4AA_CSi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EshExJPU4AA_CSi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/koupwQHkcx","display_url":"pic.twitter.com\/koupwQHkcx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuePasaCL\/status\/1353407306856341504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/besocy.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBesocy_Oficial\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":172477586,"id_str":"172477586","name":"Qu\u00e9 Pasa","screen_name":"QuePasaCL","location":"Santiago, Chile","description":"Ciencia - Medio Ambiente - Sociedad: preguntas que mueven al mundo, por @latercera","url":"https:\/\/t.co\/lueQoQ3zPY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lueQoQ3zPY","expanded_url":"https:\/\/www.latercera.com\/canal\/que-pasa\/","display_url":"latercera.com\/canal\/que-pasa\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":318146,"friends_count":12399,"listed_count":1119,"created_at":"Thu Jul 29 20:24:37 +0000 2010","favourites_count":521,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":55869,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053386214240325632\/jMl55RpH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053386214240325632\/jMl55RpH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/172477586\/1580325907","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jan 25 14:07:43 +0000 2021","id":1353706117080215558,"id_str":"1353706117080215558","text":"https:\/\/t.co\/lcUQyupUOB","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lcUQyupUOB","expanded_url":"https:\/\/www.naturalesudec.cl\/experimenta-ciencia-de-nins-premiada-en-el-science-film-festival-2020\/","display_url":"naturalesudec.cl\/experimenta-ci\u2026","indices":[0,23]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Sun Jan 24 10:51:05 +0000 2021","id":1353294245138980866,"id_str":"1353294245138980866","text":"Un laboratorio para escuchar el planeta https:\/\/t.co\/00j5b1S0CW via @elpais_america","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[68,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/00j5b1S0CW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2021-01-23\/un-laboratorio-para-escuchar-el-planeta.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2021-0\u2026","indices":[40,63]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jan 21 17:06:06 +0000 2021","id":1352301458658619399,"id_str":"1352301458658619399","text":"Cient\u00edficos brit\u00e1nicos dise\u00f1an robot con forma de medusa: podr\u00e1 explorar corales sin da\u00f1arlos https:\/\/t.co\/36TYoXAp4t via @biobio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[122,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/36TYoXAp4t","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/noticias\/ciencia-y-tecnologia\/adelantos\/2021\/01\/21\/cientificos-britanicos-disenan-robot-con-forma-de-medusa-podra-explorar-corales-sin-danarlos.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/noticias\/cienc\u2026","indices":[94,117]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jan 21 16:24:45 +0000 2021","id":1352291051084591104,"id_str":"1352291051084591104","text":"\u201cExperimenta, ciencia de ni\u00f1@s\u201d fue premiada en el Science Film Festival 2020 https:\/\/t.co\/kqrhWlvCKw","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"s","name":"\u300eS\u300f","id":347002675,"id_str":"347002675","indices":[28,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kqrhWlvCKw","expanded_url":"https:\/\/www.radioudec.cl\/2021\/01\/20\/experimenta-ciencia-de-nins-fue-premiada-en-el-science-film-festival-2020\/","display_url":"radioudec.cl\/2021\/01\/20\/exp\u2026","indices":[78,101]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jan 20 17:39:31 +0000 2021","id":1351947476480221188,"id_str":"1351947476480221188","text":"Serie educativa \"Experimenta\" logra premio internacional como ejemplo de \"periodismo cient\u00edfico\"\u2026 https:\/\/t.co\/ZzQNB6K89u","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZzQNB6K89u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1351947476480221188","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Jan 20 16:53:22 +0000 2021","id":1351935865094885377,"id_str":"1351935865094885377","text":"\u00a1\u00a1\"Experimenta, Ciencia de ni\u00f1@s\" galardonada en el prestigioso @scifilmfestival!! \ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nhttps:\/\/t.co\/yzUDtmd4Lo https:\/\/t.co\/5mpOED5UVb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"s","name":"\u300eS\u300f","id":347002675,"id_str":"347002675","indices":[30,32]},{"screen_name":"scifilmfestival","name":"ScienceFilmFestival","id":2362927225,"id_str":"2362927225","indices":[64,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yzUDtmd4Lo","expanded_url":"https:\/\/es.imo-chile.cl\/post\/2021-01-20-experimenta-ciencia-de-nins-premiada-en-el-science-film-festival-2020.html","display_url":"es.imo-chile.cl\/post\/2021-01-2\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1351934385726087168,"id_str":"1351934385726087168","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsMJKTTW4AAfC_-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsMJKTTW4AAfC_-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mpOED5UVb","display_url":"pic.twitter.com\/5mpOED5UVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1351935865094885377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1161,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1246,"h":1206,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":658,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1351934385726087168,"id_str":"1351934385726087168","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsMJKTTW4AAfC_-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EsMJKTTW4AAfC_-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mpOED5UVb","display_url":"pic.twitter.com\/5mpOED5UVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1351935865094885377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1161,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1246,"h":1206,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":658,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jan 19 18:29:28 +0000 2021","id":1351597659916742664,"id_str":"1351597659916742664","text":"Se acerca el\ud83c\udf82de la estrella m\u00e1s famosa de nuestro oc\u00e9ano!! Y qu\u00e9 mejor forma de celebrarlo que con un nuevo cap\u00edtul\u2026 https:\/\/t.co\/VYFOVxc4jx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYFOVxc4jx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1351597659916742664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jan 18 19:06:12 +0000 2021","id":1351244515928113153,"id_str":"1351244515928113153","text":"IMO participa en el Proyecto BIOMACC del Programa Iberoamericano de Cooperaci\u00f3n Sur-Sur, el cual tiene como finalid\u2026 https:\/\/t.co\/pbeEXHdb1H","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbeEXHdb1H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1351244515928113153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jan 18 15:53:05 +0000 2021","id":1351195916607348739,"id_str":"1351195916607348739","text":"RT @udeconcepcion: #PrensaUdeC: @UniversidadesG9 lanz\u00f3 programa de intercambio virtual entre universidades chilenas, entre ellas la #UdeC\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"PrensaUdeC","indices":[19,30]},{"text":"UdeC","indices":[132,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udeconcepcion","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","id":310039366,"id_str":"310039366","indices":[3,17]},{"screen_name":"UniversidadesG9","name":"Red Universitaria G9","id":1964757282,"id_str":"1964757282","indices":[32,48]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 18 15:38:08 +0000 2021","id":1351192154190848003,"id_str":"1351192154190848003","text":"#PrensaUdeC: @UniversidadesG9 lanz\u00f3 programa de intercambio virtual entre universidades chilenas, entre ellas la\u2026 https:\/\/t.co\/ThJAbioTEC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"PrensaUdeC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniversidadesG9","name":"Red Universitaria G9","id":1964757282,"id_str":"1964757282","indices":[13,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThJAbioTEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1351192154190848003","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310039366,"id_str":"310039366","name":"Universidad de Concepci\u00f3n","screen_name":"udeconcepcion","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Cuenta Oficial de la Universidad de Concepci\u00f3n, primera universidad de regiones del pa\u00eds. #UdeC #SomosUdeC","url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbje9I3PjV","expanded_url":"http:\/\/www.udec.cl\/","display_url":"udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30750,"friends_count":5146,"listed_count":109,"created_at":"Fri Jun 03 03:04:17 +0000 2011","favourites_count":691,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20110,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027944375580614656\/kmvgi8On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310039366\/1619728862","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":12,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":12,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Jan 16 09:23:07 +0000 2021","id":1350373003046092801,"id_str":"1350373003046092801","text":"El destacado investigador fue elegido por sus pares para integrar la Academia Chilena de Ciencias, un honor que per\u2026 https:\/\/t.co\/b1YOy8mtG1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b1YOy8mtG1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1350373003046092801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jan 11 13:13:55 +0000 2021","id":1348619147878477825,"id_str":"1348619147878477825","text":"\ud83c\udf0aNuestro documental, \"Atacamex: Explorando lo desconocido\", ya es finalista en el Certamen Internacional de la XXX\u2026 https:\/\/t.co\/UwbMcBGjnI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwbMcBGjnI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1348619147878477825","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jan 11 11:21:50 +0000 2021","id":1348590942463422470,"id_str":"1348590942463422470","text":"RT @mundoacuicola: Olas de calor marinas provocan cambios permanentes en expresi\u00f3n g\u00e9nica de los peces\nhttps:\/\/t.co\/aL1wmuH6f2 https:\/\/t.co\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mundoacuicola","name":"Mundo Acu\u00edcola","id":72854148,"id_str":"72854148","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aL1wmuH6f2","expanded_url":"https:\/\/www.mundoacuicola.cl\/new\/olas-de-calor-marinas-provocan-cambios-permanentes-en-expresion-genica-de-los-peces\/","display_url":"mundoacuicola.cl\/new\/olas-de-ca\u2026","indices":[103,126]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 06 14:10:32 +0000 2021","id":1346821457310052354,"id_str":"1346821457310052354","text":"Olas de calor marinas provocan cambios permanentes en expresi\u00f3n g\u00e9nica de los peces\nhttps:\/\/t.co\/aL1wmuH6f2 https:\/\/t.co\/XHm9zrl4XF","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aL1wmuH6f2","expanded_url":"https:\/\/www.mundoacuicola.cl\/new\/olas-de-calor-marinas-provocan-cambios-permanentes-en-expresion-genica-de-los-peces\/","display_url":"mundoacuicola.cl\/new\/olas-de-ca\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1346821436158177281,"id_str":"1346821436158177281","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ErDe9d4W8AEbSLp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ErDe9d4W8AEbSLp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XHm9zrl4XF","display_url":"pic.twitter.com\/XHm9zrl4XF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mundoacuicola\/status\/1346821457310052354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1047,"h":639,"resize":"fit"},"medium":{"w":1047,"h":639,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1346821436158177281,"id_str":"1346821436158177281","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ErDe9d4W8AEbSLp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ErDe9d4W8AEbSLp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XHm9zrl4XF","display_url":"pic.twitter.com\/XHm9zrl4XF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mundoacuicola\/status\/1346821457310052354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1047,"h":639,"resize":"fit"},"medium":{"w":1047,"h":639,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72854148,"id_str":"72854148","name":"Mundo Acu\u00edcola","screen_name":"mundoacuicola","location":"Puerto Montt, Chile","description":"Especializados en acuicultura y pesca. 21 a\u00f1os de trayectoria con presencia en Chile y Latinoam\u00e9rica","url":"https:\/\/t.co\/yH0wr70WTb","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yH0wr70WTb","expanded_url":"https:\/\/www.mundoacuicola.cl\/new\/revista-mundo-acuicola-edicion-128-covid-19-las-acciones-del-sector","display_url":"mundoacuicola.cl\/new\/revista-mu\u2026","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6359,"friends_count":1484,"listed_count":49,"created_at":"Wed Sep 09 13:40:00 +0000 2009","favourites_count":9762,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11622,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1353738447576510464\/jq9MhiXa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1353738447576510464\/jq9MhiXa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72854148\/1630507107","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jan 11 11:21:02 +0000 2021","id":1348590738284621827,"id_str":"1348590738284621827","text":"RT @NaturaUdec: El Mag\u00edster en Ciencias Menci\u00f3n Pesquer\u00edas invita al Curso de Verano Online \"Elementos para la Evaluaci\u00f3n de Estrategias de\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaturaUdec","name":"Natura Udec","id":539994065,"id_str":"539994065","indices":[3,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 07 14:42:13 +0000 2021","id":1347191815758348288,"id_str":"1347191815758348288","text":"El Mag\u00edster en Ciencias Menci\u00f3n Pesquer\u00edas invita al Curso de Verano Online \"Elementos para la Evaluaci\u00f3n de Estrat\u2026 https:\/\/t.co\/AjbL4btq3n","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AjbL4btq3n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1347191815758348288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539994065,"id_str":"539994065","name":"Natura Udec","screen_name":"NaturaUdec","location":"Concepcion, Chile","description":"Cuenta oficial de la Facultad de Ciencias Naturales y Oceanograficas de la Universidad de Concepcion.","url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","expanded_url":"http:\/\/natura.udec.cl","display_url":"natura.udec.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1804,"friends_count":310,"listed_count":9,"created_at":"Thu Mar 29 13:51:25 +0000 2012","favourites_count":773,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1544,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539994065\/1415272713","profile_link_color":"00B33F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Jan 02 15:24:06 +0000 2021","id":1345390418184253441,"id_str":"1345390418184253441","text":"https:\/\/t.co\/dl3YR6U4Md","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dl3YR6U4Md","expanded_url":"https:\/\/www.diarioconcepcion.cl\/ciencia-y-sociedad\/2021\/01\/02\/2021-y-el-inicio-de-una-decada-para-cuidar-al-oceano-con-sus-vitales-papeles.html","display_url":"diarioconcepcion.cl\/ciencia-y-soci\u2026","indices":[0,23]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Mon Dec 28 12:17:12 +0000 2020","id":1343531445592199168,"id_str":"1343531445592199168","text":"Bosques submarinos y su desconocido rol para detener el clim\u00e1tico en la zona austral de Chile - https:\/\/t.co\/JOnzWke3BP","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JOnzWke3BP","expanded_url":"https:\/\/www.mundoacuicola.cl\/new\/titular-3\/bosques-submarinos-y-su-desconocido-rol-para-detener-el-climatico-en-la-zona-austral-de-chile\/","display_url":"mundoacuicola.cl\/new\/titular-3\/\u2026","indices":[96,119]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Dec 23 16:41:15 +0000 2020","id":1341785955972354049,"id_str":"1341785955972354049","text":"https:\/\/t.co\/fSA6hlgI3J","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1341785934971465728,"id_str":"1341785934971465728","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ep77MuKW8AAIjJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ep77MuKW8AAIjJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fSA6hlgI3J","display_url":"pic.twitter.com\/fSA6hlgI3J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1341785955972354049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1760,"h":1760,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1341785934971465728,"id_str":"1341785934971465728","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ep77MuKW8AAIjJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ep77MuKW8AAIjJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fSA6hlgI3J","display_url":"pic.twitter.com\/fSA6hlgI3J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1341785955972354049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1760,"h":1760,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Mon Dec 21 02:54:48 +0000 2020","id":1340853194931531779,"id_str":"1340853194931531779","text":"\ud83c\udfac Nuestro documental \u201cAtacamex: Explorando lo desconocido\u201d se encuentra compitiendo en el Festival #LatinUy, el cua\u2026 https:\/\/t.co\/o3rfccZmOk","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"LatinUy","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3rfccZmOk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1340853194931531779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1340071731977969665,"quoted_status_id_str":"1340071731977969665","quoted_status":{"created_at":"Fri Dec 18 23:09:32 +0000 2020","id":1340071731977969665,"id_str":"1340071731977969665","text":"Ma\u00f1ana comienza la 12a. edici\u00f3n del LatinUy, desde Punta del Este para el mundo. Toda la informaci\u00f3n la pueden ver\u2026 https:\/\/t.co\/RgwNoLbHiN","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgwNoLbHiN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1340071731977969665","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143280714,"id_str":"143280714","name":"Festivales de Punta del Este","screen_name":"festivales_PDE","location":"Punta del Este, Uruguay","description":"Pr\u00f3ximo evento: CineFem 9: Festival Internacional de Cine de la Mujer (26 al 31 de octubre de 2021).","url":"https:\/\/t.co\/7zB9wTgFGk","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zB9wTgFGk","expanded_url":"http:\/\/www.festivalesdepuntadeleste.com","display_url":"festivalesdepuntadeleste.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":201,"friends_count":188,"listed_count":5,"created_at":"Thu May 13 02:10:00 +0000 2010","favourites_count":184,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":797,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"080808","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1419765754468122629\/PCQn3ZRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1419765754468122629\/PCQn3ZRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143280714\/1598456611","profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Dec 21 02:42:38 +0000 2020","id":1340850136348581891,"id_str":"1340850136348581891","text":"RT @festivales_PDE: Ma\u00f1ana comienza la 12a. edici\u00f3n del LatinUy, desde Punta del Este para el mundo. Toda la informaci\u00f3n la pueden ver en n\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"festivales_PDE","name":"Festivales de Punta del Este","id":143280714,"id_str":"143280714","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Dec 18 23:09:32 +0000 2020","id":1340071731977969665,"id_str":"1340071731977969665","text":"Ma\u00f1ana comienza la 12a. edici\u00f3n del LatinUy, desde Punta del Este para el mundo. Toda la informaci\u00f3n la pueden ver\u2026 https:\/\/t.co\/RgwNoLbHiN","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgwNoLbHiN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1340071731977969665","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143280714,"id_str":"143280714","name":"Festivales de Punta del Este","screen_name":"festivales_PDE","location":"Punta del Este, Uruguay","description":"Pr\u00f3ximo evento: CineFem 9: Festival Internacional de Cine de la Mujer (26 al 31 de octubre de 2021).","url":"https:\/\/t.co\/7zB9wTgFGk","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zB9wTgFGk","expanded_url":"http:\/\/www.festivalesdepuntadeleste.com","display_url":"festivalesdepuntadeleste.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":201,"friends_count":188,"listed_count":5,"created_at":"Thu May 13 02:10:00 +0000 2010","favourites_count":184,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":797,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"080808","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1419765754468122629\/PCQn3ZRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1419765754468122629\/PCQn3ZRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143280714\/1598456611","profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Dec 15 14:50:41 +0000 2020","id":1338859028726759426,"id_str":"1338859028726759426","text":"Muy pronto nuestra querida Estelita nos contar\u00e1 qu\u00e9 son las corrientes marinas y nos propondr\u00e1 un nuevo experimento\u2026 https:\/\/t.co\/sBrceaHa5a","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBrceaHa5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1338859028726759426","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Dec 13 00:54:26 +0000 2020","id":1337923801376575488,"id_str":"1337923801376575488","text":"En unos minutos...#Atacamex zarpa en @LaRedTV rumbo a las profundidades de la Fosa de Atacama! \u00bfTe lo vas a perder? https:\/\/t.co\/mFi81qpqII","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atacamex","indices":[18,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[37,45]}],"urls":[],"media":[{"id":1337923797270351872,"id_str":"1337923797270351872","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpFCmuDXUAAwvxq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpFCmuDXUAAwvxq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mFi81qpqII","display_url":"pic.twitter.com\/mFi81qpqII","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337923801376575488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1202,"h":662,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":661,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1337923797270351872,"id_str":"1337923797270351872","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpFCmuDXUAAwvxq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpFCmuDXUAAwvxq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mFi81qpqII","display_url":"pic.twitter.com\/mFi81qpqII","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337923801376575488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1202,"h":662,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":661,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Dec 12 20:51:36 +0000 2020","id":1337862692649005062,"id_str":"1337862692649005062","text":"RT @osvulloa: Nos vemos esta noche en @LaRedTV \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 y en @LaTeleTuya \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https:\/\/t.co\/S4v14Wro9m","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osvulloa","name":"Osvaldo Ulloa","id":2612162790,"id_str":"2612162790","indices":[3,12]},{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[38,46]},{"screen_name":"LaTeleTuya","name":"TLT \u00a1La Tele Tuya!","id":731863452944375808,"id_str":"731863452944375808","indices":[55,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4v14Wro9m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337857844511715328","display_url":"twitter.com\/imochile\/statu\u2026","indices":[70,93]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Dec 12 20:46:58 +0000 2020","id":1337861523251875840,"id_str":"1337861523251875840","text":"Nos vemos esta noche en @LaRedTV \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 y en @LaTeleTuya \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https:\/\/t.co\/S4v14Wro9m","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[24,32]},{"screen_name":"LaTeleTuya","name":"TLT \u00a1La Tele Tuya!","id":731863452944375808,"id_str":"731863452944375808","indices":[41,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4v14Wro9m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337857844511715328","display_url":"twitter.com\/imochile\/statu\u2026","indices":[56,79]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2612162790,"id_str":"2612162790","name":"Osvaldo Ulloa","screen_name":"osvulloa","location":"Coliumo, Chile","description":"Acad\u00e9mico Universidad de Concepci\u00f3n, Director Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":359,"friends_count":220,"listed_count":1,"created_at":"Tue Jul 08 19:08:05 +0000 2014","favourites_count":787,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":421,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2612162790\/1567905606","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1337857844511715328,"quoted_status_id_str":"1337857844511715328","quoted_status":{"created_at":"Sat Dec 12 20:32:20 +0000 2020","id":1337857844511715328,"id_str":"1337857844511715328","text":"Esta noche, a las 22:00 hrs, gran estreno de \"Atacamex: Explorando lo desconocido en @LaRedTV!! https:\/\/t.co\/JfZdVjVFq6","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[85,93]}],"urls":[],"media":[{"id":1337857526415679503,"id_str":"1337857526415679503","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JfZdVjVFq6","display_url":"pic.twitter.com\/JfZdVjVFq6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337857844511715328\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1337857526415679503,"id_str":"1337857526415679503","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JfZdVjVFq6","display_url":"pic.twitter.com\/JfZdVjVFq6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337857844511715328\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[40,23],"duration_millis":40373,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1337857526415679503\/pu\/pl\/pAhvpUVwQPl4nblI.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1337857526415679503\/pu\/vid\/640x368\/BNJDmSDW0hpWiPxr.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1337857526415679503\/pu\/vid\/468x270\/iplLUWcbRkTC8gTB.mp4?tag=10"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1337857844511715328,"quoted_status_id_str":"1337857844511715328","retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Dec 12 20:32:20 +0000 2020","id":1337857844511715328,"id_str":"1337857844511715328","text":"Esta noche, a las 22:00 hrs, gran estreno de \"Atacamex: Explorando lo desconocido en @LaRedTV!! https:\/\/t.co\/JfZdVjVFq6","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[85,93]}],"urls":[],"media":[{"id":1337857526415679503,"id_str":"1337857526415679503","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JfZdVjVFq6","display_url":"pic.twitter.com\/JfZdVjVFq6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337857844511715328\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1337857526415679503,"id_str":"1337857526415679503","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337857526415679503\/pu\/img\/uL4cN_SFj4nerkix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JfZdVjVFq6","display_url":"pic.twitter.com\/JfZdVjVFq6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337857844511715328\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[40,23],"duration_millis":40373,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1337857526415679503\/pu\/pl\/pAhvpUVwQPl4nblI.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1337857526415679503\/pu\/vid\/640x368\/BNJDmSDW0hpWiPxr.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1337857526415679503\/pu\/vid\/468x270\/iplLUWcbRkTC8gTB.mp4?tag=10"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Dec 11 14:21:25 +0000 2020","id":1337402111710072837,"id_str":"1337402111710072837","text":"An\u00f3talo en tu agenda: \"Atacamex: Explorando lo desconocido\" llega ma\u00f1ana, a las 22:00 hrs, a @LaRedTV https:\/\/t.co\/C5mgmDPVVi","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[93,101]}],"urls":[],"media":[{"id":1337401670129643526,"id_str":"1337401670129643526","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9nu64XcAYpG2H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9nu64XcAYpG2H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C5mgmDPVVi","display_url":"pic.twitter.com\/C5mgmDPVVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337402111710072837\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1202,"h":662,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":661,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1337401670129643526,"id_str":"1337401670129643526","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9nu64XcAYpG2H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9nu64XcAYpG2H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C5mgmDPVVi","display_url":"pic.twitter.com\/C5mgmDPVVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1337402111710072837\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1202,"h":662,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":661,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Dec 10 15:50:23 +0000 2020","id":1337062113458712582,"id_str":"1337062113458712582","text":"RT @osvulloa: Finalmente en televisi\u00f3n abierta @LaRedTV \ud83c\udf0a","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osvulloa","name":"Osvaldo Ulloa","id":2612162790,"id_str":"2612162790","indices":[3,12]},{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[47,55]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Dec 09 16:17:10 +0000 2020","id":1336706465474744320,"id_str":"1336706465474744320","text":"Finalmente en televisi\u00f3n abierta @LaRedTV \ud83c\udf0a https:\/\/t.co\/s27Jrjw7Ko","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[33,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s27Jrjw7Ko","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1336633682828926976","display_url":"twitter.com\/imochile\/statu\u2026","indices":[44,67]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2612162790,"id_str":"2612162790","name":"Osvaldo Ulloa","screen_name":"osvulloa","location":"Coliumo, Chile","description":"Acad\u00e9mico Universidad de Concepci\u00f3n, Director Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":359,"friends_count":220,"listed_count":1,"created_at":"Tue Jul 08 19:08:05 +0000 2014","favourites_count":787,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":421,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2612162790\/1567905606","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1336633682828926976,"quoted_status_id_str":"1336633682828926976","quoted_status":{"created_at":"Wed Dec 09 11:27:58 +0000 2020","id":1336633682828926976,"id_str":"1336633682828926976","text":"Este s\u00e1bado 12 de diciembre, a las 22:00 hrs, \"Atacamex: Explorando lo desconocido\" desembarca en las pantallas de\u2026 https:\/\/t.co\/7odRqqD0i1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7odRqqD0i1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1336633682828926976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":15,"favorite_count":19,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":4,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1336633682828926976,"quoted_status_id_str":"1336633682828926976","retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Dec 10 15:50:16 +0000 2020","id":1337062082869653504,"id_str":"1337062082869653504","text":"RT @osvulloa: Este s\u00e1bado #Atacamex por \u2066@LaTeleTuya\u2069 de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Gracias a la Embajada de Chile en Caracas y muy especialmente a \u2066@rob\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atacamex","indices":[26,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osvulloa","name":"Osvaldo Ulloa","id":2612162790,"id_str":"2612162790","indices":[3,12]},{"screen_name":"LaTeleTuya","name":"TLT \u00a1La Tele Tuya!","id":731863452944375808,"id_str":"731863452944375808","indices":[41,52]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Dec 09 20:04:11 +0000 2020","id":1336763594814480390,"id_str":"1336763594814480390","text":"Este s\u00e1bado #Atacamex por \u2066@LaTeleTuya\u2069 de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Gracias a la Embajada de Chile en Caracas y muy especialmen\u2026 https:\/\/t.co\/2J28MM7n61","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atacamex","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaTeleTuya","name":"TLT \u00a1La Tele Tuya!","id":731863452944375808,"id_str":"731863452944375808","indices":[27,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2J28MM7n61","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1336763594814480390","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2612162790,"id_str":"2612162790","name":"Osvaldo Ulloa","screen_name":"osvulloa","location":"Coliumo, Chile","description":"Acad\u00e9mico Universidad de Concepci\u00f3n, Director Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":359,"friends_count":220,"listed_count":1,"created_at":"Tue Jul 08 19:08:05 +0000 2014","favourites_count":787,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":421,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170507060850626561\/Qhf27ZEV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2612162790\/1567905606","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":39,"favorite_count":24,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":39,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Dec 09 19:21:52 +0000 2020","id":1336752946479034371,"id_str":"1336752946479034371","text":"El 12 de diciembre #Atacamex viaja a Venezuela a trav\u00e9s de \u2066@LaTeleTuya\u2069!!! https:\/\/t.co\/Sk8AAX3AWz","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atacamex","indices":[19,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaTeleTuya","name":"TLT \u00a1La Tele Tuya!","id":731863452944375808,"id_str":"731863452944375808","indices":[60,71]}],"urls":[],"media":[{"id":1336752835879460864,"id_str":"1336752835879460864","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336752835879460864\/pu\/img\/SaVN2rQ8n9tp0lRP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336752835879460864\/pu\/img\/SaVN2rQ8n9tp0lRP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sk8AAX3AWz","display_url":"pic.twitter.com\/Sk8AAX3AWz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1336752946479034371\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1336752835879460864,"id_str":"1336752835879460864","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336752835879460864\/pu\/img\/SaVN2rQ8n9tp0lRP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336752835879460864\/pu\/img\/SaVN2rQ8n9tp0lRP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sk8AAX3AWz","display_url":"pic.twitter.com\/Sk8AAX3AWz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1336752946479034371\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":50083,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1336752835879460864\/pu\/vid\/640x360\/Ix6K1KbN_-ZrKA1P.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1336752835879460864\/pu\/pl\/IiFCCTnfEXcOnd6R.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1336752835879460864\/pu\/vid\/480x270\/6jBni1I0GEYyBgLF.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1336752835879460864\/pu\/vid\/854x480\/dq4GhU4zA2WDzK1T.mp4?tag=10"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Dec 09 11:27:58 +0000 2020","id":1336633682828926976,"id_str":"1336633682828926976","text":"Este s\u00e1bado 12 de diciembre, a las 22:00 hrs, \"Atacamex: Explorando lo desconocido\" desembarca en las pantallas de\u2026 https:\/\/t.co\/7odRqqD0i1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7odRqqD0i1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1336633682828926976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":15,"favorite_count":19,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Dec 08 15:18:13 +0000 2020","id":1336329239797219338,"id_str":"1336329239797219338","text":"Ministerio del Mar, la propuesta que surge y los organismos con que cuenta Chile para asuntos mar\u00edtimos |\u2026 https:\/\/t.co\/CktnF1grw1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CktnF1grw1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1336329239797219338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Dec 02 21:28:44 +0000 2020","id":1334248156234702857,"id_str":"1334248156234702857","text":"Chile y otros 13 l\u00edderes mundiales se comprometen a gestionar de manera sostenible el 100% de sus oc\u00e9anos para 2025\u2026 https:\/\/t.co\/oy8sZ5HNYv","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oy8sZ5HNYv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1334248156234702857","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Dec 02 19:20:04 +0000 2020","id":1334215776283267072,"id_str":"1334215776283267072","text":"Ma\u00f1ana, a las 17:00 hrs, te esperamos en una nueva tertulia de ciencia y g\u00e9nero! https:\/\/t.co\/ZqQPMZqTxN","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334215167698145282,"id_str":"1334215167698145282","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQVoESWEAIc9-a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQVoESWEAIc9-a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZqQPMZqTxN","display_url":"pic.twitter.com\/ZqQPMZqTxN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1334215776283267072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1334215167698145282,"id_str":"1334215167698145282","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQVoESWEAIc9-a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQVoESWEAIc9-a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZqQPMZqTxN","display_url":"pic.twitter.com\/ZqQPMZqTxN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1334215776283267072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Dec 01 11:21:44 +0000 2020","id":1333733013683900416,"id_str":"1333733013683900416","text":"Las amenazas de la \u00faltima frontera de la humanidad en la Tierra\n -  https:\/\/t.co\/rsPPTolMvW","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rsPPTolMvW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-30\/las-amenazas-de-la-ultima-frontera-de-la-humanidad-en-la-tierra.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[68,91]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 30 06:03:01 +0000 2020","id":1333290417236942854,"id_str":"1333290417236942854","text":"Documental \u201cAtacamex\u201d, en Ondamedia: Emocionante aventura cient\u00edfica en el abismo marino chileno\u2026 https:\/\/t.co\/0VPDANXtjZ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0VPDANXtjZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1333290417236942854","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 24 14:41:48 +0000 2020","id":1331246647427338244,"id_str":"1331246647427338244","text":"Un a\u00f1o m\u00e1s, nuestro Concurso \"Sum\u00e9rgete a Crear\" ha tenido una gran acogida y contado con una amplia participaci\u00f3n.\u2026 https:\/\/t.co\/bqwXvtswNL","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bqwXvtswNL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1331246647427338244","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 24 14:34:03 +0000 2020","id":1331244695532564485,"id_str":"1331244695532564485","text":"\ud83c\udf0a\u00bfPor qu\u00e9 el mar es azul? \ud83e\udd14\nAcompa\u00f1a a Estelita en sus entretenidas aventuras, aprendiendo y descubriendo interesan\u2026 https:\/\/t.co\/2TZpOWBKsv","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2TZpOWBKsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1331244695532564485","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 24 13:08:55 +0000 2020","id":1331223271627497473,"id_str":"1331223271627497473","text":"Muy pronto #Atacamex desembarca en Venezuela a trav\u00e9s de @LaTeleTuya!!! https:\/\/t.co\/GRNp6nkfcf","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atacamex","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaTeleTuya","name":"TLT \u00a1La Tele Tuya!","id":731863452944375808,"id_str":"731863452944375808","indices":[57,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GRNp6nkfcf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaTeleTuya\/status\/1330969116593827840","display_url":"twitter.com\/LaTeleTuya\/sta\u2026","indices":[72,95]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1330969116593827840,"quoted_status_id_str":"1330969116593827840","quoted_status":{"created_at":"Mon Nov 23 20:19:00 +0000 2020","id":1330969116593827840,"id_str":"1330969116593827840","text":"Las profundidades de los oc\u00e9anos son un territorio poco explorado por la humanidad. Conocemos mejor lo que pasa en\u2026 https:\/\/t.co\/roJOavk1jo","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/roJOavk1jo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1330969116593827840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":731863452944375808,"id_str":"731863452944375808","name":"TLT \u00a1La Tele Tuya!","screen_name":"LaTeleTuya","location":"Caracas, Venezuela","description":"\u00a1Somos la nueva televisi\u00f3n!","url":"https:\/\/t.co\/3fts0TcPDw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fts0TcPDw","expanded_url":"http:\/\/lateletuya.com","display_url":"lateletuya.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":127450,"friends_count":100,"listed_count":222,"created_at":"Sun May 15 15:06:59 +0000 2016","favourites_count":8085,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":68392,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366934802167963648\/Y6xDV5vY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366934802167963648\/Y6xDV5vY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/731863452944375808\/1614737632","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 23 03:29:58 +0000 2020","id":1330715184533540870,"id_str":"1330715184533540870","text":"Descubren una nueva especie de anf\u00edpodo \u2013crust\u00e1ceo- en Chilo\u00e9 https:\/\/t.co\/lAsw012CHv","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lAsw012CHv","expanded_url":"https:\/\/m.elmostrador.cl\/agenda-pais\/2020\/11\/22\/descubren-una-nueva-especie-de-anfipodo-crustaceo-en-chiloe\/","display_url":"m.elmostrador.cl\/agenda-pais\/20\u2026","indices":[62,85]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 23 03:29:13 +0000 2020","id":1330714997324984320,"id_str":"1330714997324984320","text":"Sumergible chino tripulado desciende hasta la Fosa Mariana, el punto m\u00e1s profundo del planeta https:\/\/t.co\/1fB6tW15By via @biobio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[122,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1fB6tW15By","expanded_url":"https:\/\/www.biobiochile.cl\/noticias\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/2020\/11\/21\/sumergible-chino-tripulado-desciende-hasta-la-fosa-marina-el-punto-mas-profundo-del-planeta.shtml","display_url":"biobiochile.cl\/noticias\/cienc\u2026","indices":[94,117]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 15 03:16:49 +0000 2020","id":1327812774509109248,"id_str":"1327812774509109248","text":"RT @explorarmso: \ud83d\udce2Conoce la programaci\u00f3n del domingo 15, nuestro \u00faltimo d\u00eda de la Fiesta de la Ciencia en #FECI2020\ud83c\udf89 #ExploraLaCiencia @min\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"FECI2020","indices":[106,115]},{"text":"ExploraLaCiencia","indices":[117,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorarmso","name":"Explora RMSurOriente","id":326974383,"id_str":"326974383","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 14 21:30:12 +0000 2020","id":1327725543526166529,"id_str":"1327725543526166529","text":"\ud83d\udce2Conoce la programaci\u00f3n del domingo 15, nuestro \u00faltimo d\u00eda de la Fiesta de la Ciencia en #FECI2020\ud83c\udf89\u2026 https:\/\/t.co\/PaZh9qh3sF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"FECI2020","indices":[89,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaZh9qh3sF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1327725543526166529","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":326974383,"id_str":"326974383","name":"Explora RMSurOriente","screen_name":"explorarmso","location":"Chile","description":"Proyecto Asociativo Regional (PAR) Explora de CONICYT RM Sur Oriente. Impulsamos actividades de Divulgaci\u00f3n y Valoraci\u00f3n de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda.","url":"https:\/\/t.co\/TKSsJUNvLw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TKSsJUNvLw","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Explorarmso","display_url":"linktr.ee\/Explorarmso","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3444,"friends_count":805,"listed_count":52,"created_at":"Thu Jun 30 19:58:33 +0000 2011","favourites_count":2294,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":12051,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290403291818598401\/Ra92jGgq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290403291818598401\/Ra92jGgq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/326974383\/1629146789","profile_link_color":"164AA0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 15 03:15:37 +0000 2020","id":1327812470153617410,"id_str":"1327812470153617410","text":"RT @NaturaUdec: Compartimos reportaje de @DiarioConce sobre problem\u00e1tica del pl\u00e1stico y reciente paper publicado por cient\u00edficos de la red\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaturaUdec","name":"Natura Udec","id":539994065,"id_str":"539994065","indices":[3,14]},{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[41,53]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 13 02:01:01 +0000 2020","id":1327068922907156481,"id_str":"1327068922907156481","text":"Compartimos reportaje de @DiarioConce sobre problem\u00e1tica del pl\u00e1stico y reciente paper publicado por cient\u00edficos de\u2026 https:\/\/t.co\/05OtvTdL0B","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiarioConce","name":"Diario Concepci\u00f3n","id":90426711,"id_str":"90426711","indices":[25,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/05OtvTdL0B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1327068922907156481","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539994065,"id_str":"539994065","name":"Natura Udec","screen_name":"NaturaUdec","location":"Concepcion, Chile","description":"Cuenta oficial de la Facultad de Ciencias Naturales y Oceanograficas de la Universidad de Concepcion.","url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","expanded_url":"http:\/\/natura.udec.cl","display_url":"natura.udec.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1804,"friends_count":310,"listed_count":9,"created_at":"Thu Mar 29 13:51:25 +0000 2012","favourites_count":773,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1544,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539994065\/1415272713","profile_link_color":"00B33F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1326867356925222912,"quoted_status_id_str":"1326867356925222912","quoted_status":{"created_at":"Thu Nov 12 12:40:04 +0000 2020","id":1326867356925222912,"id_str":"1326867356925222912","text":"Acad\u00e9mico UdeC y autor principal de art\u00edculo cient\u00edfico que abord\u00f3 la problem\u00e1tica y c\u00f3mo enfrentarlo en Chile, rec\u2026 https:\/\/t.co\/3He1WlLXWG","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3He1WlLXWG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326867356925222912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90426711,"id_str":"90426711","name":"Diario Concepci\u00f3n","screen_name":"DiarioConce","location":"Concepci\u00f3n, Chile.","description":"Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo. Fundado el 20 de mayo de 2008 #MediosUdeC","url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ci50BhxFT5","expanded_url":"http:\/\/www.diarioconcepcion.cl","display_url":"diarioconcepcion.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":56418,"friends_count":372,"listed_count":229,"created_at":"Mon Nov 16 16:26:24 +0000 2009","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":79088,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"004F5C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014365740722458624\/1HWc8RkN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90426711\/1500994826","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":6,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1326867356925222912,"quoted_status_id_str":"1326867356925222912","retweet_count":6,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 13 16:19:15 +0000 2020","id":1327284904795705344,"id_str":"1327284904795705344","text":"RT @explorarmso: \ud83c\udf89Es viernes y las ciencias lo saben\ud83c\udf89\n\u00a1Conoce todas las actividades de este viernes 13 para que sigas acompa\u00f1\u00e1ndonos! Puede\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorarmso","name":"Explora RMSurOriente","id":326974383,"id_str":"326974383","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 13 12:30:39 +0000 2020","id":1327227375269138434,"id_str":"1327227375269138434","text":"\ud83c\udf89Es viernes y las ciencias lo saben\ud83c\udf89\n\u00a1Conoce todas las actividades de este viernes 13 para que sigas acompa\u00f1\u00e1ndonos\u2026 https:\/\/t.co\/Gfg2MJsg29","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gfg2MJsg29","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1327227375269138434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":326974383,"id_str":"326974383","name":"Explora RMSurOriente","screen_name":"explorarmso","location":"Chile","description":"Proyecto Asociativo Regional (PAR) Explora de CONICYT RM Sur Oriente. Impulsamos actividades de Divulgaci\u00f3n y Valoraci\u00f3n de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda.","url":"https:\/\/t.co\/TKSsJUNvLw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TKSsJUNvLw","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Explorarmso","display_url":"linktr.ee\/Explorarmso","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3444,"friends_count":805,"listed_count":52,"created_at":"Thu Jun 30 19:58:33 +0000 2011","favourites_count":2294,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":12051,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290403291818598401\/Ra92jGgq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290403291818598401\/Ra92jGgq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/326974383\/1629146789","profile_link_color":"164AA0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 13 16:18:58 +0000 2020","id":1327284831122829313,"id_str":"1327284831122829313","text":"RT @explorarmso: \ud83c\udfa4Las C\u00e1psulas radiales #ExploraLaCiencia son parte de #FECI2020 en los territorios a trav\u00e9s de las radios comunitarias y u\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"ExploraLaCiencia","indices":[40,57]},{"text":"FECI2020","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorarmso","name":"Explora RMSurOriente","id":326974383,"id_str":"326974383","indices":[3,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 13 14:50:12 +0000 2020","id":1327262493580939265,"id_str":"1327262493580939265","text":"\ud83c\udfa4Las C\u00e1psulas radiales #ExploraLaCiencia son parte de #FECI2020 en los territorios a trav\u00e9s de las radios comunitar\u2026 https:\/\/t.co\/9nLGssBbfu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"ExploraLaCiencia","indices":[23,40]},{"text":"FECI2020","indices":[54,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nLGssBbfu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1327262493580939265","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":326974383,"id_str":"326974383","name":"Explora RMSurOriente","screen_name":"explorarmso","location":"Chile","description":"Proyecto Asociativo Regional (PAR) Explora de CONICYT RM Sur Oriente. Impulsamos actividades de Divulgaci\u00f3n y Valoraci\u00f3n de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda.","url":"https:\/\/t.co\/TKSsJUNvLw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TKSsJUNvLw","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Explorarmso","display_url":"linktr.ee\/Explorarmso","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3444,"friends_count":805,"listed_count":52,"created_at":"Thu Jun 30 19:58:33 +0000 2011","favourites_count":2294,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":12051,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290403291818598401\/Ra92jGgq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290403291818598401\/Ra92jGgq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/326974383\/1629146789","profile_link_color":"164AA0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Nov 12 13:40:10 +0000 2020","id":1326882480566177803,"id_str":"1326882480566177803","text":"RT @NaturaUdec: #IDOOS: \u201cEn la frontera del conocimiento Geof\u00edsico y Oceanogr\u00e1fico del oc\u00e9ano profundo a nivel mundial\u201d https:\/\/t.co\/pGDboj\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"IDOOS","indices":[16,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaturaUdec","name":"Natura Udec","id":539994065,"id_str":"539994065","indices":[3,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 11 19:07:15 +0000 2020","id":1326602408240291841,"id_str":"1326602408240291841","text":"#IDOOS: \u201cEn la frontera del conocimiento Geof\u00edsico y Oceanogr\u00e1fico del oc\u00e9ano profundo a nivel mundial\u201d\u2026 https:\/\/t.co\/OLMiJ3LA5Z","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"IDOOS","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OLMiJ3LA5Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326602408240291841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539994065,"id_str":"539994065","name":"Natura Udec","screen_name":"NaturaUdec","location":"Concepcion, Chile","description":"Cuenta oficial de la Facultad de Ciencias Naturales y Oceanograficas de la Universidad de Concepcion.","url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7kmNGWCiPP","expanded_url":"http:\/\/natura.udec.cl","display_url":"natura.udec.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1804,"friends_count":310,"listed_count":9,"created_at":"Thu Mar 29 13:51:25 +0000 2012","favourites_count":773,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1544,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530318470324310016\/Ar_06FPe_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539994065\/1415272713","profile_link_color":"00B33F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Nov 12 13:39:49 +0000 2020","id":1326882391521112070,"id_str":"1326882391521112070","text":"\u00a1\u00a1Felices de que nuestra propuesta para implementar un sistema integrado de observaci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo, sea un\u2026 https:\/\/t.co\/gObJ9cFDBr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gObJ9cFDBr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326882391521112070","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":1326280651696467969,"quoted_status_id_str":"1326280651696467969","quoted_status":{"created_at":"Tue Nov 10 21:48:43 +0000 2020","id":1326280651696467969,"id_str":"1326280651696467969","text":"Tres proyectos fueron seleccionados en la primera convocatoria del Fondequip de Equipamiento Mayor 2020, que entreg\u2026 https:\/\/t.co\/Lq0Eg8Etwr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lq0Eg8Etwr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326280651696467969","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1216709103894048769,"id_str":"1216709103894048769","name":"Agencia Nacional de Investigaci\u00f3n y Desarrollo","screen_name":"AnidInforma","location":"","description":"Por el conocimiento, el desarrollo tecnol\u00f3gico e innovaci\u00f3n.\nSomos un canal informativo. Dirija sus consultas a https:\/\/t.co\/JxzUbeyU1K\nAtendemos L\/V entre 9 y 18 hrs.","url":"https:\/\/t.co\/hqF59dpanS","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqF59dpanS","expanded_url":"http:\/\/www.anid.cl","display_url":"anid.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxzUbeyU1K","expanded_url":"http:\/\/ayuda.anid.cl","display_url":"ayuda.anid.cl","indices":[112,135]}]}},"protected":false,"followers_count":14753,"friends_count":334,"listed_count":60,"created_at":"Mon Jan 13 13:12:35 +0000 2020","favourites_count":1157,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":777,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216789557150146560\/bqx9IjOl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216789557150146560\/bqx9IjOl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1216709103894048769\/1612466094","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":16,"favorite_count":30,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 11 18:29:28 +0000 2020","id":1326592897710518273,"id_str":"1326592897710518273","text":"\u00bfQu\u00e9 es la Fosa de Atacama?\ud83e\udd14Te invitamos a descubrirlo en la siguiente c\u00e1psula radial:\nhttps:\/\/t.co\/62B4AuVjRm\u2026 https:\/\/t.co\/mofnCWPERF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/62B4AuVjRm","expanded_url":"https:\/\/exploralaciencia.buzzsprout.com\/1452715\/6293515-que-es-la-fosa-de-atacama?play=true","display_url":"exploralaciencia.buzzsprout.com\/1452715\/629351\u2026","indices":[87,110]},{"url":"https:\/\/t.co\/mofnCWPERF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326592897710518273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 11 18:24:58 +0000 2020","id":1326591765684609026,"id_str":"1326591765684609026","text":"\u00a1Te esperamos en la Fiesta de la Ciencia! #FECI2020 #ExploralaCiencia\n\nhttps:\/\/t.co\/LKjSltaZRm https:\/\/t.co\/7UcK1Em16F","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"FECI2020","indices":[42,51]},{"text":"ExploralaCiencia","indices":[52,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LKjSltaZRm","expanded_url":"https:\/\/fiestadelaciencia.cl\/instituto-milenio-de-oceanografia-imo\/","display_url":"fiestadelaciencia.cl\/instituto-mile\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1326591456576933892,"id_str":"1326591456576933892","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj_5rNWEAQ5AuC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj_5rNWEAQ5AuC.png","url":"https:\/\/t.co\/7UcK1Em16F","display_url":"pic.twitter.com\/7UcK1Em16F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1326591765684609026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1326591456576933892,"id_str":"1326591456576933892","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj_5rNWEAQ5AuC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj_5rNWEAQ5AuC.png","url":"https:\/\/t.co\/7UcK1Em16F","display_url":"pic.twitter.com\/7UcK1Em16F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1326591765684609026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 11 16:18:58 +0000 2020","id":1326560055118934016,"id_str":"1326560055118934016","text":"RT @vrim_udec: #Vinculaci\u00f3nUdeC Te invitamos a participar en las actividades del Festival de las Ciencias, #FECI2020, que nos tienen prepar\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vinculaci\u00f3nUdeC","indices":[15,31]},{"text":"FECI2020","indices":[107,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vrim_udec","name":"Vinculaci\u00f3n con el Medio UdeC","id":3291445877,"id_str":"3291445877","indices":[3,13]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 11 15:38:20 +0000 2020","id":1326549829057609729,"id_str":"1326549829057609729","text":"#Vinculaci\u00f3nUdeC Te invitamos a participar en las actividades del Festival de las Ciencias, #FECI2020, que nos tien\u2026 https:\/\/t.co\/Va04uzhx3z","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vinculaci\u00f3nUdeC","indices":[0,16]},{"text":"FECI2020","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Va04uzhx3z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326549829057609729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3291445877,"id_str":"3291445877","name":"Vinculaci\u00f3n con el Medio UdeC","screen_name":"vrim_udec","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Vicerrector\u00eda de Relaciones Institucionales y Vinculaci\u00f3n con el Medio, UdeC https:\/\/t.co\/em3yVlxyqO","url":"https:\/\/t.co\/amUG6Ig8ez","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amUG6Ig8ez","expanded_url":"http:\/\/vrim.udec.cl","display_url":"vrim.udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/em3yVlxyqO","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Vinculacion_UdeC","display_url":"linktr.ee\/Vinculacion_Ud\u2026","indices":[77,100]}]}},"protected":false,"followers_count":2817,"friends_count":1195,"listed_count":11,"created_at":"Wed May 20 15:09:13 +0000 2015","favourites_count":3556,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4683,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271194882913304579\/opuokUxr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271194882913304579\/opuokUxr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3291445877\/1622821377","profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 11 14:56:07 +0000 2020","id":1326539207813165057,"id_str":"1326539207813165057","text":"Desde IMO estamos felices con la adjudicaci\u00f3n del Proyecto FONDEQUIP, el cual permitir\u00e1 -gracias a un trabajo inter\u2026 https:\/\/t.co\/q9zhFGM0fa","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9zhFGM0fa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326539207813165057","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 10 15:26:19 +0000 2020","id":1326184420123013122,"id_str":"1326184420123013122","text":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) junto al Cicat se adjudicaron el Proyecto del Concurso Nacional de Cienc\u2026 https:\/\/t.co\/zpgS7HYdFW","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zpgS7HYdFW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1326184420123013122","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 09 18:42:24 +0000 2020","id":1325871376243232769,"id_str":"1325871376243232769","text":"Te esperamos en la #FiestadelaCiencia!!! https:\/\/t.co\/bZhDRjhhXy","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"FiestadelaCiencia","indices":[19,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325870832531410945,"id_str":"1325870832531410945","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325870832531410945\/pu\/img\/PFBvqAL9JAa13Nuu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325870832531410945\/pu\/img\/PFBvqAL9JAa13Nuu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZhDRjhhXy","display_url":"pic.twitter.com\/bZhDRjhhXy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1325871376243232769\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":888,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":888,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1325870832531410945,"id_str":"1325870832531410945","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325870832531410945\/pu\/img\/PFBvqAL9JAa13Nuu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325870832531410945\/pu\/img\/PFBvqAL9JAa13Nuu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZhDRjhhXy","display_url":"pic.twitter.com\/bZhDRjhhXy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1325871376243232769\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":888,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":888,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[125,222],"duration_millis":57208,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1325870832531410945\/pu\/vid\/500x888\/wvo7QTkRkpvT0443.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1325870832531410945\/pu\/pl\/gNyG1OXA3u-FRBxy.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1325870832531410945\/pu\/vid\/320x568\/ueJx2W2d13akoTFX.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1325870832531410945\/pu\/vid\/360x638\/un-t0lPf4YHM7Ey6.mp4?tag=10"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 09 18:39:56 +0000 2020","id":1325870758002905088,"id_str":"1325870758002905088","text":"Del 11 al 15 de noviembre...no te pierdas la Fiesta de la Ciencia!!! https:\/\/t.co\/CFpNdiaMVA","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325869985563103237,"id_str":"1325869985563103237","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZvuiPXUAUbYyv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZvuiPXUAUbYyv.png","url":"https:\/\/t.co\/CFpNdiaMVA","display_url":"pic.twitter.com\/CFpNdiaMVA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1325870758002905088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1325869985563103237,"id_str":"1325869985563103237","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZvuiPXUAUbYyv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZvuiPXUAUbYyv.png","url":"https:\/\/t.co\/CFpNdiaMVA","display_url":"pic.twitter.com\/CFpNdiaMVA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1325870758002905088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":599,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 06 22:06:14 +0000 2020","id":1324835509286408196,"id_str":"1324835509286408196","text":"RT @revistapaginav: IMO y CICAT se adjudican Proyecto Ciencia P\u00fablica https:\/\/t.co\/DnYUc4xiwo @imochile @cicat_cl @DOCEUdeC @Ciencia_UdeC","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[94,103]},{"screen_name":"cicat_cl","name":"CiCAT UdeC","id":107103422,"id_str":"107103422","indices":[104,113]},{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[114,123]},{"screen_name":"Ciencia_UdeC","name":"VRID UdeC","id":844204578300088322,"id_str":"844204578300088322","indices":[124,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnYUc4xiwo","expanded_url":"https:\/\/paginav.cl\/2020\/11\/06\/imo-y-cicat-se-adjudican-proyecto-ciencia-publica\/","display_url":"paginav.cl\/2020\/11\/06\/imo\u2026","indices":[70,93]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 06 18:01:19 +0000 2020","id":1324773875356491776,"id_str":"1324773875356491776","text":"IMO y CICAT se adjudican Proyecto Ciencia P\u00fablica https:\/\/t.co\/DnYUc4xiwo @imochile @cicat_cl @DOCEUdeC @Ciencia_UdeC","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[74,83]},{"screen_name":"cicat_cl","name":"CiCAT UdeC","id":107103422,"id_str":"107103422","indices":[84,93]},{"screen_name":"DOCEUdeC","name":"Departamento de Oceanograf\u00eda UdeC","id":1323646008312631296,"id_str":"1323646008312631296","indices":[94,103]},{"screen_name":"Ciencia_UdeC","name":"VRID UdeC","id":844204578300088322,"id_str":"844204578300088322","indices":[104,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnYUc4xiwo","expanded_url":"https:\/\/paginav.cl\/2020\/11\/06\/imo-y-cicat-se-adjudican-proyecto-ciencia-publica\/","display_url":"paginav.cl\/2020\/11\/06\/imo\u2026","indices":[50,73]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1026624224482533376,"id_str":"1026624224482533376","name":"P\u00e1gina V","screen_name":"_paginav","location":"Chile","description":"Medio ambiente, sustentabilidad, cambio clim\u00e1tico, conservaci\u00f3n, salud, energ\u00edas renovables, ciencia, economi\u0301a circular y desarrollo humano \ud83c\udf31","url":"https:\/\/t.co\/0GzhDRQv48","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0GzhDRQv48","expanded_url":"https:\/\/www.paginav.cl","display_url":"paginav.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3305,"friends_count":4068,"listed_count":23,"created_at":"Tue Aug 07 00:21:03 +0000 2018","favourites_count":21360,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":21187,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379899665945145345\/jNNHZgii_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379899665945145345\/jNNHZgii_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1026624224482533376\/1617828922","profile_link_color":"00DD4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Nov 05 12:54:32 +0000 2020","id":1324334280898711553,"id_str":"1324334280898711553","text":"Desde IMO estamos muy felices de poder concretar, junto a @cicat_cl , nuestro Proyecto \"Atacamex: Ciencia del Oc\u00e9an\u2026 https:\/\/t.co\/vklOqrGQqx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cicat_cl","name":"CiCAT UdeC","id":107103422,"id_str":"107103422","indices":[58,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vklOqrGQqx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1324334280898711553","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Nov 05 12:23:50 +0000 2020","id":1324326556513296385,"id_str":"1324326556513296385","text":"RT @vrim_udec: #Vinculaci\u00f3nUdeC Felicitamos a equipos de @imochile y de @cicat_cl por la adjudicaci\u00f3n de Fondo Explora, para la producci\u00f3n\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vinculaci\u00f3nUdeC","indices":[15,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vrim_udec","name":"Vinculaci\u00f3n con el Medio UdeC","id":3291445877,"id_str":"3291445877","indices":[3,13]},{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[57,66]},{"screen_name":"cicat_cl","name":"CiCAT UdeC","id":107103422,"id_str":"107103422","indices":[72,81]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 04 15:30:56 +0000 2020","id":1324011252079800323,"id_str":"1324011252079800323","text":"#Vinculaci\u00f3nUdeC Felicitamos a equipos de @imochile y de @cicat_cl por la adjudicaci\u00f3n de Fondo Explora, para la pr\u2026 https:\/\/t.co\/479HdnoDiQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vinculaci\u00f3nUdeC","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imochile","name":"IMO","id":2601856500,"id_str":"2601856500","indices":[42,51]},{"screen_name":"cicat_cl","name":"CiCAT UdeC","id":107103422,"id_str":"107103422","indices":[57,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/479HdnoDiQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1324011252079800323","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3291445877,"id_str":"3291445877","name":"Vinculaci\u00f3n con el Medio UdeC","screen_name":"vrim_udec","location":"Concepci\u00f3n, Chile","description":"Vicerrector\u00eda de Relaciones Institucionales y Vinculaci\u00f3n con el Medio, UdeC https:\/\/t.co\/em3yVlxyqO","url":"https:\/\/t.co\/amUG6Ig8ez","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amUG6Ig8ez","expanded_url":"http:\/\/vrim.udec.cl","display_url":"vrim.udec.cl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/em3yVlxyqO","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Vinculacion_UdeC","display_url":"linktr.ee\/Vinculacion_Ud\u2026","indices":[77,100]}]}},"protected":false,"followers_count":2817,"friends_count":1195,"listed_count":11,"created_at":"Wed May 20 15:09:13 +0000 2015","favourites_count":3556,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4683,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271194882913304579\/opuokUxr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271194882913304579\/opuokUxr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3291445877\/1622821377","profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 03 19:10:28 +0000 2020","id":1323704114665193483,"id_str":"1323704114665193483","text":"Ma\u00f1ana, a las 17 hrs, te esperamos en una nueva tertulia de ciencia y g\u00e9nero! https:\/\/t.co\/dzNE7sOrf9","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323704109388730369,"id_str":"1323704109388730369","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6938vXEAEBb2S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6938vXEAEBb2S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dzNE7sOrf9","display_url":"pic.twitter.com\/dzNE7sOrf9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1323704114665193483\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1323704109388730369,"id_str":"1323704109388730369","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6938vXEAEBb2S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6938vXEAEBb2S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dzNE7sOrf9","display_url":"pic.twitter.com\/dzNE7sOrf9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imochile\/status\/1323704114665193483\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 02 20:13:24 +0000 2020","id":1323357561060470786,"id_str":"1323357561060470786","text":"RT @Hub_APTA: [Webinar #APTABuilder] \u00bfA\u00fan no lo agendas? El pr\u00f3ximo viernes #6DeNoviembre, a las 11 hrs., no faltes a la cita online sobre\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"APTABuilder","indices":[23,35]},{"text":"6DeNoviembre","indices":[76,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hub_APTA","name":"Hub APTA","id":893854135627468800,"id_str":"893854135627468800","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2601856500,"id_str":"2601856500","name":"IMO","screen_name":"imochile","location":"Concepcion, Chile","description":"El Instituto Milenio de Oceanograf\u00eda (IMO) es un centro de excelencia especializado en la exploraci\u00f3n del oc\u00e9ano profundo del Pac\u00edfico Sur Oriental.","url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdXBUvuPvl","expanded_url":"http:\/\/www.imo-chile.cl","display_url":"imo-chile.cl","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1171,"friends_count":258,"listed_count":16,"created_at":"Thu Jul 03 15:58:05 +0000 2014","favourites_count":343,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1121,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484840622394593282\/oZ5FkCLP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2601856500\/1404840500","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 02 14:44:53 +0000 2020","id":1323274888468221952,"id_str":"1323274888468221952","text":"[Webinar #APTABuilder] \u00bfA\u00fan no lo agendas? El pr\u00f3ximo viernes #6DeNoviembre, a las 11 hrs., no faltes a la cita onl\u2026 https:\/\/t.co\/w7Vo5LR9Ja","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"APTABuilder","indices":[9,21]},{"text":"6DeNoviembre","indices":[62,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w7Vo5LR9Ja","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1323274888468221952","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":893854135627468800,"id_str":"893854135627468800","name":"Hub APTA","screen_name":"Hub_APTA","location":"","description":"Ecosistema que busca contribuir al desarrollo del pa\u00eds a trav\u00e9s de la transferencia tecnol\u00f3gica en Chile y el mundo. Proyecto apoyado por @Corfo","url":"https:\/\/t.co\/BlUHqGEyYt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlUHqGEyYt","expanded_url":"http:\/\/www.hubapta.com","display_url":"hubapta.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2812,"friends_count":1356,"listed_count":23,"created_at":"Sat Aug 05 15:20:07 +0000 2017","favourites_count":3344,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3795,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196889310160703488\/YCBzKWzh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196889310160703488\/YCBzKWzh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/893854135627468800\/1574196616","profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"translator_type":"none","withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"}]